[
  {
    "id": "226",
    "descripcion": null,
    "frecuencia_semanas": "1",
    "dia": "2",
    "hora_inicio": "18:00:00",
    "duracion": "03:00:00",
    "Comision_id": "1",
    "Aula_id": "5",
    "aula": "Aula 5",
    "Edificio_id": "1",
    "edificio": "Campus",
    "comision": "COMISI\u00d3N A",
    "Asignatura_id": "1",
    "asignatura": "Razonamiento y Resoluci\u00f3n de Problemas",
    "Docente_id": null,
    "docente": null,
    "Periodo_id": "1",
    "carrera": "VARIAS"
  },
  {
    "id": "227",
    "descripcion": null,
    "frecuencia_semanas": "1",
    "dia": "4",
    "hora_inicio": "18:00:00",
    "duracion": "03:00:00",
    "Comision_id": "1",
    "Aula_id": "5",
    "aula": "Aula 5",
    "Edificio_id": "1",
    "edificio": "Campus",
    "comision": "COMISI\u00d3N A",
    "Asignatura_id": "1",
    "asignatura": "Razonamiento y Resoluci\u00f3n de Problemas",
    "Docente_id": null,
    "docente": null,
    "Periodo_id": "1",
    "carrera": "VARIAS"
  },
  {
    "id": "228",
    "descripcion": null,
    "frecuencia_semanas": "1",
    "dia": "5",
    "hora_inicio": "14:00:00",
    "duracion": "04:00:00",
    "Comision_id": "2",
    "Aula_id": "5",
    "aula": "Aula 5",
    "Edificio_id": "1",
    "edificio": "Campus",
    "comision": "COMISI\u00d3N B",
    "Asignatura_id": "1",
    "asignatura": "Razonamiento y Resoluci\u00f3n de Problemas",
    "Docente_id": null,
    "docente": null,
    "Periodo_id": "1",
    "carrera": "VARIAS"
  },
  {
    "id": "229",
    "descripcion": null,
    "frecuencia_semanas": "1",
    "dia": "1",
    "hora_inicio": "17:00:00",
    "duracion": "02:00:00",
    "Comision_id": "3",
    "Aula_id": "5",
    "aula": "Aula 5",
    "Edificio_id": "1",
    "edificio": "Campus",
    "comision": "",
    "Asignatura_id": "2",
    "asignatura": "Introducci\u00f3n a la Lectura y Escritura Acad\u00e9mica",
    "Docente_id": null,
    "docente": null,
    "Periodo_id": "1",
    "carrera": "VARIAS"
  },
  {
    "id": "230",
    "descripcion": null,
    "frecuencia_semanas": "1",
    "dia": "1",
    "hora_inicio": "08:00:00",
    "duracion": "01:30:00",
    "Comision_id": "4",
    "Aula_id": "1",
    "aula": "Aula 1",
    "Edificio_id": "1",
    "edificio": "Campus",
    "comision": "COMISI\u00d3N 1",
    "Asignatura_id": "4",
    "asignatura": "Ingl\u00e9s 2",
    "Docente_id": null,
    "docente": null,
    "Periodo_id": "1",
    "carrera": "VARIAS"
  },
  {
    "id": "231",
    "descripcion": null,
    "frecuencia_semanas": "1",
    "dia": "3",
    "hora_inicio": "08:00:00",
    "duracion": "01:30:00",
    "Comision_id": "4",
    "Aula_id": "1",
    "aula": "Aula 1",
    "Edificio_id": "1",
    "edificio": "Campus",
    "comision": "COMISI\u00d3N 1",
    "Asignatura_id": "4",
    "asignatura": "Ingl\u00e9s 2",
    "Docente_id": null,
    "docente": null,
    "Periodo_id": "1",
    "carrera": "VARIAS"
  },
  {
    "id": "232",
    "descripcion": null,
    "frecuencia_semanas": "1",
    "dia": "1",
    "hora_inicio": "09:30:00",
    "duracion": "01:30:00",
    "Comision_id": "5",
    "Aula_id": "1",
    "aula": "Aula 1",
    "Edificio_id": "1",
    "edificio": "Campus",
    "comision": "COMISI\u00d3N 2",
    "Asignatura_id": "4",
    "asignatura": "Ingl\u00e9s 2",
    "Docente_id": null,
    "docente": null,
    "Periodo_id": "1",
    "carrera": "VARIAS"
  },
  {
    "id": "233",
    "descripcion": null,
    "frecuencia_semanas": "1",
    "dia": "3",
    "hora_inicio": "09:30:00",
    "duracion": "01:30:00",
    "Comision_id": "5",
    "Aula_id": "1",
    "aula": "Aula 1",
    "Edificio_id": "1",
    "edificio": "Campus",
    "comision": "COMISI\u00d3N 2",
    "Asignatura_id": "4",
    "asignatura": "Ingl\u00e9s 2",
    "Docente_id": null,
    "docente": null,
    "Periodo_id": "1",
    "carrera": "VARIAS"
  },
  {
    "id": "234",
    "descripcion": null,
    "frecuencia_semanas": "1",
    "dia": "2",
    "hora_inicio": "14:00:00",
    "duracion": "03:30:00",
    "Comision_id": "6",
    "Aula_id": "5",
    "aula": "Aula 5",
    "Edificio_id": "1",
    "edificio": "Campus",
    "comision": "COMISI\u00d3N 3",
    "Asignatura_id": "4",
    "asignatura": "Ingl\u00e9s 2",
    "Docente_id": null,
    "docente": null,
    "Periodo_id": "1",
    "carrera": "VARIAS"
  },
  {
    "id": "235",
    "descripcion": null,
    "frecuencia_semanas": "1",
    "dia": "4",
    "hora_inicio": "14:00:00",
    "duracion": "03:30:00",
    "Comision_id": "6",
    "Aula_id": "5",
    "aula": "Aula 5",
    "Edificio_id": "1",
    "edificio": "Campus",
    "comision": "COMISI\u00d3N 3",
    "Asignatura_id": "4",
    "asignatura": "Ingl\u00e9s 2",
    "Docente_id": null,
    "docente": null,
    "Periodo_id": "1",
    "carrera": "VARIAS"
  },
  {
    "id": "236",
    "descripcion": null,
    "frecuencia_semanas": "1",
    "dia": "2",
    "hora_inicio": "09:30:00",
    "duracion": "01:30:00",
    "Comision_id": "7",
    "Aula_id": "1",
    "aula": "Aula 1",
    "Edificio_id": "1",
    "edificio": "Campus",
    "comision": "COMISI\u00d3N 1",
    "Asignatura_id": "6",
    "asignatura": "Ingl\u00e9s 4",
    "Docente_id": null,
    "docente": null,
    "Periodo_id": "1",
    "carrera": "VARIAS"
  },
  {
    "id": "237",
    "descripcion": null,
    "frecuencia_semanas": "1",
    "dia": "4",
    "hora_inicio": "09:30:00",
    "duracion": "01:30:00",
    "Comision_id": "7",
    "Aula_id": "1",
    "aula": "Aula 1",
    "Edificio_id": "1",
    "edificio": "Campus",
    "comision": "COMISI\u00d3N 1",
    "Asignatura_id": "6",
    "asignatura": "Ingl\u00e9s 4",
    "Docente_id": null,
    "docente": null,
    "Periodo_id": "1",
    "carrera": "VARIAS"
  },
  {
    "id": "238",
    "descripcion": null,
    "frecuencia_semanas": "1",
    "dia": "2",
    "hora_inicio": "14:30:00",
    "duracion": "01:30:00",
    "Comision_id": "8",
    "Aula_id": "6",
    "aula": "Aula 6",
    "Edificio_id": "1",
    "edificio": "Campus",
    "comision": "COMISI\u00d3N 2",
    "Asignatura_id": "6",
    "asignatura": "Ingl\u00e9s 4",
    "Docente_id": null,
    "docente": null,
    "Periodo_id": "1",
    "carrera": "VARIAS"
  },
  {
    "id": "239",
    "descripcion": null,
    "frecuencia_semanas": "1",
    "dia": "4",
    "hora_inicio": "14:30:00",
    "duracion": "01:30:00",
    "Comision_id": "8",
    "Aula_id": "6",
    "aula": "Aula 6",
    "Edificio_id": "1",
    "edificio": "Campus",
    "comision": "COMISI\u00d3N 2",
    "Asignatura_id": "6",
    "asignatura": "Ingl\u00e9s 4",
    "Docente_id": null,
    "docente": null,
    "Periodo_id": "1",
    "carrera": "VARIAS"
  },
  {
    "id": "240",
    "descripcion": null,
    "frecuencia_semanas": "1",
    "dia": "2",
    "hora_inicio": "14:00:00",
    "duracion": "02:00:00",
    "Comision_id": "9",
    "Aula_id": "13",
    "aula": "Aula de Infrom\u00e1tica",
    "Edificio_id": "1",
    "edificio": "Campus",
    "comision": "COMISI\u00d3N 1",
    "Asignatura_id": "7",
    "asignatura": "Taller de Inform\u00e1tica y TICs",
    "Docente_id": null,
    "docente": null,
    "Periodo_id": "1",
    "carrera": "VARIAS"
  },
  {
    "id": "241",
    "descripcion": null,
    "frecuencia_semanas": "1",
    "dia": "2",
    "hora_inicio": "16:00:00",
    "duracion": "02:00:00",
    "Comision_id": "10",
    "Aula_id": "13",
    "aula": "Aula de Infrom\u00e1tica",
    "Edificio_id": "1",
    "edificio": "Campus",
    "comision": "COMISI\u00d3N 2",
    "Asignatura_id": "7",
    "asignatura": "Taller de Inform\u00e1tica y TICs",
    "Docente_id": null,
    "docente": null,
    "Periodo_id": "1",
    "carrera": "VARIAS"
  },
  {
    "id": "242",
    "descripcion": null,
    "frecuencia_semanas": "1",
    "dia": "4",
    "hora_inicio": "14:00:00",
    "duracion": "02:00:00",
    "Comision_id": "11",
    "Aula_id": "13",
    "aula": "Aula de Infrom\u00e1tica",
    "Edificio_id": "1",
    "edificio": "Campus",
    "comision": "COMISI\u00d3N 3",
    "Asignatura_id": "7",
    "asignatura": "Taller de Inform\u00e1tica y TICs",
    "Docente_id": null,
    "docente": null,
    "Periodo_id": "1",
    "carrera": "VARIAS"
  },
  {
    "id": "243",
    "descripcion": null,
    "frecuencia_semanas": "1",
    "dia": "4",
    "hora_inicio": "16:00:00",
    "duracion": "02:00:00",
    "Comision_id": "12",
    "Aula_id": "13",
    "aula": "Aula de Infrom\u00e1tica",
    "Edificio_id": "1",
    "edificio": "Campus",
    "comision": "COMISI\u00d3N 4",
    "Asignatura_id": "7",
    "asignatura": "Taller de Inform\u00e1tica y TICs",
    "Docente_id": null,
    "docente": null,
    "Periodo_id": "1",
    "carrera": "VARIAS"
  },
  {
    "id": "244",
    "descripcion": null,
    "frecuencia_semanas": "1",
    "dia": "2",
    "hora_inicio": "10:30:00",
    "duracion": "01:30:00",
    "Comision_id": "13",
    "Aula_id": "11",
    "aula": "Aula Magna",
    "Edificio_id": "1",
    "edificio": "Campus",
    "comision": "(PR\u00c1CTICOS) COMISI\u00d3N 1",
    "Asignatura_id": "10",
    "asignatura": "Anatom\u00eda",
    "Docente_id": null,
    "docente": null,
    "Periodo_id": "1",
    "carrera": "LICENCIATURA EN KINESIOLOG\u00cdA Y FISIATR\u00cdA"
  },
  {
    "id": "245",
    "descripcion": null,
    "frecuencia_semanas": "1",
    "dia": "2",
    "hora_inicio": "10:30:00",
    "duracion": "01:30:00",
    "Comision_id": "14",
    "Aula_id": "11",
    "aula": "Aula Magna",
    "Edificio_id": "1",
    "edificio": "Campus",
    "comision": "(PR\u00c1CTICOS) COMISI\u00d3N 2",
    "Asignatura_id": "10",
    "asignatura": "Anatom\u00eda",
    "Docente_id": null,
    "docente": null,
    "Periodo_id": "1",
    "carrera": "LICENCIATURA EN KINESIOLOG\u00cdA Y FISIATR\u00cdA"
  },
  {
    "id": "246",
    "descripcion": null,
    "frecuencia_semanas": "1",
    "dia": "3",
    "hora_inicio": "08:00:00",
    "duracion": "02:30:00",
    "Comision_id": "13",
    "Aula_id": "11",
    "aula": "Aula Magna",
    "Edificio_id": "1",
    "edificio": "Campus",
    "comision": "(PR\u00c1CTICOS) COMISI\u00d3N 1",
    "Asignatura_id": "10",
    "asignatura": "Anatom\u00eda",
    "Docente_id": null,
    "docente": null,
    "Periodo_id": "1",
    "carrera": "LICENCIATURA EN KINESIOLOG\u00cdA Y FISIATR\u00cdA"
  },
  {
    "id": "247",
    "descripcion": null,
    "frecuencia_semanas": "1",
    "dia": "3",
    "hora_inicio": "12:00:00",
    "duracion": "02:30:00",
    "Comision_id": "14",
    "Aula_id": "11",
    "aula": "Aula Magna",
    "Edificio_id": "1",
    "edificio": "Campus",
    "comision": "(PR\u00c1CTICOS) COMISI\u00d3N 2",
    "Asignatura_id": "10",
    "asignatura": "Anatom\u00eda",
    "Docente_id": null,
    "docente": null,
    "Periodo_id": "1",
    "carrera": "LICENCIATURA EN KINESIOLOG\u00cdA Y FISIATR\u00cdA"
  },
  {
    "id": "248",
    "descripcion": null,
    "frecuencia_semanas": "1",
    "dia": "1",
    "hora_inicio": "11:30:00",
    "duracion": "01:30:00",
    "Comision_id": "15",
    "Aula_id": "11",
    "aula": "Aula Magna",
    "Edificio_id": "1",
    "edificio": "Campus",
    "comision": "",
    "Asignatura_id": "11",
    "asignatura": "Biof\u00edsica",
    "Docente_id": null,
    "docente": null,
    "Periodo_id": "1",
    "carrera": "LICENCIATURA EN KINESIOLOG\u00cdA Y FISIATR\u00cdA"
  },
  {
    "id": "249",
    "descripcion": null,
    "frecuencia_semanas": "1",
    "dia": "5",
    "hora_inicio": "11:45:00",
    "duracion": "01:30:00",
    "Comision_id": "15",
    "Aula_id": "11",
    "aula": "Aula Magna",
    "Edificio_id": "1",
    "edificio": "Campus",
    "comision": "",
    "Asignatura_id": "11",
    "asignatura": "Biof\u00edsica",
    "Docente_id": null,
    "docente": null,
    "Periodo_id": "1",
    "carrera": "LICENCIATURA EN KINESIOLOG\u00cdA Y FISIATR\u00cdA"
  },
  {
    "id": "250",
    "descripcion": null,
    "frecuencia_semanas": "1",
    "dia": "2",
    "hora_inicio": "08:15:00",
    "duracion": "02:00:00",
    "Comision_id": "16",
    "Aula_id": "11",
    "aula": "Aula Magna",
    "Edificio_id": "1",
    "edificio": "Campus",
    "comision": "",
    "Asignatura_id": "13",
    "asignatura": "Fisiolog\u00eda",
    "Docente_id": null,
    "docente": null,
    "Periodo_id": "1",
    "carrera": "LICENCIATURA EN KINESIOLOG\u00cdA Y FISIATR\u00cdA"
  },
  {
    "id": "251",
    "descripcion": null,
    "frecuencia_semanas": "1",
    "dia": "4",
    "hora_inicio": "08:15:00",
    "duracion": "02:00:00",
    "Comision_id": "16",
    "Aula_id": "11",
    "aula": "Aula Magna",
    "Edificio_id": "1",
    "edificio": "Campus",
    "comision": "",
    "Asignatura_id": "13",
    "asignatura": "Fisiolog\u00eda",
    "Docente_id": null,
    "docente": null,
    "Periodo_id": "1",
    "carrera": "LICENCIATURA EN KINESIOLOG\u00cdA Y FISIATR\u00cdA"
  },
  {
    "id": "252",
    "descripcion": null,
    "frecuencia_semanas": "1",
    "dia": "1",
    "hora_inicio": "09:00:00",
    "duracion": "02:00:00",
    "Comision_id": "17",
    "Aula_id": "11",
    "aula": "Aula Magna",
    "Edificio_id": "1",
    "edificio": "Campus",
    "comision": "",
    "Asignatura_id": "12",
    "asignatura": "Biolog\u00eda Celular, Histolog\u00eda, Gen\u00e9tica, Embriolog\u00eda",
    "Docente_id": null,
    "docente": null,
    "Periodo_id": "1",
    "carrera": "LICENCIATURA EN KINESIOLOG\u00cdA Y FISIATR\u00cdA"
  },
  {
    "id": "253",
    "descripcion": null,
    "frecuencia_semanas": "1",
    "dia": "4",
    "hora_inicio": "10:30:00",
    "duracion": "02:00:00",
    "Comision_id": "17",
    "Aula_id": "11",
    "aula": "Aula Magna",
    "Edificio_id": "1",
    "edificio": "Campus",
    "comision": "",
    "Asignatura_id": "12",
    "asignatura": "Biolog\u00eda Celular, Histolog\u00eda, Gen\u00e9tica, Embriolog\u00eda",
    "Docente_id": null,
    "docente": null,
    "Periodo_id": "1",
    "carrera": "LICENCIATURA EN KINESIOLOG\u00cdA Y FISIATR\u00cdA"
  },
  {
    "id": "254",
    "descripcion": null,
    "frecuencia_semanas": "1",
    "dia": "3",
    "hora_inicio": "10:45:00",
    "duracion": "01:00:00",
    "Comision_id": "18",
    "Aula_id": "11",
    "aula": "Aula Magna",
    "Edificio_id": "1",
    "edificio": "Campus",
    "comision": "",
    "Asignatura_id": "8",
    "asignatura": "Introducci\u00f3n a la Kinesiolog\u00eda y Fisiatr\u00eda",
    "Docente_id": null,
    "docente": null,
    "Periodo_id": "1",
    "carrera": "LICENCIATURA EN KINESIOLOG\u00cdA Y FISIATR\u00cdA"
  },
  {
    "id": "255",
    "descripcion": null,
    "frecuencia_semanas": "1",
    "dia": "5",
    "hora_inicio": "09:30:00",
    "duracion": "02:00:00",
    "Comision_id": "18",
    "Aula_id": "11",
    "aula": "Aula Magna",
    "Edificio_id": "1",
    "edificio": "Campus",
    "comision": "",
    "Asignatura_id": "8",
    "asignatura": "Introducci\u00f3n a la Kinesiolog\u00eda y Fisiatr\u00eda",
    "Docente_id": null,
    "docente": null,
    "Periodo_id": "1",
    "carrera": "LICENCIATURA EN KINESIOLOG\u00cdA Y FISIATR\u00cdA"
  },
  {
    "id": "256",
    "descripcion": null,
    "frecuencia_semanas": "1",
    "dia": "1",
    "hora_inicio": "11:00:00",
    "duracion": "04:00:00",
    "Comision_id": "19",
    "Aula_id": "8",
    "aula": "Aula 8",
    "Edificio_id": "1",
    "edificio": "Campus",
    "comision": "",
    "Asignatura_id": "17",
    "asignatura": "Biomec\u00e1nica y Anatom\u00eda Funcional",
    "Docente_id": null,
    "docente": null,
    "Periodo_id": "1",
    "carrera": "LICENCIATURA EN KINESIOLOG\u00cdA Y FISIATR\u00cdA"
  },
  {
    "id": "257",
    "descripcion": null,
    "frecuencia_semanas": "1",
    "dia": "2",
    "hora_inicio": "08:00:00",
    "duracion": "02:00:00",
    "Comision_id": "20",
    "Aula_id": "21",
    "aula": "Aula 4",
    "Edificio_id": "2",
    "edificio": "La Rural",
    "comision": "",
    "Asignatura_id": "18",
    "asignatura": "Semiopatolog\u00eda Medico-Kin\u00e9sica",
    "Docente_id": null,
    "docente": null,
    "Periodo_id": "1",
    "carrera": "LICENCIATURA EN KINESIOLOG\u00cdA Y FISIATR\u00cdA"
  },
  {
    "id": "258",
    "descripcion": null,
    "frecuencia_semanas": "1",
    "dia": "5",
    "hora_inicio": "08:00:00",
    "duracion": "02:00:00",
    "Comision_id": "20",
    "Aula_id": "8",
    "aula": "Aula 8",
    "Edificio_id": "1",
    "edificio": "Campus",
    "comision": "",
    "Asignatura_id": "18",
    "asignatura": "Semiopatolog\u00eda Medico-Kin\u00e9sica",
    "Docente_id": null,
    "docente": null,
    "Periodo_id": "1",
    "carrera": "LICENCIATURA EN KINESIOLOG\u00cdA Y FISIATR\u00cdA"
  },
  {
    "id": "259",
    "descripcion": null,
    "frecuencia_semanas": "1",
    "dia": "4",
    "hora_inicio": "11:15:00",
    "duracion": "04:00:00",
    "Comision_id": "21",
    "Aula_id": "21",
    "aula": "Aula 4",
    "Edificio_id": "2",
    "edificio": "La Rural",
    "comision": "",
    "Asignatura_id": "19",
    "asignatura": "T\u00e9cnicas Kin\u00e9sicas 1",
    "Docente_id": null,
    "docente": null,
    "Periodo_id": "1",
    "carrera": "LICENCIATURA EN KINESIOLOG\u00cdA Y FISIATR\u00cdA"
  },
  {
    "id": "260",
    "descripcion": null,
    "frecuencia_semanas": "1",
    "dia": "2",
    "hora_inicio": "10:30:00",
    "duracion": "01:15:00",
    "Comision_id": "22",
    "Aula_id": "21",
    "aula": "Aula 4",
    "Edificio_id": "2",
    "edificio": "La Rural",
    "comision": "",
    "Asignatura_id": "14",
    "asignatura": "Evaluaciones Kinefisi\u00e1tricas",
    "Docente_id": null,
    "docente": null,
    "Periodo_id": "1",
    "carrera": "LICENCIATURA EN KINESIOLOG\u00cdA Y FISIATR\u00cdA"
  },
  {
    "id": "261",
    "descripcion": null,
    "frecuencia_semanas": "1",
    "dia": "4",
    "hora_inicio": "08:30:00",
    "duracion": "02:45:00",
    "Comision_id": "22",
    "Aula_id": "21",
    "aula": "Aula 4",
    "Edificio_id": "2",
    "edificio": "La Rural",
    "comision": "",
    "Asignatura_id": "14",
    "asignatura": "Evaluaciones Kinefisi\u00e1tricas",
    "Docente_id": null,
    "docente": null,
    "Periodo_id": "1",
    "carrera": "LICENCIATURA EN KINESIOLOG\u00cdA Y FISIATR\u00cdA"
  },
  {
    "id": "262",
    "descripcion": null,
    "frecuencia_semanas": "1",
    "dia": "2",
    "hora_inicio": "08:00:00",
    "duracion": "02:00:00",
    "Comision_id": "23",
    "Aula_id": "8",
    "aula": "Aula 8",
    "Edificio_id": "1",
    "edificio": "Campus",
    "comision": "",
    "Asignatura_id": "25",
    "asignatura": "Semiopatolog\u00eda Quir\u00fargico Kin\u00e9sica",
    "Docente_id": null,
    "docente": null,
    "Periodo_id": "1",
    "carrera": "LICENCIATURA EN KINESIOLOG\u00cdA Y FISIATR\u00cdA"
  },
  {
    "id": "263",
    "descripcion": null,
    "frecuencia_semanas": "1",
    "dia": "3",
    "hora_inicio": "08:00:00",
    "duracion": "03:00:00",
    "Comision_id": "23",
    "Aula_id": "8",
    "aula": "Aula 8",
    "Edificio_id": "1",
    "edificio": "Campus",
    "comision": "",
    "Asignatura_id": "25",
    "asignatura": "Semiopatolog\u00eda Quir\u00fargico Kin\u00e9sica",
    "Docente_id": null,
    "docente": null,
    "Periodo_id": "1",
    "carrera": "LICENCIATURA EN KINESIOLOG\u00cdA Y FISIATR\u00cdA"
  },
  {
    "id": "264",
    "descripcion": null,
    "frecuencia_semanas": "1",
    "dia": "5",
    "hora_inicio": "08:00:00",
    "duracion": "04:00:00",
    "Comision_id": "24",
    "Aula_id": "4",
    "aula": "Aula 4",
    "Edificio_id": "1",
    "edificio": "Campus",
    "comision": "",
    "Asignatura_id": "26",
    "asignatura": "T\u00e9cnicas Kin\u00e9sicas 2",
    "Docente_id": null,
    "docente": null,
    "Periodo_id": "1",
    "carrera": "LICENCIATURA EN KINESIOLOG\u00cdA Y FISIATR\u00cdA"
  },
  {
    "id": "265",
    "descripcion": null,
    "frecuencia_semanas": "1",
    "dia": "1",
    "hora_inicio": "08:00:00",
    "duracion": "03:00:00",
    "Comision_id": "25",
    "Aula_id": "8",
    "aula": "Aula 8",
    "Edificio_id": "1",
    "edificio": "Campus",
    "comision": "",
    "Asignatura_id": "20",
    "asignatura": "Farmacolog\u00eda",
    "Docente_id": null,
    "docente": null,
    "Periodo_id": "1",
    "carrera": "LICENCIATURA EN KINESIOLOG\u00cdA Y FISIATR\u00cdA"
  },
  {
    "id": "266",
    "descripcion": null,
    "frecuencia_semanas": "1",
    "dia": "4",
    "hora_inicio": "08:00:00",
    "duracion": "02:00:00",
    "Comision_id": "25",
    "Aula_id": "8",
    "aula": "Aula 8",
    "Edificio_id": "1",
    "edificio": "Campus",
    "comision": "",
    "Asignatura_id": "20",
    "asignatura": "Farmacolog\u00eda",
    "Docente_id": null,
    "docente": null,
    "Periodo_id": "1",
    "carrera": "LICENCIATURA EN KINESIOLOG\u00cdA Y FISIATR\u00cdA"
  },
  {
    "id": "267",
    "descripcion": null,
    "frecuencia_semanas": "1",
    "dia": "2",
    "hora_inicio": "10:00:00",
    "duracion": "01:30:00",
    "Comision_id": "26",
    "Aula_id": "2",
    "aula": "Aula 2",
    "Edificio_id": "1",
    "edificio": "Campus",
    "comision": "",
    "Asignatura_id": "3",
    "asignatura": "Ingl\u00e9s 1",
    "Docente_id": null,
    "docente": null,
    "Periodo_id": "1",
    "carrera": "VARIAS"
  },
  {
    "id": "268",
    "descripcion": null,
    "frecuencia_semanas": "1",
    "dia": "4",
    "hora_inicio": "10:00:00",
    "duracion": "01:30:00",
    "Comision_id": "26",
    "Aula_id": "2",
    "aula": "Aula 2",
    "Edificio_id": "1",
    "edificio": "Campus",
    "comision": "",
    "Asignatura_id": "3",
    "asignatura": "Ingl\u00e9s 1",
    "Docente_id": null,
    "docente": null,
    "Periodo_id": "1",
    "carrera": "VARIAS"
  },
  {
    "id": "269",
    "descripcion": null,
    "frecuencia_semanas": "1",
    "dia": "3",
    "hora_inicio": "11:30:00",
    "duracion": "01:00:00",
    "Comision_id": "27",
    "Aula_id": "8",
    "aula": "Aula 8",
    "Edificio_id": "1",
    "edificio": "Campus",
    "comision": "",
    "Asignatura_id": "21",
    "asignatura": "Kinefilaxia",
    "Docente_id": null,
    "docente": null,
    "Periodo_id": "1",
    "carrera": "LICENCIATURA EN KINESIOLOG\u00cdA Y FISIATR\u00cdA"
  },
  {
    "id": "270",
    "descripcion": null,
    "frecuencia_semanas": "1",
    "dia": "5",
    "hora_inicio": "12:30:00",
    "duracion": "03:00:00",
    "Comision_id": "27",
    "Aula_id": "21",
    "aula": "Aula 4",
    "Edificio_id": "2",
    "edificio": "La Rural",
    "comision": "",
    "Asignatura_id": "21",
    "asignatura": "Kinefilaxia",
    "Docente_id": null,
    "docente": null,
    "Periodo_id": "1",
    "carrera": "LICENCIATURA EN KINESIOLOG\u00cdA Y FISIATR\u00cdA"
  },
  {
    "id": "271",
    "descripcion": null,
    "frecuencia_semanas": "1",
    "dia": "1",
    "hora_inicio": "15:00:00",
    "duracion": "04:00:00",
    "Comision_id": "28",
    "Aula_id": "1",
    "aula": "Aula 1",
    "Edificio_id": "1",
    "edificio": "Campus",
    "comision": "1C",
    "Asignatura_id": "42",
    "asignatura": "Taller de Teor\u00eda y Pr\u00e1ctica del Lenguaje Gr\u00e1fico",
    "Docente_id": "1",
    "docente": "Lila  Luchessi",
    "Periodo_id": "1",
    "carrera": "LICENCIATURA EN COMUNICACI\u00d3N SOCIAL"
  },
  {
    "id": "272",
    "descripcion": null,
    "frecuencia_semanas": "1",
    "dia": "2",
    "hora_inicio": "17:00:00",
    "duracion": "04:00:00",
    "Comision_id": "29",
    "Aula_id": "1",
    "aula": "Aula 1",
    "Edificio_id": "1",
    "edificio": "Campus",
    "comision": "",
    "Asignatura_id": "40",
    "asignatura": "Fundamentos Sociol\u00f3gicos",
    "Docente_id": null,
    "docente": null,
    "Periodo_id": "1",
    "carrera": "LICENCIATURA EN COMUNICACI\u00d3N SOCIAL"
  },
  {
    "id": "273",
    "descripcion": null,
    "frecuencia_semanas": "1",
    "dia": "3",
    "hora_inicio": "17:00:00",
    "duracion": "03:00:00",
    "Comision_id": "30",
    "Aula_id": "1",
    "aula": "Aula 1",
    "Edificio_id": "1",
    "edificio": "Campus",
    "comision": "",
    "Asignatura_id": "38",
    "asignatura": "Introducci\u00f3n a la Comunicaci\u00f3n Social",
    "Docente_id": null,
    "docente": null,
    "Periodo_id": "1",
    "carrera": "LICENCIATURA EN COMUNICACI\u00d3N SOCIAL"
  },
  {
    "id": "274",
    "descripcion": null,
    "frecuencia_semanas": "1",
    "dia": "4",
    "hora_inicio": "14:00:00",
    "duracion": "03:00:00",
    "Comision_id": "31",
    "Aula_id": "1",
    "aula": "Aula 1",
    "Edificio_id": "1",
    "edificio": "Campus",
    "comision": "",
    "Asignatura_id": "39",
    "asignatura": "Fundamentos de Filosof\u00eda",
    "Docente_id": null,
    "docente": null,
    "Periodo_id": "1",
    "carrera": "LICENCIATURA EN COMUNICACI\u00d3N SOCIAL"
  },
  {
    "id": "275",
    "descripcion": null,
    "frecuencia_semanas": "1",
    "dia": "1",
    "hora_inicio": "18:00:00",
    "duracion": "03:00:00",
    "Comision_id": "32",
    "Aula_id": "2",
    "aula": "Aula 2",
    "Edificio_id": "1",
    "edificio": "Campus",
    "comision": "",
    "Asignatura_id": "50",
    "asignatura": "Periodismo de Investigaci\u00f3n",
    "Docente_id": null,
    "docente": null,
    "Periodo_id": "1",
    "carrera": "LICENCIATURA EN COMUNICACI\u00d3N SOCIAL"
  },
  {
    "id": "276",
    "descripcion": null,
    "frecuencia_semanas": "1",
    "dia": "2",
    "hora_inicio": "15:00:00",
    "duracion": "03:00:00",
    "Comision_id": "33",
    "Aula_id": "2",
    "aula": "Aula 2",
    "Edificio_id": "1",
    "edificio": "Campus",
    "comision": "",
    "Asignatura_id": "49",
    "asignatura": "Historia Argentina y Latinoamericana",
    "Docente_id": null,
    "docente": null,
    "Periodo_id": "1",
    "carrera": "LICENCIATURA EN COMUNICACI\u00d3N SOCIAL"
  },
  {
    "id": "277",
    "descripcion": null,
    "frecuencia_semanas": "1",
    "dia": "4",
    "hora_inicio": "16:00:00",
    "duracion": "04:00:00",
    "Comision_id": "34",
    "Aula_id": "2",
    "aula": "Aula 2",
    "Edificio_id": "1",
    "edificio": "Campus",
    "comision": "1C",
    "Asignatura_id": "56",
    "asignatura": "Taller de Teor\u00eda y Pr\u00e1ctica del Lenguaje Audiovisual",
    "Docente_id": null,
    "docente": null,
    "Periodo_id": "1",
    "carrera": "LICENCIATURA EN COMUNICACI\u00d3N SOCIAL"
  },
  {
    "id": "278",
    "descripcion": null,
    "frecuencia_semanas": "1",
    "dia": "3",
    "hora_inicio": "18:00:00",
    "duracion": "03:00:00",
    "Comision_id": "35",
    "Aula_id": "2",
    "aula": "Aula 2",
    "Edificio_id": "1",
    "edificio": "Campus",
    "comision": "",
    "Asignatura_id": "48",
    "asignatura": "Semi\u00f3tica",
    "Docente_id": null,
    "docente": null,
    "Periodo_id": "1",
    "carrera": "LICENCIATURA EN COMUNICACI\u00d3N SOCIAL"
  },
  {
    "id": "279",
    "descripcion": null,
    "frecuencia_semanas": "1",
    "dia": "5",
    "hora_inicio": "15:00:00",
    "duracion": "03:00:00",
    "Comision_id": "36",
    "Aula_id": "2",
    "aula": "Aula 2",
    "Edificio_id": "1",
    "edificio": "Campus",
    "comision": "",
    "Asignatura_id": "51",
    "asignatura": "Historia de la comunicaci\u00f3n",
    "Docente_id": null,
    "docente": null,
    "Periodo_id": "1",
    "carrera": "LICENCIATURA EN COMUNICACI\u00d3N SOCIAL"
  },
  {
    "id": "280",
    "descripcion": null,
    "frecuencia_semanas": "1",
    "dia": "1",
    "hora_inicio": "13:00:00",
    "duracion": "04:00:00",
    "Comision_id": "37",
    "Aula_id": "3",
    "aula": "Aula 3",
    "Edificio_id": "1",
    "edificio": "Campus",
    "comision": "1C",
    "Asignatura_id": "62",
    "asignatura": "Taller de Teor\u00eda y Pr\u00e1ctica del Lenguaje Multimedial",
    "Docente_id": null,
    "docente": null,
    "Periodo_id": "1",
    "carrera": "LICENCIATURA EN COMUNICACI\u00d3N SOCIAL"
  },
  {
    "id": "281",
    "descripcion": null,
    "frecuencia_semanas": "1",
    "dia": "2",
    "hora_inicio": "15:00:00",
    "duracion": "03:00:00",
    "Comision_id": "38",
    "Aula_id": "3",
    "aula": "Aula 3",
    "Edificio_id": "1",
    "edificio": "Campus",
    "comision": "",
    "Asignatura_id": "59",
    "asignatura": "Comunicaci\u00f3n y Pol\u00edtica",
    "Docente_id": null,
    "docente": null,
    "Periodo_id": "1",
    "carrera": "LICENCIATURA EN COMUNICACI\u00d3N SOCIAL"
  },
  {
    "id": "282",
    "descripcion": null,
    "frecuencia_semanas": "1",
    "dia": "2",
    "hora_inicio": "18:00:00",
    "duracion": "03:00:00",
    "Comision_id": "39",
    "Aula_id": "3",
    "aula": "Aula 3",
    "Edificio_id": "1",
    "edificio": "Campus",
    "comision": "",
    "Asignatura_id": "60",
    "asignatura": "An\u00e1lisis del Discurso",
    "Docente_id": null,
    "docente": null,
    "Periodo_id": "1",
    "carrera": "LICENCIATURA EN COMUNICACI\u00d3N SOCIAL"
  },
  {
    "id": "283",
    "descripcion": null,
    "frecuencia_semanas": "1",
    "dia": "3",
    "hora_inicio": "16:00:00",
    "duracion": "04:00:00",
    "Comision_id": "40",
    "Aula_id": "3",
    "aula": "Aula 3",
    "Edificio_id": "1",
    "edificio": "Campus",
    "comision": "1C",
    "Asignatura_id": "61",
    "asignatura": "Taller de Teor\u00eda y Pr\u00e1ctica del Lenguaje Radiof\u00f3nico",
    "Docente_id": null,
    "docente": null,
    "Periodo_id": "1",
    "carrera": "LICENCIATURA EN COMUNICACI\u00d3N SOCIAL"
  },
  {
    "id": "284",
    "descripcion": null,
    "frecuencia_semanas": "1",
    "dia": "4",
    "hora_inicio": "13:00:00",
    "duracion": "03:00:00",
    "Comision_id": "41",
    "Aula_id": "3",
    "aula": "Aula 3",
    "Edificio_id": "1",
    "edificio": "Campus",
    "comision": "",
    "Asignatura_id": "58",
    "asignatura": "Publicidad y Propaganda",
    "Docente_id": null,
    "docente": null,
    "Periodo_id": "1",
    "carrera": "LICENCIATURA EN COMUNICACI\u00d3N SOCIAL"
  },
  {
    "id": "285",
    "descripcion": null,
    "frecuencia_semanas": "1",
    "dia": "1",
    "hora_inicio": "17:00:00",
    "duracion": "03:00:00",
    "Comision_id": "42",
    "Aula_id": "3",
    "aula": "Aula 3",
    "Edificio_id": "1",
    "edificio": "Campus",
    "comision": "",
    "Asignatura_id": "66",
    "asignatura": "Comunicaci\u00f3n Popular y Comunitaria",
    "Docente_id": null,
    "docente": null,
    "Periodo_id": "1",
    "carrera": "LICENCIATURA EN COMUNICACI\u00d3N SOCIAL"
  },
  {
    "id": "286",
    "descripcion": null,
    "frecuencia_semanas": "1",
    "dia": "5",
    "hora_inicio": "15:00:00",
    "duracion": "03:00:00",
    "Comision_id": "43",
    "Aula_id": "3",
    "aula": "Aula 3",
    "Edificio_id": "1",
    "edificio": "Campus",
    "comision": "",
    "Asignatura_id": "57",
    "asignatura": "Construcci\u00f3n y Definici\u00f3n de Agendas",
    "Docente_id": null,
    "docente": null,
    "Periodo_id": "1",
    "carrera": "LICENCIATURA EN COMUNICACI\u00d3N SOCIAL"
  },
  {
    "id": "287",
    "descripcion": null,
    "frecuencia_semanas": "1",
    "dia": "1",
    "hora_inicio": "16:00:00",
    "duracion": "04:00:00",
    "Comision_id": "44",
    "Aula_id": "4",
    "aula": "Aula 4",
    "Edificio_id": "1",
    "edificio": "Campus",
    "comision": "",
    "Asignatura_id": "77",
    "asignatura": "Taller de Teor\u00eda y Pr\u00e1ctica del Lenguaje 2 (Medios Digitales)",
    "Docente_id": null,
    "docente": null,
    "Periodo_id": "1",
    "carrera": "LICENCIATURA EN COMUNICACI\u00d3N SOCIAL"
  },
  {
    "id": "288",
    "descripcion": null,
    "frecuencia_semanas": "1",
    "dia": "3",
    "hora_inicio": "14:00:00",
    "duracion": "04:00:00",
    "Comision_id": "45",
    "Aula_id": "4",
    "aula": "Aula 4",
    "Edificio_id": "1",
    "edificio": "Campus",
    "comision": "1C",
    "Asignatura_id": "78",
    "asignatura": "Taller de Planificaci\u00f3n Comunicacional en Pol\u00edticas P\u00fablicas",
    "Docente_id": null,
    "docente": null,
    "Periodo_id": "1",
    "carrera": "LICENCIATURA EN COMUNICACI\u00d3N SOCIAL"
  },
  {
    "id": "289",
    "descripcion": null,
    "frecuencia_semanas": "1",
    "dia": "5",
    "hora_inicio": "13:00:00",
    "duracion": "03:00:00",
    "Comision_id": "46",
    "Aula_id": "4",
    "aula": "Aula 4",
    "Edificio_id": "1",
    "edificio": "Campus",
    "comision": "",
    "Asignatura_id": "23",
    "asignatura": "Metodolog\u00eda de la Investigaci\u00f3n Cient\u00edfica",
    "Docente_id": null,
    "docente": null,
    "Periodo_id": "1",
    "carrera": "LICENCIATURA EN KINESIOLOG\u00cdA Y FISIATR\u00cdA"
  },
  {
    "id": "290",
    "descripcion": null,
    "frecuencia_semanas": "1",
    "dia": "4",
    "hora_inicio": "16:00:00",
    "duracion": "03:00:00",
    "Comision_id": "47",
    "Aula_id": "4",
    "aula": "Aula 4",
    "Edificio_id": "1",
    "edificio": "Campus",
    "comision": "CAMPA\u00d1AS POL\u00cdTICAS",
    "Asignatura_id": "72",
    "asignatura": "Seminario Optativo (1)",
    "Docente_id": null,
    "docente": null,
    "Periodo_id": "1",
    "carrera": "LICENCIATURA EN COMUNICACI\u00d3N SOCIAL"
  },
  {
    "id": "291",
    "descripcion": null,
    "frecuencia_semanas": "1",
    "dia": "4",
    "hora_inicio": "13:00:00",
    "duracion": "03:00:00",
    "Comision_id": "48",
    "Aula_id": "4",
    "aula": "Aula 4",
    "Edificio_id": "1",
    "edificio": "Campus",
    "comision": "",
    "Asignatura_id": "70",
    "asignatura": "Medios, Pol\u00edtica y Poder",
    "Docente_id": null,
    "docente": null,
    "Periodo_id": "1",
    "carrera": "LICENCIATURA EN COMUNICACI\u00d3N SOCIAL"
  },
  {
    "id": "292",
    "descripcion": null,
    "frecuencia_semanas": "1",
    "dia": "3",
    "hora_inicio": "18:00:00",
    "duracion": "03:00:00",
    "Comision_id": "49",
    "Aula_id": "4",
    "aula": "Aula 4",
    "Edificio_id": "1",
    "edificio": "Campus",
    "comision": "",
    "Asignatura_id": "71",
    "asignatura": "Administraci\u00f3n y Gesti\u00f3n de Proyectos Comunicacionales",
    "Docente_id": null,
    "docente": null,
    "Periodo_id": "1",
    "carrera": "LICENCIATURA EN COMUNICACI\u00d3N SOCIAL"
  },
  {
    "id": "293",
    "descripcion": null,
    "frecuencia_semanas": "1",
    "dia": "1",
    "hora_inicio": "14:30:00",
    "duracion": "03:00:00",
    "Comision_id": "50",
    "Aula_id": "13",
    "aula": "Aula de Infrom\u00e1tica",
    "Edificio_id": "1",
    "edificio": "Campus",
    "comision": "(GRUPO 1)",
    "Asignatura_id": "79",
    "asignatura": "Programaci\u00f3n de Computadoras 1",
    "Docente_id": null,
    "docente": null,
    "Periodo_id": "1",
    "carrera": "LICENCIATURA EN SISTEMAS"
  },
  {
    "id": "294",
    "descripcion": null,
    "frecuencia_semanas": "1",
    "dia": "3",
    "hora_inicio": "14:30:00",
    "duracion": "03:00:00",
    "Comision_id": "141",
    "Aula_id": "13",
    "aula": "Aula de Infrom\u00e1tica",
    "Edificio_id": "1",
    "edificio": "Campus",
    "comision": "(GRUPO 2)",
    "Asignatura_id": "79",
    "asignatura": "Programaci\u00f3n de Computadoras 1",
    "Docente_id": null,
    "docente": null,
    "Periodo_id": "1",
    "carrera": "LICENCIATURA EN SISTEMAS"
  },
  {
    "id": "295",
    "descripcion": null,
    "frecuencia_semanas": "1",
    "dia": "5",
    "hora_inicio": "14:30:00",
    "duracion": "03:00:00",
    "Comision_id": "50",
    "Aula_id": "9",
    "aula": "Aula 9",
    "Edificio_id": "1",
    "edificio": "Campus",
    "comision": "(GRUPO 1)",
    "Asignatura_id": "79",
    "asignatura": "Programaci\u00f3n de Computadoras 1",
    "Docente_id": null,
    "docente": null,
    "Periodo_id": "1",
    "carrera": "LICENCIATURA EN SISTEMAS"
  },
  {
    "id": "296",
    "descripcion": null,
    "frecuencia_semanas": "1",
    "dia": "5",
    "hora_inicio": "14:30:00",
    "duracion": "03:00:00",
    "Comision_id": "141",
    "Aula_id": "9",
    "aula": "Aula 9",
    "Edificio_id": "1",
    "edificio": "Campus",
    "comision": "(GRUPO 2)",
    "Asignatura_id": "79",
    "asignatura": "Programaci\u00f3n de Computadoras 1",
    "Docente_id": null,
    "docente": null,
    "Periodo_id": "1",
    "carrera": "LICENCIATURA EN SISTEMAS"
  },
  {
    "id": "297",
    "descripcion": null,
    "frecuencia_semanas": "1",
    "dia": "3",
    "hora_inicio": "14:30:00",
    "duracion": "03:00:00",
    "Comision_id": "51",
    "Aula_id": "9",
    "aula": "Aula 9",
    "Edificio_id": "1",
    "edificio": "Campus",
    "comision": "(GRUPO 1)",
    "Asignatura_id": "241",
    "asignatura": "Taller extracurricular de habilidades para la resoluci\u00f3n de problemas",
    "Docente_id": null,
    "docente": null,
    "Periodo_id": "1",
    "carrera": "LICENCIATURA EN SISTEMAS"
  },
  {
    "id": "298",
    "descripcion": null,
    "frecuencia_semanas": "1",
    "dia": "1",
    "hora_inicio": "14:30:00",
    "duracion": "03:00:00",
    "Comision_id": "52",
    "Aula_id": "9",
    "aula": "Aula 9",
    "Edificio_id": "1",
    "edificio": "Campus",
    "comision": "(GRUPO 2)",
    "Asignatura_id": "241",
    "asignatura": "Taller extracurricular de habilidades para la resoluci\u00f3n de problemas",
    "Docente_id": null,
    "docente": null,
    "Periodo_id": "1",
    "carrera": "LICENCIATURA EN SISTEMAS"
  },
  {
    "id": "299",
    "descripcion": null,
    "frecuencia_semanas": "1",
    "dia": "1",
    "hora_inicio": "18:00:00",
    "duracion": "03:00:00",
    "Comision_id": "53",
    "Aula_id": "9",
    "aula": "Aula 9",
    "Edificio_id": "1",
    "edificio": "Campus",
    "comision": "",
    "Asignatura_id": "81",
    "asignatura": "Organizaci\u00f3n de Computadoras",
    "Docente_id": null,
    "docente": null,
    "Periodo_id": "1",
    "carrera": "LICENCIATURA EN SISTEMAS"
  },
  {
    "id": "300",
    "descripcion": null,
    "frecuencia_semanas": "1",
    "dia": "3",
    "hora_inicio": "18:00:00",
    "duracion": "03:00:00",
    "Comision_id": "53",
    "Aula_id": "9",
    "aula": "Aula 9",
    "Edificio_id": "1",
    "edificio": "Campus",
    "comision": "",
    "Asignatura_id": "81",
    "asignatura": "Organizaci\u00f3n de Computadoras",
    "Docente_id": null,
    "docente": null,
    "Periodo_id": "1",
    "carrera": "LICENCIATURA EN SISTEMAS"
  },
  {
    "id": "301",
    "descripcion": null,
    "frecuencia_semanas": "1",
    "dia": "2",
    "hora_inicio": "15:00:00",
    "duracion": "03:00:00",
    "Comision_id": "142",
    "Aula_id": "7",
    "aula": "Aula 7",
    "Edificio_id": "1",
    "edificio": "Campus",
    "comision": "",
    "Asignatura_id": "83",
    "asignatura": "Matem\u00e1tica 1",
    "Docente_id": null,
    "docente": null,
    "Periodo_id": "1",
    "carrera": "LICENCIATURA EN SISTEMAS"
  },
  {
    "id": "302",
    "descripcion": null,
    "frecuencia_semanas": "1",
    "dia": "5",
    "hora_inicio": "17:00:00",
    "duracion": "02:00:00",
    "Comision_id": "54",
    "Aula_id": "7",
    "aula": "Aula 7",
    "Edificio_id": "1",
    "edificio": "Campus",
    "comision": "",
    "Asignatura_id": "84",
    "asignatura": "Matem\u00e1tica 2",
    "Docente_id": null,
    "docente": null,
    "Periodo_id": "1",
    "carrera": "LICENCIATURA EN SISTEMAS"
  },
  {
    "id": "303",
    "descripcion": null,
    "frecuencia_semanas": "1",
    "dia": "2",
    "hora_inicio": "18:00:00",
    "duracion": "03:00:00",
    "Comision_id": "55",
    "Aula_id": "13",
    "aula": "Aula de Infrom\u00e1tica",
    "Edificio_id": "1",
    "edificio": "Campus",
    "comision": "",
    "Asignatura_id": "86",
    "asignatura": "Introducci\u00f3n a las Bases de Datos 1",
    "Docente_id": null,
    "docente": null,
    "Periodo_id": "1",
    "carrera": "LICENCIATURA EN SISTEMAS"
  },
  {
    "id": "304",
    "descripcion": null,
    "frecuencia_semanas": "1",
    "dia": "4",
    "hora_inicio": "18:00:00",
    "duracion": "03:00:00",
    "Comision_id": "55",
    "Aula_id": "13",
    "aula": "Aula de Infrom\u00e1tica",
    "Edificio_id": "1",
    "edificio": "Campus",
    "comision": "",
    "Asignatura_id": "86",
    "asignatura": "Introducci\u00f3n a las Bases de Datos 1",
    "Docente_id": null,
    "docente": null,
    "Periodo_id": "1",
    "carrera": "LICENCIATURA EN SISTEMAS"
  },
  {
    "id": "305",
    "descripcion": null,
    "frecuencia_semanas": "1",
    "dia": "1",
    "hora_inicio": "15:00:00",
    "duracion": "03:00:00",
    "Comision_id": "56",
    "Aula_id": "10",
    "aula": "Aula 10",
    "Edificio_id": "1",
    "edificio": "Campus",
    "comision": "",
    "Asignatura_id": "89",
    "asignatura": "Orientaci\u00f3n a Objetos 1",
    "Docente_id": null,
    "docente": null,
    "Periodo_id": "1",
    "carrera": "LICENCIATURA EN SISTEMAS"
  },
  {
    "id": "306",
    "descripcion": null,
    "frecuencia_semanas": "1",
    "dia": "3",
    "hora_inicio": "15:00:00",
    "duracion": "03:00:00",
    "Comision_id": "56",
    "Aula_id": "10",
    "aula": "Aula 10",
    "Edificio_id": "1",
    "edificio": "Campus",
    "comision": "",
    "Asignatura_id": "89",
    "asignatura": "Orientaci\u00f3n a Objetos 1",
    "Docente_id": null,
    "docente": null,
    "Periodo_id": "1",
    "carrera": "LICENCIATURA EN SISTEMAS"
  },
  {
    "id": "307",
    "descripcion": null,
    "frecuencia_semanas": "1",
    "dia": "1",
    "hora_inicio": "18:00:00",
    "duracion": "03:00:00",
    "Comision_id": "57",
    "Aula_id": "8",
    "aula": "Aula 8",
    "Edificio_id": "1",
    "edificio": "Campus",
    "comision": "",
    "Asignatura_id": "91",
    "asignatura": "Introducci\u00f3n a los Sistemas Operativos",
    "Docente_id": null,
    "docente": null,
    "Periodo_id": "1",
    "carrera": "LICENCIATURA EN SISTEMAS"
  },
  {
    "id": "308",
    "descripcion": null,
    "frecuencia_semanas": "1",
    "dia": "3",
    "hora_inicio": "18:00:00",
    "duracion": "03:00:00",
    "Comision_id": "57",
    "Aula_id": "8",
    "aula": "Aula 8",
    "Edificio_id": "1",
    "edificio": "Campus",
    "comision": "",
    "Asignatura_id": "91",
    "asignatura": "Introducci\u00f3n a los Sistemas Operativos",
    "Docente_id": null,
    "docente": null,
    "Periodo_id": "1",
    "carrera": "LICENCIATURA EN SISTEMAS"
  },
  {
    "id": "309",
    "descripcion": null,
    "frecuencia_semanas": "1",
    "dia": "2",
    "hora_inicio": "15:00:00",
    "duracion": "03:00:00",
    "Comision_id": "58",
    "Aula_id": "9",
    "aula": "Aula 9",
    "Edificio_id": "1",
    "edificio": "Campus",
    "comision": "",
    "Asignatura_id": "94",
    "asignatura": "Ingenier\u00eda de Software 2",
    "Docente_id": null,
    "docente": null,
    "Periodo_id": "1",
    "carrera": "LICENCIATURA EN SISTEMAS"
  },
  {
    "id": "310",
    "descripcion": null,
    "frecuencia_semanas": "1",
    "dia": "5",
    "hora_inicio": "10:00:00",
    "duracion": "03:00:00",
    "Comision_id": "58",
    "Aula_id": "10",
    "aula": "Aula 10",
    "Edificio_id": "1",
    "edificio": "Campus",
    "comision": "",
    "Asignatura_id": "94",
    "asignatura": "Ingenier\u00eda de Software 2",
    "Docente_id": null,
    "docente": null,
    "Periodo_id": "1",
    "carrera": "LICENCIATURA EN SISTEMAS"
  },
  {
    "id": "311",
    "descripcion": null,
    "frecuencia_semanas": "1",
    "dia": "3",
    "hora_inicio": "15:00:00",
    "duracion": "03:00:00",
    "Comision_id": "59",
    "Aula_id": "9",
    "aula": "Aula 9",
    "Edificio_id": "1",
    "edificio": "Campus",
    "comision": "",
    "Asignatura_id": "95",
    "asignatura": "Orientaci\u00f3n a Objetos 2",
    "Docente_id": null,
    "docente": null,
    "Periodo_id": "1",
    "carrera": "LICENCIATURA EN SISTEMAS"
  },
  {
    "id": "312",
    "descripcion": null,
    "frecuencia_semanas": "1",
    "dia": "5",
    "hora_inicio": "18:00:00",
    "duracion": "03:00:00",
    "Comision_id": "59",
    "Aula_id": "10",
    "aula": "Aula 10",
    "Edificio_id": "1",
    "edificio": "Campus",
    "comision": "",
    "Asignatura_id": "95",
    "asignatura": "Orientaci\u00f3n a Objetos 2",
    "Docente_id": null,
    "docente": null,
    "Periodo_id": "1",
    "carrera": "LICENCIATURA EN SISTEMAS"
  },
  {
    "id": "313",
    "descripcion": null,
    "frecuencia_semanas": "1",
    "dia": "1",
    "hora_inicio": "18:00:00",
    "duracion": "03:00:00",
    "Comision_id": "60",
    "Aula_id": "13",
    "aula": "Aula de Infrom\u00e1tica",
    "Edificio_id": "1",
    "edificio": "Campus",
    "comision": "",
    "Asignatura_id": "99",
    "asignatura": "Bases de Datos 1",
    "Docente_id": null,
    "docente": null,
    "Periodo_id": "1",
    "carrera": "LICENCIATURA EN SISTEMAS"
  },
  {
    "id": "314",
    "descripcion": null,
    "frecuencia_semanas": "1",
    "dia": "1",
    "hora_inicio": "15:00:00",
    "duracion": "03:00:00",
    "Comision_id": "61",
    "Aula_id": "8",
    "aula": "Aula 8",
    "Edificio_id": "1",
    "edificio": "Campus",
    "comision": "",
    "Asignatura_id": "96",
    "asignatura": "Sistemas y Organizaciones",
    "Docente_id": null,
    "docente": null,
    "Periodo_id": "1",
    "carrera": "LICENCIATURA EN SISTEMAS"
  },
  {
    "id": "315",
    "descripcion": null,
    "frecuencia_semanas": "1",
    "dia": "4",
    "hora_inicio": "15:00:00",
    "duracion": "03:00:00",
    "Comision_id": "61",
    "Aula_id": "8",
    "aula": "Aula 8",
    "Edificio_id": "1",
    "edificio": "Campus",
    "comision": "",
    "Asignatura_id": "96",
    "asignatura": "Sistemas y Organizaciones",
    "Docente_id": null,
    "docente": null,
    "Periodo_id": "1",
    "carrera": "LICENCIATURA EN SISTEMAS"
  },
  {
    "id": "316",
    "descripcion": null,
    "frecuencia_semanas": "1",
    "dia": "1",
    "hora_inicio": "09:00:00",
    "duracion": "03:00:00",
    "Comision_id": "62",
    "Aula_id": "12",
    "aula": "Laboratorio de Inform\u00e1tica Aplicada",
    "Edificio_id": "1",
    "edificio": "Campus",
    "comision": "",
    "Asignatura_id": "100",
    "asignatura": "Pr\u00e1ctica Pre-Profesional\/Pasant\u00eda",
    "Docente_id": null,
    "docente": null,
    "Periodo_id": "1",
    "carrera": "LICENCIATURA EN SISTEMAS"
  },
  {
    "id": "317",
    "descripcion": null,
    "frecuencia_semanas": "1",
    "dia": "3",
    "hora_inicio": "09:00:00",
    "duracion": "03:00:00",
    "Comision_id": "62",
    "Aula_id": "12",
    "aula": "Laboratorio de Inform\u00e1tica Aplicada",
    "Edificio_id": "1",
    "edificio": "Campus",
    "comision": "",
    "Asignatura_id": "100",
    "asignatura": "Pr\u00e1ctica Pre-Profesional\/Pasant\u00eda",
    "Docente_id": null,
    "docente": null,
    "Periodo_id": "1",
    "carrera": "LICENCIATURA EN SISTEMAS"
  },
  {
    "id": "318",
    "descripcion": null,
    "frecuencia_semanas": "1",
    "dia": "5",
    "hora_inicio": "09:00:00",
    "duracion": "03:00:00",
    "Comision_id": "62",
    "Aula_id": "12",
    "aula": "Laboratorio de Inform\u00e1tica Aplicada",
    "Edificio_id": "1",
    "edificio": "Campus",
    "comision": "",
    "Asignatura_id": "100",
    "asignatura": "Pr\u00e1ctica Pre-Profesional\/Pasant\u00eda",
    "Docente_id": null,
    "docente": null,
    "Periodo_id": "1",
    "carrera": "LICENCIATURA EN SISTEMAS"
  },
  {
    "id": "319",
    "descripcion": null,
    "frecuencia_semanas": "1",
    "dia": "2",
    "hora_inicio": "17:00:00",
    "duracion": "03:00:00",
    "Comision_id": "62",
    "Aula_id": "12",
    "aula": "Laboratorio de Inform\u00e1tica Aplicada",
    "Edificio_id": "1",
    "edificio": "Campus",
    "comision": "",
    "Asignatura_id": "100",
    "asignatura": "Pr\u00e1ctica Pre-Profesional\/Pasant\u00eda",
    "Docente_id": null,
    "docente": null,
    "Periodo_id": "1",
    "carrera": "LICENCIATURA EN SISTEMAS"
  },
  {
    "id": "320",
    "descripcion": null,
    "frecuencia_semanas": "1",
    "dia": "4",
    "hora_inicio": "17:00:00",
    "duracion": "03:00:00",
    "Comision_id": "62",
    "Aula_id": "12",
    "aula": "Laboratorio de Inform\u00e1tica Aplicada",
    "Edificio_id": "1",
    "edificio": "Campus",
    "comision": "",
    "Asignatura_id": "100",
    "asignatura": "Pr\u00e1ctica Pre-Profesional\/Pasant\u00eda",
    "Docente_id": null,
    "docente": null,
    "Periodo_id": "1",
    "carrera": "LICENCIATURA EN SISTEMAS"
  },
  {
    "id": "321",
    "descripcion": null,
    "frecuencia_semanas": "1",
    "dia": "1",
    "hora_inicio": "18:00:00",
    "duracion": "03:00:00",
    "Comision_id": "63",
    "Aula_id": "10",
    "aula": "Aula 10",
    "Edificio_id": "1",
    "edificio": "Campus",
    "comision": "",
    "Asignatura_id": "104",
    "asignatura": "Bases de Datos 2",
    "Docente_id": null,
    "docente": null,
    "Periodo_id": "1",
    "carrera": "LICENCIATURA EN SISTEMAS"
  },
  {
    "id": "322",
    "descripcion": null,
    "frecuencia_semanas": "1",
    "dia": "3",
    "hora_inicio": "18:00:00",
    "duracion": "03:00:00",
    "Comision_id": "63",
    "Aula_id": "10",
    "aula": "Aula 10",
    "Edificio_id": "1",
    "edificio": "Campus",
    "comision": "",
    "Asignatura_id": "104",
    "asignatura": "Bases de Datos 2",
    "Docente_id": null,
    "docente": null,
    "Periodo_id": "1",
    "carrera": "LICENCIATURA EN SISTEMAS"
  },
  {
    "id": "323",
    "descripcion": null,
    "frecuencia_semanas": "1",
    "dia": "2",
    "hora_inicio": "15:00:00",
    "duracion": "03:00:00",
    "Comision_id": "64",
    "Aula_id": "10",
    "aula": "Aula 10",
    "Edificio_id": "1",
    "edificio": "Campus",
    "comision": "",
    "Asignatura_id": "105",
    "asignatura": "Fundamentos de Teor\u00eda de la Computaci\u00f3n",
    "Docente_id": null,
    "docente": null,
    "Periodo_id": "1",
    "carrera": "LICENCIATURA EN SISTEMAS"
  },
  {
    "id": "324",
    "descripcion": null,
    "frecuencia_semanas": "1",
    "dia": "4",
    "hora_inicio": "15:00:00",
    "duracion": "03:00:00",
    "Comision_id": "64",
    "Aula_id": "10",
    "aula": "Aula 10",
    "Edificio_id": "1",
    "edificio": "Campus",
    "comision": "",
    "Asignatura_id": "105",
    "asignatura": "Fundamentos de Teor\u00eda de la Computaci\u00f3n",
    "Docente_id": null,
    "docente": null,
    "Periodo_id": "1",
    "carrera": "LICENCIATURA EN SISTEMAS"
  },
  {
    "id": "325",
    "descripcion": null,
    "frecuencia_semanas": "1",
    "dia": "2",
    "hora_inicio": "18:00:00",
    "duracion": "03:00:00",
    "Comision_id": "65",
    "Aula_id": "10",
    "aula": "Aula 10",
    "Edificio_id": "1",
    "edificio": "Campus",
    "comision": "",
    "Asignatura_id": "101",
    "asignatura": "Conceptos y Paradigmas de Lenguajes de Programaci\u00f3n",
    "Docente_id": null,
    "docente": null,
    "Periodo_id": "1",
    "carrera": "LICENCIATURA EN SISTEMAS"
  },
  {
    "id": "326",
    "descripcion": null,
    "frecuencia_semanas": "1",
    "dia": "4",
    "hora_inicio": "18:00:00",
    "duracion": "03:00:00",
    "Comision_id": "65",
    "Aula_id": "10",
    "aula": "Aula 10",
    "Edificio_id": "1",
    "edificio": "Campus",
    "comision": "",
    "Asignatura_id": "101",
    "asignatura": "Conceptos y Paradigmas de Lenguajes de Programaci\u00f3n",
    "Docente_id": null,
    "docente": null,
    "Periodo_id": "1",
    "carrera": "LICENCIATURA EN SISTEMAS"
  },
  {
    "id": "327",
    "descripcion": null,
    "frecuencia_semanas": "1",
    "dia": "1",
    "hora_inicio": "15:00:00",
    "duracion": "03:00:00",
    "Comision_id": "66",
    "Aula_id": "7",
    "aula": "Aula 7",
    "Edificio_id": "1",
    "edificio": "Campus",
    "comision": "",
    "Asignatura_id": "107",
    "asignatura": "Matem\u00e1tica 4",
    "Docente_id": null,
    "docente": null,
    "Periodo_id": "1",
    "carrera": "LICENCIATURA EN SISTEMAS"
  },
  {
    "id": "328",
    "descripcion": null,
    "frecuencia_semanas": "1",
    "dia": "3",
    "hora_inicio": "15:00:00",
    "duracion": "03:00:00",
    "Comision_id": "66",
    "Aula_id": "8",
    "aula": "Aula 8",
    "Edificio_id": "1",
    "edificio": "Campus",
    "comision": "",
    "Asignatura_id": "107",
    "asignatura": "Matem\u00e1tica 4",
    "Docente_id": null,
    "docente": null,
    "Periodo_id": "1",
    "carrera": "LICENCIATURA EN SISTEMAS"
  },
  {
    "id": "329",
    "descripcion": null,
    "frecuencia_semanas": "1",
    "dia": "2",
    "hora_inicio": "16:00:00",
    "duracion": "02:00:00",
    "Comision_id": "67",
    "Aula_id": "12",
    "aula": "Laboratorio de Inform\u00e1tica Aplicada",
    "Edificio_id": "1",
    "edificio": "Campus",
    "comision": "",
    "Asignatura_id": "108",
    "asignatura": "Aspectos legales, profesionales y sociales de Inform\u00e1tica",
    "Docente_id": null,
    "docente": null,
    "Periodo_id": "1",
    "carrera": "LICENCIATURA EN SISTEMAS"
  },
  {
    "id": "330",
    "descripcion": null,
    "frecuencia_semanas": "1",
    "dia": "4",
    "hora_inicio": "16:00:00",
    "duracion": "02:00:00",
    "Comision_id": "67",
    "Aula_id": "12",
    "aula": "Laboratorio de Inform\u00e1tica Aplicada",
    "Edificio_id": "1",
    "edificio": "Campus",
    "comision": "",
    "Asignatura_id": "108",
    "asignatura": "Aspectos legales, profesionales y sociales de Inform\u00e1tica",
    "Docente_id": null,
    "docente": null,
    "Periodo_id": "1",
    "carrera": "LICENCIATURA EN SISTEMAS"
  },
  {
    "id": "331",
    "descripcion": null,
    "frecuencia_semanas": "1",
    "dia": "1",
    "hora_inicio": "17:00:00",
    "duracion": "03:00:00",
    "Comision_id": "68",
    "Aula_id": "12",
    "aula": "Laboratorio de Inform\u00e1tica Aplicada",
    "Edificio_id": "1",
    "edificio": "Campus",
    "comision": "",
    "Asignatura_id": "243",
    "asignatura": "Optativa: Sistemas de Informaci\u00f3n Gerencial",
    "Docente_id": null,
    "docente": null,
    "Periodo_id": "1",
    "carrera": "LICENCIATURA EN SISTEMAS"
  },
  {
    "id": "332",
    "descripcion": null,
    "frecuencia_semanas": "1",
    "dia": "3",
    "hora_inicio": "17:00:00",
    "duracion": "03:00:00",
    "Comision_id": "68",
    "Aula_id": "12",
    "aula": "Laboratorio de Inform\u00e1tica Aplicada",
    "Edificio_id": "1",
    "edificio": "Campus",
    "comision": "",
    "Asignatura_id": "243",
    "asignatura": "Optativa: Sistemas de Informaci\u00f3n Gerencial",
    "Docente_id": null,
    "docente": null,
    "Periodo_id": "1",
    "carrera": "LICENCIATURA EN SISTEMAS"
  },
  {
    "id": "333",
    "descripcion": null,
    "frecuencia_semanas": "1",
    "dia": "1",
    "hora_inicio": "15:00:00",
    "duracion": "03:00:00",
    "Comision_id": "69",
    "Aula_id": "12",
    "aula": "Laboratorio de Inform\u00e1tica Aplicada",
    "Edificio_id": "1",
    "edificio": "Campus",
    "comision": "",
    "Asignatura_id": "242",
    "asignatura": "Optativa: Internet de las Cosas",
    "Docente_id": null,
    "docente": null,
    "Periodo_id": "1",
    "carrera": "LICENCIATURA EN SISTEMAS"
  },
  {
    "id": "334",
    "descripcion": null,
    "frecuencia_semanas": "1",
    "dia": "3",
    "hora_inicio": "15:00:00",
    "duracion": "03:00:00",
    "Comision_id": "69",
    "Aula_id": "12",
    "aula": "Laboratorio de Inform\u00e1tica Aplicada",
    "Edificio_id": "1",
    "edificio": "Campus",
    "comision": "",
    "Asignatura_id": "242",
    "asignatura": "Optativa: Internet de las Cosas",
    "Docente_id": null,
    "docente": null,
    "Periodo_id": "1",
    "carrera": "LICENCIATURA EN SISTEMAS"
  },
  {
    "id": "335",
    "descripcion": null,
    "frecuencia_semanas": "1",
    "dia": "4",
    "hora_inicio": "12:00:00",
    "duracion": "03:00:00",
    "Comision_id": "70",
    "Aula_id": "2",
    "aula": "Aula 2",
    "Edificio_id": "1",
    "edificio": "Campus",
    "comision": "",
    "Asignatura_id": "112",
    "asignatura": "Ecolog\u00eda y Educaci\u00f3n Ambiental",
    "Docente_id": null,
    "docente": null,
    "Periodo_id": "1",
    "carrera": "LICENCIATURA EN CIENCIAS DEL AMBIENTE"
  },
  {
    "id": "336",
    "descripcion": null,
    "frecuencia_semanas": "1",
    "dia": "5",
    "hora_inicio": "09:00:00",
    "duracion": "03:00:00",
    "Comision_id": "70",
    "Aula_id": "2",
    "aula": "Aula 2",
    "Edificio_id": "1",
    "edificio": "Campus",
    "comision": "",
    "Asignatura_id": "112",
    "asignatura": "Ecolog\u00eda y Educaci\u00f3n Ambiental",
    "Docente_id": null,
    "docente": null,
    "Periodo_id": "1",
    "carrera": "LICENCIATURA EN CIENCIAS DEL AMBIENTE"
  },
  {
    "id": "337",
    "descripcion": null,
    "frecuencia_semanas": "1",
    "dia": "2",
    "hora_inicio": "16:00:00",
    "duracion": "02:00:00",
    "Comision_id": "71",
    "Aula_id": "6",
    "aula": "Aula 6",
    "Edificio_id": "1",
    "edificio": "Campus",
    "comision": "",
    "Asignatura_id": "119",
    "asignatura": "Introducci\u00f3n a la Problem\u00e1tica Ambiental. Zonas \u00c1ridas y Semi\u00e1ridas",
    "Docente_id": null,
    "docente": null,
    "Periodo_id": "1",
    "carrera": "LICENCIATURA EN CIENCIAS DEL AMBIENTE"
  },
  {
    "id": "338",
    "descripcion": null,
    "frecuencia_semanas": "1",
    "dia": "3",
    "hora_inicio": "16:00:00",
    "duracion": "02:00:00",
    "Comision_id": "71",
    "Aula_id": "6",
    "aula": "Aula 6",
    "Edificio_id": "1",
    "edificio": "Campus",
    "comision": "",
    "Asignatura_id": "119",
    "asignatura": "Introducci\u00f3n a la Problem\u00e1tica Ambiental. Zonas \u00c1ridas y Semi\u00e1ridas",
    "Docente_id": null,
    "docente": null,
    "Periodo_id": "1",
    "carrera": "LICENCIATURA EN CIENCIAS DEL AMBIENTE"
  },
  {
    "id": "339",
    "descripcion": null,
    "frecuencia_semanas": "1",
    "dia": "2",
    "hora_inicio": "09:00:00",
    "duracion": "03:00:00",
    "Comision_id": "72",
    "Aula_id": "3",
    "aula": "Aula 3",
    "Edificio_id": "1",
    "edificio": "Campus",
    "comision": "",
    "Asignatura_id": "114",
    "asignatura": "Matem\u00e1tica y Estad\u00edstica",
    "Docente_id": null,
    "docente": null,
    "Periodo_id": "1",
    "carrera": "LICENCIATURA EN CIENCIAS DEL AMBIENTE"
  },
  {
    "id": "340",
    "descripcion": null,
    "frecuencia_semanas": "1",
    "dia": "5",
    "hora_inicio": "18:00:00",
    "duracion": "03:00:00",
    "Comision_id": "72",
    "Aula_id": "3",
    "aula": "Aula 3",
    "Edificio_id": "1",
    "edificio": "Campus",
    "comision": "",
    "Asignatura_id": "114",
    "asignatura": "Matem\u00e1tica y Estad\u00edstica",
    "Docente_id": null,
    "docente": null,
    "Periodo_id": "1",
    "carrera": "LICENCIATURA EN CIENCIAS DEL AMBIENTE"
  },
  {
    "id": "341",
    "descripcion": null,
    "frecuencia_semanas": "1",
    "dia": "3",
    "hora_inicio": "14:00:00",
    "duracion": "03:00:00",
    "Comision_id": "73",
    "Aula_id": "7",
    "aula": "Aula 7",
    "Edificio_id": "1",
    "edificio": "Campus",
    "comision": "",
    "Asignatura_id": "120",
    "asignatura": "Bot\u00e1nica. Morfolog\u00eda y Sistem\u00e1tica",
    "Docente_id": null,
    "docente": null,
    "Periodo_id": "1",
    "carrera": "LICENCIATURA EN CIENCIAS DEL AMBIENTE"
  },
  {
    "id": "342",
    "descripcion": null,
    "frecuencia_semanas": "1",
    "dia": "4",
    "hora_inicio": "14:00:00",
    "duracion": "03:00:00",
    "Comision_id": "73",
    "Aula_id": "7",
    "aula": "Aula 7",
    "Edificio_id": "1",
    "edificio": "Campus",
    "comision": "",
    "Asignatura_id": "120",
    "asignatura": "Bot\u00e1nica. Morfolog\u00eda y Sistem\u00e1tica",
    "Docente_id": null,
    "docente": null,
    "Periodo_id": "1",
    "carrera": "LICENCIATURA EN CIENCIAS DEL AMBIENTE"
  },
  {
    "id": "344",
    "descripcion": null,
    "frecuencia_semanas": "1",
    "dia": "1",
    "hora_inicio": "08:30:00",
    "duracion": "02:00:00",
    "Comision_id": "75",
    "Aula_id": "16",
    "aula": "Laboratorio de Docencia 3",
    "Edificio_id": "1",
    "edificio": "Campus",
    "comision": "",
    "Asignatura_id": "124",
    "asignatura": "Edafolog\u00eda",
    "Docente_id": null,
    "docente": null,
    "Periodo_id": "1",
    "carrera": "LICENCIATURA EN CIENCIAS DEL AMBIENTE"
  },
  {
    "id": "345",
    "descripcion": null,
    "frecuencia_semanas": "1",
    "dia": "3",
    "hora_inicio": "10:00:00",
    "duracion": "03:00:00",
    "Comision_id": "75",
    "Aula_id": "3",
    "aula": "Aula 3",
    "Edificio_id": "1",
    "edificio": "Campus",
    "comision": "",
    "Asignatura_id": "124",
    "asignatura": "Edafolog\u00eda",
    "Docente_id": null,
    "docente": null,
    "Periodo_id": "1",
    "carrera": "LICENCIATURA EN CIENCIAS DEL AMBIENTE"
  },
  {
    "id": "346",
    "descripcion": null,
    "frecuencia_semanas": "1",
    "dia": "5",
    "hora_inicio": "10:00:00",
    "duracion": "03:00:00",
    "Comision_id": "76",
    "Aula_id": "3",
    "aula": "Aula 3",
    "Edificio_id": "1",
    "edificio": "Campus",
    "comision": "",
    "Asignatura_id": "129",
    "asignatura": "Recursos Energ\u00e9ticos - Energ\u00edas Alternativas",
    "Docente_id": null,
    "docente": null,
    "Periodo_id": "1",
    "carrera": "LICENCIATURA EN CIENCIAS DEL AMBIENTE"
  },
  {
    "id": "347",
    "descripcion": null,
    "frecuencia_semanas": "1",
    "dia": "2",
    "hora_inicio": "08:30:00",
    "duracion": "03:00:00",
    "Comision_id": "77",
    "Aula_id": "16",
    "aula": "Laboratorio de Docencia 3",
    "Edificio_id": "1",
    "edificio": "Campus",
    "comision": "",
    "Asignatura_id": "128",
    "asignatura": "Contaminaci\u00f3n en Agua, Suelo y Aire",
    "Docente_id": null,
    "docente": null,
    "Periodo_id": "1",
    "carrera": "LICENCIATURA EN CIENCIAS DEL AMBIENTE"
  },
  {
    "id": "348",
    "descripcion": null,
    "frecuencia_semanas": "1",
    "dia": "3",
    "hora_inicio": "08:30:00",
    "duracion": "03:00:00",
    "Comision_id": "77",
    "Aula_id": "16",
    "aula": "Laboratorio de Docencia 3",
    "Edificio_id": "1",
    "edificio": "Campus",
    "comision": "",
    "Asignatura_id": "128",
    "asignatura": "Contaminaci\u00f3n en Agua, Suelo y Aire",
    "Docente_id": null,
    "docente": null,
    "Periodo_id": "1",
    "carrera": "LICENCIATURA EN CIENCIAS DEL AMBIENTE"
  },
  {
    "id": "349",
    "descripcion": null,
    "frecuencia_semanas": "1",
    "dia": "1",
    "hora_inicio": "15:00:00",
    "duracion": "03:00:00",
    "Comision_id": "78",
    "Aula_id": "15",
    "aula": "Laboratorio de Docencia 2",
    "Edificio_id": "1",
    "edificio": "Campus",
    "comision": "",
    "Asignatura_id": "130",
    "asignatura": "Econom\u00eda Ambiental",
    "Docente_id": null,
    "docente": null,
    "Periodo_id": "1",
    "carrera": "LICENCIATURA EN CIENCIAS DEL AMBIENTE"
  },
  {
    "id": "350",
    "descripcion": null,
    "frecuencia_semanas": "1",
    "dia": "2",
    "hora_inicio": "15:00:00",
    "duracion": "03:00:00",
    "Comision_id": "78",
    "Aula_id": "15",
    "aula": "Laboratorio de Docencia 2",
    "Edificio_id": "1",
    "edificio": "Campus",
    "comision": "",
    "Asignatura_id": "130",
    "asignatura": "Econom\u00eda Ambiental",
    "Docente_id": null,
    "docente": null,
    "Periodo_id": "1",
    "carrera": "LICENCIATURA EN CIENCIAS DEL AMBIENTE"
  },
  {
    "id": "351",
    "descripcion": null,
    "frecuencia_semanas": "2",
    "dia": "5",
    "hora_inicio": "08:00:00",
    "duracion": "04:00:00",
    "Comision_id": "79",
    "Aula_id": "1",
    "aula": "Aula 1",
    "Edificio_id": "1",
    "edificio": "Campus",
    "comision": "",
    "Asignatura_id": "131",
    "asignatura": "Reservas Naturales. Reconocimiento y Manejo",
    "Docente_id": null,
    "docente": null,
    "Periodo_id": "1",
    "carrera": "LICENCIATURA EN CIENCIAS DEL AMBIENTE"
  },
  {
    "id": "352",
    "descripcion": null,
    "frecuencia_semanas": "2",
    "dia": "5",
    "hora_inicio": "14:00:00",
    "duracion": "05:00:00",
    "Comision_id": "79",
    "Aula_id": "1",
    "aula": "Aula 1",
    "Edificio_id": "1",
    "edificio": "Campus",
    "comision": "",
    "Asignatura_id": "131",
    "asignatura": "Reservas Naturales. Reconocimiento y Manejo",
    "Docente_id": null,
    "docente": null,
    "Periodo_id": "1",
    "carrera": "LICENCIATURA EN CIENCIAS DEL AMBIENTE"
  },
  {
    "id": "353",
    "descripcion": null,
    "frecuencia_semanas": "1",
    "dia": "4",
    "hora_inicio": "13:30:00",
    "duracion": "04:00:00",
    "Comision_id": "80",
    "Aula_id": "15",
    "aula": "Laboratorio de Docencia 2",
    "Edificio_id": "1",
    "edificio": "Campus",
    "comision": "",
    "Asignatura_id": "135",
    "asignatura": "Ecoturismo",
    "Docente_id": null,
    "docente": null,
    "Periodo_id": "1",
    "carrera": "LICENCIATURA EN CIENCIAS DEL AMBIENTE"
  },
  {
    "id": "354",
    "descripcion": null,
    "frecuencia_semanas": "1",
    "dia": "3",
    "hora_inicio": "13:00:00",
    "duracion": "02:30:00",
    "Comision_id": "81",
    "Aula_id": "6",
    "aula": "Aula 6",
    "Edificio_id": "1",
    "edificio": "Campus",
    "comision": "",
    "Asignatura_id": "126",
    "asignatura": "Sistemas de Informaci\u00f3n Satelital - Teledetecci\u00f3n",
    "Docente_id": null,
    "docente": null,
    "Periodo_id": "1",
    "carrera": "LICENCIATURA EN CIENCIAS DEL AMBIENTE"
  },
  {
    "id": "355",
    "descripcion": null,
    "frecuencia_semanas": "1",
    "dia": "4",
    "hora_inicio": "09:30:00",
    "duracion": "03:30:00",
    "Comision_id": "81",
    "Aula_id": "7",
    "aula": "Aula 7",
    "Edificio_id": "1",
    "edificio": "Campus",
    "comision": "",
    "Asignatura_id": "126",
    "asignatura": "Sistemas de Informaci\u00f3n Satelital - Teledetecci\u00f3n",
    "Docente_id": null,
    "docente": null,
    "Periodo_id": "1",
    "carrera": "LICENCIATURA EN CIENCIAS DEL AMBIENTE"
  },
  {
    "id": "356",
    "descripcion": null,
    "frecuencia_semanas": "1",
    "dia": "1",
    "hora_inicio": "15:00:00",
    "duracion": "03:00:00",
    "Comision_id": "82",
    "Aula_id": "16",
    "aula": "Laboratorio de Docencia 3",
    "Edificio_id": "1",
    "edificio": "Campus",
    "comision": "",
    "Asignatura_id": "136",
    "asignatura": "Estudio de Impacto Ambiental 1",
    "Docente_id": null,
    "docente": null,
    "Periodo_id": "1",
    "carrera": "LICENCIATURA EN CIENCIAS DEL AMBIENTE"
  },
  {
    "id": "357",
    "descripcion": null,
    "frecuencia_semanas": "1",
    "dia": "3",
    "hora_inicio": "14:00:00",
    "duracion": "03:00:00",
    "Comision_id": "82",
    "Aula_id": "15",
    "aula": "Laboratorio de Docencia 2",
    "Edificio_id": "1",
    "edificio": "Campus",
    "comision": "",
    "Asignatura_id": "136",
    "asignatura": "Estudio de Impacto Ambiental 1",
    "Docente_id": null,
    "docente": null,
    "Periodo_id": "1",
    "carrera": "LICENCIATURA EN CIENCIAS DEL AMBIENTE"
  },
  {
    "id": "358",
    "descripcion": null,
    "frecuencia_semanas": "1",
    "dia": "2",
    "hora_inicio": "12:00:00",
    "duracion": "03:00:00",
    "Comision_id": "83",
    "Aula_id": "16",
    "aula": "Laboratorio de Docencia 3",
    "Edificio_id": "1",
    "edificio": "Campus",
    "comision": "",
    "Asignatura_id": "137",
    "asignatura": "Aspectos Pol\u00edticos y Sociol\u00f3gicos en la Problem\u00e1tica Ambiental",
    "Docente_id": null,
    "docente": null,
    "Periodo_id": "1",
    "carrera": "LICENCIATURA EN CIENCIAS DEL AMBIENTE"
  },
  {
    "id": "359",
    "descripcion": null,
    "frecuencia_semanas": "1",
    "dia": "4",
    "hora_inicio": "12:00:00",
    "duracion": "03:00:00",
    "Comision_id": "83",
    "Aula_id": "15",
    "aula": "Laboratorio de Docencia 2",
    "Edificio_id": "1",
    "edificio": "Campus",
    "comision": "",
    "Asignatura_id": "137",
    "asignatura": "Aspectos Pol\u00edticos y Sociol\u00f3gicos en la Problem\u00e1tica Ambiental",
    "Docente_id": null,
    "docente": null,
    "Periodo_id": "1",
    "carrera": "LICENCIATURA EN CIENCIAS DEL AMBIENTE"
  },
  {
    "id": "360",
    "descripcion": null,
    "frecuencia_semanas": "1",
    "dia": "2",
    "hora_inicio": "15:30:00",
    "duracion": "02:00:00",
    "Comision_id": "84",
    "Aula_id": "14",
    "aula": "Laboratorio de Docencia 1",
    "Edificio_id": "1",
    "edificio": "Campus",
    "comision": "",
    "Asignatura_id": "138",
    "asignatura": "Formulaci\u00f3n y Evoluci\u00f3n de Proyectos Ambientales",
    "Docente_id": null,
    "docente": null,
    "Periodo_id": "1",
    "carrera": "LICENCIATURA EN CIENCIAS DEL AMBIENTE"
  },
  {
    "id": "361",
    "descripcion": null,
    "frecuencia_semanas": "1",
    "dia": "4",
    "hora_inicio": "15:30:00",
    "duracion": "02:00:00",
    "Comision_id": "84",
    "Aula_id": "14",
    "aula": "Laboratorio de Docencia 1",
    "Edificio_id": "1",
    "edificio": "Campus",
    "comision": "",
    "Asignatura_id": "138",
    "asignatura": "Formulaci\u00f3n y Evoluci\u00f3n de Proyectos Ambientales",
    "Docente_id": null,
    "docente": null,
    "Periodo_id": "1",
    "carrera": "LICENCIATURA EN CIENCIAS DEL AMBIENTE"
  },
  {
    "id": "362",
    "descripcion": null,
    "frecuencia_semanas": "1",
    "dia": "5",
    "hora_inicio": "08:30:00",
    "duracion": "04:00:00",
    "Comision_id": "85",
    "Aula_id": "15",
    "aula": "Laboratorio de Docencia 2",
    "Edificio_id": "1",
    "edificio": "Campus",
    "comision": "",
    "Asignatura_id": "139",
    "asignatura": "Educaci\u00f3n Ambiental. Cultura y Ambiente",
    "Docente_id": null,
    "docente": null,
    "Periodo_id": "1",
    "carrera": "LICENCIATURA EN CIENCIAS DEL AMBIENTE"
  },
  {
    "id": "363",
    "descripcion": null,
    "frecuencia_semanas": "1",
    "dia": "5",
    "hora_inicio": "14:30:00",
    "duracion": "03:30:00",
    "Comision_id": "85",
    "Aula_id": "15",
    "aula": "Laboratorio de Docencia 2",
    "Edificio_id": "1",
    "edificio": "Campus",
    "comision": "",
    "Asignatura_id": "139",
    "asignatura": "Educaci\u00f3n Ambiental. Cultura y Ambiente",
    "Docente_id": null,
    "docente": null,
    "Periodo_id": "1",
    "carrera": "LICENCIATURA EN CIENCIAS DEL AMBIENTE"
  },
  {
    "id": "364",
    "descripcion": null,
    "frecuencia_semanas": "1",
    "dia": "3",
    "hora_inicio": "13:30:00",
    "duracion": "03:00:00",
    "Comision_id": "86",
    "Aula_id": "14",
    "aula": "Laboratorio de Docencia 1",
    "Edificio_id": "1",
    "edificio": "Campus",
    "comision": "",
    "Asignatura_id": "144",
    "asignatura": "Botanica gral.",
    "Docente_id": null,
    "docente": null,
    "Periodo_id": "1",
    "carrera": "INGENIER\u00cdA AGRON\u00d3MICA"
  },
  {
    "id": "365",
    "descripcion": null,
    "frecuencia_semanas": "1",
    "dia": "5",
    "hora_inicio": "09:00:00",
    "duracion": "02:00:00",
    "Comision_id": "86",
    "Aula_id": "14",
    "aula": "Laboratorio de Docencia 1",
    "Edificio_id": "1",
    "edificio": "Campus",
    "comision": "",
    "Asignatura_id": "144",
    "asignatura": "Botanica gral.",
    "Docente_id": null,
    "docente": null,
    "Periodo_id": "1",
    "carrera": "INGENIER\u00cdA AGRON\u00d3MICA"
  },
  {
    "id": "366",
    "descripcion": null,
    "frecuencia_semanas": "1",
    "dia": "1",
    "hora_inicio": "08:30:00",
    "duracion": "04:00:00",
    "Comision_id": "87",
    "Aula_id": "14",
    "aula": "Laboratorio de Docencia 1",
    "Edificio_id": "1",
    "edificio": "Campus",
    "comision": "",
    "Asignatura_id": "145",
    "asignatura": "Int. Agronom\u00eda",
    "Docente_id": null,
    "docente": null,
    "Periodo_id": "1",
    "carrera": "INGENIER\u00cdA AGRON\u00d3MICA"
  },
  {
    "id": "367",
    "descripcion": null,
    "frecuencia_semanas": "1",
    "dia": "2",
    "hora_inicio": "08:00:00",
    "duracion": "02:00:00",
    "Comision_id": "88",
    "Aula_id": "14",
    "aula": "Laboratorio de Docencia 1",
    "Edificio_id": "1",
    "edificio": "Campus",
    "comision": "",
    "Asignatura_id": "149",
    "asignatura": "Qu\u00edmica org\u00e1nica",
    "Docente_id": null,
    "docente": null,
    "Periodo_id": "1",
    "carrera": "INGENIER\u00cdA AGRON\u00d3MICA"
  },
  {
    "id": "368",
    "descripcion": null,
    "frecuencia_semanas": "1",
    "dia": "4",
    "hora_inicio": "08:00:00",
    "duracion": "02:00:00",
    "Comision_id": "88",
    "Aula_id": "14",
    "aula": "Laboratorio de Docencia 1",
    "Edificio_id": "1",
    "edificio": "Campus",
    "comision": "",
    "Asignatura_id": "149",
    "asignatura": "Qu\u00edmica org\u00e1nica",
    "Docente_id": null,
    "docente": null,
    "Periodo_id": "1",
    "carrera": "INGENIER\u00cdA AGRON\u00d3MICA"
  },
  {
    "id": "369",
    "descripcion": null,
    "frecuencia_semanas": "1",
    "dia": "3",
    "hora_inicio": "08:00:00",
    "duracion": "04:00:00",
    "Comision_id": "89",
    "Aula_id": "14",
    "aula": "Laboratorio de Docencia 1",
    "Edificio_id": "1",
    "edificio": "Campus",
    "comision": "",
    "Asignatura_id": "150",
    "asignatura": "Qu\u00edmica agr\u00edcola",
    "Docente_id": null,
    "docente": null,
    "Periodo_id": "1",
    "carrera": "INGENIER\u00cdA AGRON\u00d3MICA"
  },
  {
    "id": "370",
    "descripcion": null,
    "frecuencia_semanas": "1",
    "dia": "2",
    "hora_inicio": "15:00:00",
    "duracion": "03:00:00",
    "Comision_id": "90",
    "Aula_id": "7",
    "aula": "Aula 7",
    "Edificio_id": "1",
    "edificio": "Campus",
    "comision": "",
    "Asignatura_id": "151",
    "asignatura": "(Agronom\u00eda) Matem\u00e1tica 2",
    "Docente_id": null,
    "docente": null,
    "Periodo_id": "1",
    "carrera": "INGENIER\u00cdA AGRON\u00d3MICA"
  },
  {
    "id": "371",
    "descripcion": null,
    "frecuencia_semanas": "1",
    "dia": "5",
    "hora_inicio": "17:00:00",
    "duracion": "02:00:00",
    "Comision_id": "90",
    "Aula_id": "7",
    "aula": "Aula 7",
    "Edificio_id": "1",
    "edificio": "Campus",
    "comision": "",
    "Asignatura_id": "151",
    "asignatura": "(Agronom\u00eda) Matem\u00e1tica 2",
    "Docente_id": null,
    "docente": null,
    "Periodo_id": "1",
    "carrera": "INGENIER\u00cdA AGRON\u00d3MICA"
  },
  {
    "id": "372",
    "descripcion": null,
    "frecuencia_semanas": "1",
    "dia": "1",
    "hora_inicio": "13:30:00",
    "duracion": "02:00:00",
    "Comision_id": "91",
    "Aula_id": "17",
    "aula": "Laboratorio de Docencia 4",
    "Edificio_id": "1",
    "edificio": "Campus",
    "comision": "",
    "Asignatura_id": "152",
    "asignatura": "Taller l: integraci\u00f3n de recursos f\u00edsicos y biol\u00f3gicos",
    "Docente_id": null,
    "docente": null,
    "Periodo_id": "1",
    "carrera": "INGENIER\u00cdA AGRON\u00d3MICA"
  },
  {
    "id": "373",
    "descripcion": null,
    "frecuencia_semanas": "1",
    "dia": "5",
    "hora_inicio": "13:30:00",
    "duracion": "03:00:00",
    "Comision_id": "91",
    "Aula_id": "17",
    "aula": "Laboratorio de Docencia 4",
    "Edificio_id": "1",
    "edificio": "Campus",
    "comision": "",
    "Asignatura_id": "152",
    "asignatura": "Taller l: integraci\u00f3n de recursos f\u00edsicos y biol\u00f3gicos",
    "Docente_id": null,
    "docente": null,
    "Periodo_id": "1",
    "carrera": "INGENIER\u00cdA AGRON\u00d3MICA"
  },
  {
    "id": "374",
    "descripcion": null,
    "frecuencia_semanas": "1",
    "dia": "4",
    "hora_inicio": "10:30:00",
    "duracion": "04:00:00",
    "Comision_id": "92",
    "Aula_id": "14",
    "aula": "Laboratorio de Docencia 1",
    "Edificio_id": "1",
    "edificio": "Campus",
    "comision": "",
    "Asignatura_id": "153",
    "asignatura": "Taller de topograf\u00eda y paisaje",
    "Docente_id": null,
    "docente": null,
    "Periodo_id": "1",
    "carrera": "INGENIER\u00cdA AGRON\u00d3MICA"
  },
  {
    "id": "375",
    "descripcion": null,
    "frecuencia_semanas": "1",
    "dia": "1",
    "hora_inicio": "10:30:00",
    "duracion": "02:00:00",
    "Comision_id": "93",
    "Aula_id": "15",
    "aula": "Laboratorio de Docencia 2",
    "Edificio_id": "1",
    "edificio": "Campus",
    "comision": "",
    "Asignatura_id": "124",
    "asignatura": "Edafolog\u00eda",
    "Docente_id": null,
    "docente": null,
    "Periodo_id": "1",
    "carrera": "LICENCIATURA EN CIENCIAS DEL AMBIENTE"
  },
  {
    "id": "376",
    "descripcion": null,
    "frecuencia_semanas": "1",
    "dia": "3",
    "hora_inicio": "10:00:00",
    "duracion": "03:00:00",
    "Comision_id": "93",
    "Aula_id": "15",
    "aula": "Laboratorio de Docencia 2",
    "Edificio_id": "1",
    "edificio": "Campus",
    "comision": "",
    "Asignatura_id": "124",
    "asignatura": "Edafolog\u00eda",
    "Docente_id": null,
    "docente": null,
    "Periodo_id": "1",
    "carrera": "LICENCIATURA EN CIENCIAS DEL AMBIENTE"
  },
  {
    "id": "377",
    "descripcion": null,
    "frecuencia_semanas": "1",
    "dia": "1",
    "hora_inicio": "08:00:00",
    "duracion": "02:00:00",
    "Comision_id": "94",
    "Aula_id": "15",
    "aula": "Laboratorio de Docencia 2",
    "Edificio_id": "1",
    "edificio": "Campus",
    "comision": "",
    "Asignatura_id": "159",
    "asignatura": "Climatolog\u00eda Agr\u00edcola",
    "Docente_id": null,
    "docente": null,
    "Periodo_id": "1",
    "carrera": "INGENIER\u00cdA AGRON\u00d3MICA"
  },
  {
    "id": "378",
    "descripcion": null,
    "frecuencia_semanas": "1",
    "dia": "4",
    "hora_inicio": "08:00:00",
    "duracion": "03:00:00",
    "Comision_id": "94",
    "Aula_id": "15",
    "aula": "Laboratorio de Docencia 2",
    "Edificio_id": "1",
    "edificio": "Campus",
    "comision": "",
    "Asignatura_id": "159",
    "asignatura": "Climatolog\u00eda Agr\u00edcola",
    "Docente_id": null,
    "docente": null,
    "Periodo_id": "1",
    "carrera": "INGENIER\u00cdA AGRON\u00d3MICA"
  },
  {
    "id": "379",
    "descripcion": null,
    "frecuencia_semanas": "1",
    "dia": "5",
    "hora_inicio": "09:00:00",
    "duracion": "03:00:00",
    "Comision_id": "95",
    "Aula_id": "16",
    "aula": "Laboratorio de Docencia 3",
    "Edificio_id": "1",
    "edificio": "Campus",
    "comision": "",
    "Asignatura_id": "160",
    "asignatura": "Gen\u00e9tica gral.",
    "Docente_id": null,
    "docente": null,
    "Periodo_id": "1",
    "carrera": "INGENIER\u00cdA AGRON\u00d3MICA"
  },
  {
    "id": "380",
    "descripcion": null,
    "frecuencia_semanas": "1",
    "dia": "5",
    "hora_inicio": "14:00:00",
    "duracion": "02:00:00",
    "Comision_id": "95",
    "Aula_id": "16",
    "aula": "Laboratorio de Docencia 3",
    "Edificio_id": "1",
    "edificio": "Campus",
    "comision": "",
    "Asignatura_id": "160",
    "asignatura": "Gen\u00e9tica gral.",
    "Docente_id": null,
    "docente": null,
    "Periodo_id": "1",
    "carrera": "INGENIER\u00cdA AGRON\u00d3MICA"
  },
  {
    "id": "381",
    "descripcion": null,
    "frecuencia_semanas": "1",
    "dia": "3",
    "hora_inicio": "14:00:00",
    "duracion": "04:00:00",
    "Comision_id": "96",
    "Aula_id": "16",
    "aula": "Laboratorio de Docencia 3",
    "Edificio_id": "1",
    "edificio": "Campus",
    "comision": "",
    "Asignatura_id": "121",
    "asignatura": "Microbiolog\u00eda",
    "Docente_id": null,
    "docente": null,
    "Periodo_id": "1",
    "carrera": "LICENCIATURA EN CIENCIAS DEL AMBIENTE"
  },
  {
    "id": "382",
    "descripcion": null,
    "frecuencia_semanas": "1",
    "dia": "5",
    "hora_inicio": "16:30:00",
    "duracion": "02:30:00",
    "Comision_id": "96",
    "Aula_id": "16",
    "aula": "Laboratorio de Docencia 3",
    "Edificio_id": "1",
    "edificio": "Campus",
    "comision": "",
    "Asignatura_id": "121",
    "asignatura": "Microbiolog\u00eda",
    "Docente_id": null,
    "docente": null,
    "Periodo_id": "1",
    "carrera": "LICENCIATURA EN CIENCIAS DEL AMBIENTE"
  },
  {
    "id": "383",
    "descripcion": null,
    "frecuencia_semanas": "1",
    "dia": "2",
    "hora_inicio": "09:00:00",
    "duracion": "04:00:00",
    "Comision_id": "97",
    "Aula_id": "22",
    "aula": "INTA",
    "Edificio_id": "4",
    "edificio": "INTA",
    "comision": "",
    "Asignatura_id": "164",
    "asignatura": "Taller 2: ecosistema predial",
    "Docente_id": null,
    "docente": null,
    "Periodo_id": "1",
    "carrera": "INGENIER\u00cdA AGRON\u00d3MICA"
  },
  {
    "id": "384",
    "descripcion": null,
    "frecuencia_semanas": "1",
    "dia": "1",
    "hora_inicio": "11:00:00",
    "duracion": "02:30:00",
    "Comision_id": "98",
    "Aula_id": "22",
    "aula": "INTA",
    "Edificio_id": "4",
    "edificio": "INTA",
    "comision": "",
    "Asignatura_id": "168",
    "asignatura": "Monogastricos",
    "Docente_id": null,
    "docente": null,
    "Periodo_id": "1",
    "carrera": "INGENIER\u00cdA AGRON\u00d3MICA"
  },
  {
    "id": "385",
    "descripcion": null,
    "frecuencia_semanas": "1",
    "dia": "5",
    "hora_inicio": "18:00:00",
    "duracion": "02:30:00",
    "Comision_id": "98",
    "Aula_id": "17",
    "aula": "Laboratorio de Docencia 4",
    "Edificio_id": "1",
    "edificio": "Campus",
    "comision": "",
    "Asignatura_id": "168",
    "asignatura": "Monogastricos",
    "Docente_id": null,
    "docente": null,
    "Periodo_id": "1",
    "carrera": "INGENIER\u00cdA AGRON\u00d3MICA"
  },
  {
    "id": "386",
    "descripcion": null,
    "frecuencia_semanas": "1",
    "dia": "1",
    "hora_inicio": "08:30:00",
    "duracion": "02:00:00",
    "Comision_id": "99",
    "Aula_id": "22",
    "aula": "INTA",
    "Edificio_id": "4",
    "edificio": "INTA",
    "comision": "",
    "Asignatura_id": "169",
    "asignatura": "Producci\u00f3n y utilizaci\u00f3n de forrajeras implantadas",
    "Docente_id": null,
    "docente": null,
    "Periodo_id": "1",
    "carrera": "INGENIER\u00cdA AGRON\u00d3MICA"
  },
  {
    "id": "387",
    "descripcion": null,
    "frecuencia_semanas": "1",
    "dia": "2",
    "hora_inicio": "10:00:00",
    "duracion": "03:00:00",
    "Comision_id": "99",
    "Aula_id": "14",
    "aula": "Laboratorio de Docencia 1",
    "Edificio_id": "1",
    "edificio": "Campus",
    "comision": "",
    "Asignatura_id": "169",
    "asignatura": "Producci\u00f3n y utilizaci\u00f3n de forrajeras implantadas",
    "Docente_id": null,
    "docente": null,
    "Periodo_id": "1",
    "carrera": "INGENIER\u00cdA AGRON\u00d3MICA"
  },
  {
    "id": "388",
    "descripcion": null,
    "frecuencia_semanas": "1",
    "dia": "4",
    "hora_inicio": "12:30:00",
    "duracion": "02:00:00",
    "Comision_id": "152",
    "Aula_id": "6",
    "aula": "Aula 6",
    "Edificio_id": "1",
    "edificio": "Campus",
    "comision": "",
    "Asignatura_id": "55",
    "asignatura": "Fundamentos de Econom\u00eda Pol\u00edtica",
    "Docente_id": null,
    "docente": null,
    "Periodo_id": "2",
    "carrera": "LICENCIATURA EN COMUNICACI\u00d3N SOCIAL"
  },
  {
    "id": "389",
    "descripcion": null,
    "frecuencia_semanas": "1",
    "dia": "5",
    "hora_inicio": "10:30:00",
    "duracion": "03:00:00",
    "Comision_id": "152",
    "Aula_id": "6",
    "aula": "Aula 6",
    "Edificio_id": "1",
    "edificio": "Campus",
    "comision": "",
    "Asignatura_id": "55",
    "asignatura": "Fundamentos de Econom\u00eda Pol\u00edtica",
    "Docente_id": null,
    "docente": null,
    "Periodo_id": "2",
    "carrera": "LICENCIATURA EN COMUNICACI\u00d3N SOCIAL"
  },
  {
    "id": "390",
    "descripcion": null,
    "frecuencia_semanas": "1",
    "dia": "2",
    "hora_inicio": "14:00:00",
    "duracion": "03:00:00",
    "Comision_id": "101",
    "Aula_id": "17",
    "aula": "Laboratorio de Docencia 4",
    "Edificio_id": "1",
    "edificio": "Campus",
    "comision": "",
    "Asignatura_id": "171",
    "asignatura": "Ecolog\u00eda gral",
    "Docente_id": null,
    "docente": null,
    "Periodo_id": "1",
    "carrera": "INGENIER\u00cdA AGRON\u00d3MICA"
  },
  {
    "id": "391",
    "descripcion": null,
    "frecuencia_semanas": "1",
    "dia": "4",
    "hora_inicio": "09:00:00",
    "duracion": "02:00:00",
    "Comision_id": "101",
    "Aula_id": "17",
    "aula": "Laboratorio de Docencia 4",
    "Edificio_id": "1",
    "edificio": "Campus",
    "comision": "",
    "Asignatura_id": "171",
    "asignatura": "Ecolog\u00eda gral",
    "Docente_id": null,
    "docente": null,
    "Periodo_id": "1",
    "carrera": "INGENIER\u00cdA AGRON\u00d3MICA"
  },
  {
    "id": "392",
    "descripcion": null,
    "frecuencia_semanas": "1",
    "dia": "3",
    "hora_inicio": "11:00:00",
    "duracion": "06:00:00",
    "Comision_id": "102",
    "Aula_id": "17",
    "aula": "Laboratorio de Docencia 4",
    "Edificio_id": "1",
    "edificio": "Campus",
    "comision": "",
    "Asignatura_id": "172",
    "asignatura": "Mecanizaci\u00f3n agraria",
    "Docente_id": null,
    "docente": null,
    "Periodo_id": "1",
    "carrera": "INGENIER\u00cdA AGRON\u00d3MICA"
  },
  {
    "id": "393",
    "descripcion": null,
    "frecuencia_semanas": "1",
    "dia": "5",
    "hora_inicio": "10:30:00",
    "duracion": "04:00:00",
    "Comision_id": "103",
    "Aula_id": "7",
    "aula": "Aula 7",
    "Edificio_id": "1",
    "edificio": "Campus",
    "comision": "",
    "Asignatura_id": "178",
    "asignatura": "Terap\u00e9utica vegetal",
    "Docente_id": null,
    "docente": null,
    "Periodo_id": "1",
    "carrera": "INGENIER\u00cdA AGRON\u00d3MICA"
  },
  {
    "id": "394",
    "descripcion": null,
    "frecuencia_semanas": "1",
    "dia": "4",
    "hora_inicio": "08:30:00",
    "duracion": "03:00:00",
    "Comision_id": "104",
    "Aula_id": "22",
    "aula": "INTA",
    "Edificio_id": "4",
    "edificio": "INTA",
    "comision": "",
    "Asignatura_id": "179",
    "asignatura": "Manejo y conservaci\u00f3n de suelos",
    "Docente_id": null,
    "docente": null,
    "Periodo_id": "1",
    "carrera": "INGENIER\u00cdA AGRON\u00d3MICA"
  },
  {
    "id": "395",
    "descripcion": null,
    "frecuencia_semanas": "1",
    "dia": "5",
    "hora_inicio": "08:00:00",
    "duracion": "02:00:00",
    "Comision_id": "104",
    "Aula_id": "17",
    "aula": "Laboratorio de Docencia 4",
    "Edificio_id": "1",
    "edificio": "Campus",
    "comision": "",
    "Asignatura_id": "179",
    "asignatura": "Manejo y conservaci\u00f3n de suelos",
    "Docente_id": null,
    "docente": null,
    "Periodo_id": "1",
    "carrera": "INGENIER\u00cdA AGRON\u00d3MICA"
  },
  {
    "id": "396",
    "descripcion": null,
    "frecuencia_semanas": "1",
    "dia": "1",
    "hora_inicio": "13:00:00",
    "duracion": "02:00:00",
    "Comision_id": "105",
    "Aula_id": "15",
    "aula": "Laboratorio de Docencia 2",
    "Edificio_id": "1",
    "edificio": "Campus",
    "comision": "",
    "Asignatura_id": "180",
    "asignatura": "Pol\u00edtica y legislaci\u00f3n Agraria",
    "Docente_id": null,
    "docente": null,
    "Periodo_id": "1",
    "carrera": "INGENIER\u00cdA AGRON\u00d3MICA"
  },
  {
    "id": "397",
    "descripcion": null,
    "frecuencia_semanas": "1",
    "dia": "2",
    "hora_inicio": "13:00:00",
    "duracion": "02:00:00",
    "Comision_id": "105",
    "Aula_id": "15",
    "aula": "Laboratorio de Docencia 2",
    "Edificio_id": "1",
    "edificio": "Campus",
    "comision": "",
    "Asignatura_id": "180",
    "asignatura": "Pol\u00edtica y legislaci\u00f3n Agraria",
    "Docente_id": null,
    "docente": null,
    "Periodo_id": "1",
    "carrera": "INGENIER\u00cdA AGRON\u00d3MICA"
  },
  {
    "id": "398",
    "descripcion": null,
    "frecuencia_semanas": "1",
    "dia": "1",
    "hora_inicio": "08:00:00",
    "duracion": "02:00:00",
    "Comision_id": "106",
    "Aula_id": "17",
    "aula": "Laboratorio de Docencia 4",
    "Edificio_id": "1",
    "edificio": "Campus",
    "comision": "",
    "Asignatura_id": "181",
    "asignatura": "Metodolog\u00eda de Investigaci\u00f3n",
    "Docente_id": null,
    "docente": null,
    "Periodo_id": "1",
    "carrera": "INGENIER\u00cdA AGRON\u00d3MICA"
  },
  {
    "id": "399",
    "descripcion": null,
    "frecuencia_semanas": "1",
    "dia": "3",
    "hora_inicio": "08:00:00",
    "duracion": "02:00:00",
    "Comision_id": "106",
    "Aula_id": "17",
    "aula": "Laboratorio de Docencia 4",
    "Edificio_id": "1",
    "edificio": "Campus",
    "comision": "",
    "Asignatura_id": "181",
    "asignatura": "Metodolog\u00eda de Investigaci\u00f3n",
    "Docente_id": null,
    "docente": null,
    "Periodo_id": "1",
    "carrera": "INGENIER\u00cdA AGRON\u00d3MICA"
  },
  {
    "id": "400",
    "descripcion": null,
    "frecuencia_semanas": "1",
    "dia": "2",
    "hora_inicio": "09:00:00",
    "duracion": "03:00:00",
    "Comision_id": "107",
    "Aula_id": "17",
    "aula": "Laboratorio de Docencia 4",
    "Edificio_id": "1",
    "edificio": "Campus",
    "comision": "",
    "Asignatura_id": "182",
    "asignatura": "Fruticultura l (plan 2015)",
    "Docente_id": null,
    "docente": null,
    "Periodo_id": "1",
    "carrera": "INGENIER\u00cdA AGRON\u00d3MICA"
  },
  {
    "id": "401",
    "descripcion": null,
    "frecuencia_semanas": "1",
    "dia": "4",
    "hora_inicio": "11:30:00",
    "duracion": "03:00:00",
    "Comision_id": "107",
    "Aula_id": "22",
    "aula": "INTA",
    "Edificio_id": "4",
    "edificio": "INTA",
    "comision": "",
    "Asignatura_id": "182",
    "asignatura": "Fruticultura l (plan 2015)",
    "Docente_id": null,
    "docente": null,
    "Periodo_id": "1",
    "carrera": "INGENIER\u00cdA AGRON\u00d3MICA"
  },
  {
    "id": "402",
    "descripcion": null,
    "frecuencia_semanas": "1",
    "dia": "1",
    "hora_inicio": "10:30:00",
    "duracion": "02:00:00",
    "Comision_id": "108",
    "Aula_id": "6",
    "aula": "Aula 6",
    "Edificio_id": "1",
    "edificio": "Campus",
    "comision": "",
    "Asignatura_id": "183",
    "asignatura": "AgroTICs",
    "Docente_id": null,
    "docente": null,
    "Periodo_id": "1",
    "carrera": "INGENIER\u00cdA AGRON\u00d3MICA"
  },
  {
    "id": "403",
    "descripcion": null,
    "frecuencia_semanas": "1",
    "dia": "3",
    "hora_inicio": "10:30:00",
    "duracion": "02:00:00",
    "Comision_id": "108",
    "Aula_id": "6",
    "aula": "Aula 6",
    "Edificio_id": "1",
    "edificio": "Campus",
    "comision": "",
    "Asignatura_id": "183",
    "asignatura": "AgroTICs",
    "Docente_id": null,
    "docente": null,
    "Periodo_id": "1",
    "carrera": "INGENIER\u00cdA AGRON\u00d3MICA"
  },
  {
    "id": "404",
    "descripcion": null,
    "frecuencia_semanas": "1",
    "dia": "2",
    "hora_inicio": "18:30:00",
    "duracion": "02:30:00",
    "Comision_id": "109",
    "Aula_id": "14",
    "aula": "Laboratorio de Docencia 1",
    "Edificio_id": "1",
    "edificio": "Campus",
    "comision": "",
    "Asignatura_id": "190",
    "asignatura": "Proyectos agropecuarios",
    "Docente_id": null,
    "docente": null,
    "Periodo_id": "1",
    "carrera": "INGENIER\u00cdA AGRON\u00d3MICA"
  },
  {
    "id": "405",
    "descripcion": null,
    "frecuencia_semanas": "1",
    "dia": "4",
    "hora_inicio": "18:30:00",
    "duracion": "02:30:00",
    "Comision_id": "109",
    "Aula_id": "14",
    "aula": "Laboratorio de Docencia 1",
    "Edificio_id": "1",
    "edificio": "Campus",
    "comision": "",
    "Asignatura_id": "190",
    "asignatura": "Proyectos agropecuarios",
    "Docente_id": null,
    "docente": null,
    "Periodo_id": "1",
    "carrera": "INGENIER\u00cdA AGRON\u00d3MICA"
  },
  {
    "id": "406",
    "descripcion": null,
    "frecuencia_semanas": "1",
    "dia": "2",
    "hora_inicio": "15:30:00",
    "duracion": "02:30:00",
    "Comision_id": "110",
    "Aula_id": "16",
    "aula": "Laboratorio de Docencia 3",
    "Edificio_id": "1",
    "edificio": "Campus",
    "comision": "",
    "Asignatura_id": "191",
    "asignatura": "Sociedad y extensi\u00f3n rural",
    "Docente_id": null,
    "docente": null,
    "Periodo_id": "1",
    "carrera": "INGENIER\u00cdA AGRON\u00d3MICA"
  },
  {
    "id": "407",
    "descripcion": null,
    "frecuencia_semanas": "1",
    "dia": "4",
    "hora_inicio": "15:30:00",
    "duracion": "02:30:00",
    "Comision_id": "110",
    "Aula_id": "16",
    "aula": "Laboratorio de Docencia 3",
    "Edificio_id": "1",
    "edificio": "Campus",
    "comision": "",
    "Asignatura_id": "191",
    "asignatura": "Sociedad y extensi\u00f3n rural",
    "Docente_id": null,
    "docente": null,
    "Periodo_id": "1",
    "carrera": "INGENIER\u00cdA AGRON\u00d3MICA"
  },
  {
    "id": "408",
    "descripcion": null,
    "frecuencia_semanas": "1",
    "dia": "5",
    "hora_inicio": "15:00:00",
    "duracion": "04:00:00",
    "Comision_id": "112",
    "Aula_id": "14",
    "aula": "Laboratorio de Docencia 1",
    "Edificio_id": "1",
    "edificio": "Campus",
    "comision": "",
    "Asignatura_id": "192",
    "asignatura": "Practica Profesional Supervisada",
    "Docente_id": null,
    "docente": null,
    "Periodo_id": "1",
    "carrera": "INGENIER\u00cdA AGRON\u00d3MICA"
  },
  {
    "id": "409",
    "descripcion": null,
    "frecuencia_semanas": "1",
    "dia": "1",
    "hora_inicio": "09:00:00",
    "duracion": "02:30:00",
    "Comision_id": "114",
    "Aula_id": "18",
    "aula": "Aula 1",
    "Edificio_id": "2",
    "edificio": "La Rural",
    "comision": "(OTERO)",
    "Asignatura_id": "196",
    "asignatura": "Teor\u00eda General del Derecho",
    "Docente_id": null,
    "docente": null,
    "Periodo_id": "1",
    "carrera": "ABOGAC\u00cdA"
  },
  {
    "id": "410",
    "descripcion": null,
    "frecuencia_semanas": "1",
    "dia": "3",
    "hora_inicio": "09:00:00",
    "duracion": "02:30:00",
    "Comision_id": "114",
    "Aula_id": "18",
    "aula": "Aula 1",
    "Edificio_id": "2",
    "edificio": "La Rural",
    "comision": "(OTERO)",
    "Asignatura_id": "196",
    "asignatura": "Teor\u00eda General del Derecho",
    "Docente_id": null,
    "docente": null,
    "Periodo_id": "1",
    "carrera": "ABOGAC\u00cdA"
  },
  {
    "id": "411",
    "descripcion": null,
    "frecuencia_semanas": "1",
    "dia": "6",
    "hora_inicio": "09:00:00",
    "duracion": "04:00:00",
    "Comision_id": "115",
    "Aula_id": "18",
    "aula": "Aula 1",
    "Edificio_id": "2",
    "edificio": "La Rural",
    "comision": "(BOHMER)",
    "Asignatura_id": "196",
    "asignatura": "Teor\u00eda General del Derecho",
    "Docente_id": null,
    "docente": null,
    "Periodo_id": "1",
    "carrera": "ABOGAC\u00cdA"
  },
  {
    "id": "412",
    "descripcion": null,
    "frecuencia_semanas": "1",
    "dia": "1",
    "hora_inicio": "12:00:00",
    "duracion": "02:30:00",
    "Comision_id": "116",
    "Aula_id": "18",
    "aula": "Aula 1",
    "Edificio_id": "2",
    "edificio": "La Rural",
    "comision": "(TORRES)",
    "Asignatura_id": "197",
    "asignatura": "Teor\u00eda del Estado",
    "Docente_id": null,
    "docente": null,
    "Periodo_id": "1",
    "carrera": "ABOGAC\u00cdA"
  },
  {
    "id": "413",
    "descripcion": null,
    "frecuencia_semanas": "1",
    "dia": "3",
    "hora_inicio": "12:00:00",
    "duracion": "02:30:00",
    "Comision_id": "116",
    "Aula_id": "18",
    "aula": "Aula 1",
    "Edificio_id": "2",
    "edificio": "La Rural",
    "comision": "(TORRES)",
    "Asignatura_id": "197",
    "asignatura": "Teor\u00eda del Estado",
    "Docente_id": null,
    "docente": null,
    "Periodo_id": "1",
    "carrera": "ABOGAC\u00cdA"
  },
  {
    "id": "414",
    "descripcion": null,
    "frecuencia_semanas": "1",
    "dia": "2",
    "hora_inicio": "11:00:00",
    "duracion": "02:30:00",
    "Comision_id": "117",
    "Aula_id": "18",
    "aula": "Aula 1",
    "Edificio_id": "2",
    "edificio": "La Rural",
    "comision": "(RULLI)",
    "Asignatura_id": "197",
    "asignatura": "Teor\u00eda del Estado",
    "Docente_id": null,
    "docente": null,
    "Periodo_id": "1",
    "carrera": "ABOGAC\u00cdA"
  },
  {
    "id": "415",
    "descripcion": null,
    "frecuencia_semanas": "1",
    "dia": "4",
    "hora_inicio": "11:00:00",
    "duracion": "02:30:00",
    "Comision_id": "117",
    "Aula_id": "18",
    "aula": "Aula 1",
    "Edificio_id": "2",
    "edificio": "La Rural",
    "comision": "(RULLI)",
    "Asignatura_id": "197",
    "asignatura": "Teor\u00eda del Estado",
    "Docente_id": null,
    "docente": null,
    "Periodo_id": "1",
    "carrera": "ABOGAC\u00cdA"
  },
  {
    "id": "416",
    "descripcion": null,
    "frecuencia_semanas": "1",
    "dia": "2",
    "hora_inicio": "08:00:00",
    "duracion": "02:30:00",
    "Comision_id": "118",
    "Aula_id": "18",
    "aula": "Aula 1",
    "Edificio_id": "2",
    "edificio": "La Rural",
    "comision": "COMISI\u00d3N 1",
    "Asignatura_id": "198",
    "asignatura": "Historia Pol\u00edtica Argentina y Latinoamericana",
    "Docente_id": null,
    "docente": null,
    "Periodo_id": "1",
    "carrera": "ABOGAC\u00cdA"
  },
  {
    "id": "417",
    "descripcion": null,
    "frecuencia_semanas": "1",
    "dia": "4",
    "hora_inicio": "08:00:00",
    "duracion": "02:30:00",
    "Comision_id": "118",
    "Aula_id": "18",
    "aula": "Aula 1",
    "Edificio_id": "2",
    "edificio": "La Rural",
    "comision": "COMISI\u00d3N 1",
    "Asignatura_id": "198",
    "asignatura": "Historia Pol\u00edtica Argentina y Latinoamericana",
    "Docente_id": null,
    "docente": null,
    "Periodo_id": "1",
    "carrera": "ABOGAC\u00cdA"
  },
  {
    "id": "418",
    "descripcion": null,
    "frecuencia_semanas": "1",
    "dia": "6",
    "hora_inicio": "09:00:00",
    "duracion": "04:00:00",
    "Comision_id": "119",
    "Aula_id": "2",
    "aula": "Aula 2",
    "Edificio_id": "1",
    "edificio": "Campus",
    "comision": "COMISI\u00d3N 2",
    "Asignatura_id": "198",
    "asignatura": "Historia Pol\u00edtica Argentina y Latinoamericana",
    "Docente_id": null,
    "docente": null,
    "Periodo_id": "1",
    "carrera": "ABOGAC\u00cdA"
  },
  {
    "id": "419",
    "descripcion": null,
    "frecuencia_semanas": "1",
    "dia": "4",
    "hora_inicio": "14:00:00",
    "duracion": "02:30:00",
    "Comision_id": "120",
    "Aula_id": "18",
    "aula": "Aula 1",
    "Edificio_id": "2",
    "edificio": "La Rural",
    "comision": "",
    "Asignatura_id": "205",
    "asignatura": "Derecho Constitucional",
    "Docente_id": null,
    "docente": null,
    "Periodo_id": "1",
    "carrera": "ABOGAC\u00cdA"
  },
  {
    "id": "420",
    "descripcion": null,
    "frecuencia_semanas": "1",
    "dia": "5",
    "hora_inicio": "14:00:00",
    "duracion": "02:30:00",
    "Comision_id": "120",
    "Aula_id": "18",
    "aula": "Aula 1",
    "Edificio_id": "2",
    "edificio": "La Rural",
    "comision": "",
    "Asignatura_id": "205",
    "asignatura": "Derecho Constitucional",
    "Docente_id": null,
    "docente": null,
    "Periodo_id": "1",
    "carrera": "ABOGAC\u00cdA"
  },
  {
    "id": "421",
    "descripcion": null,
    "frecuencia_semanas": "1",
    "dia": "1",
    "hora_inicio": "14:00:00",
    "duracion": "02:30:00",
    "Comision_id": "121",
    "Aula_id": "18",
    "aula": "Aula 1",
    "Edificio_id": "2",
    "edificio": "La Rural",
    "comision": "",
    "Asignatura_id": "206",
    "asignatura": "Derecho de las obligaciones",
    "Docente_id": null,
    "docente": null,
    "Periodo_id": "1",
    "carrera": "ABOGAC\u00cdA"
  },
  {
    "id": "422",
    "descripcion": null,
    "frecuencia_semanas": "1",
    "dia": "3",
    "hora_inicio": "14:00:00",
    "duracion": "02:30:00",
    "Comision_id": "121",
    "Aula_id": "18",
    "aula": "Aula 1",
    "Edificio_id": "2",
    "edificio": "La Rural",
    "comision": "",
    "Asignatura_id": "206",
    "asignatura": "Derecho de las obligaciones",
    "Docente_id": null,
    "docente": null,
    "Periodo_id": "1",
    "carrera": "ABOGAC\u00cdA"
  },
  {
    "id": "423",
    "descripcion": null,
    "frecuencia_semanas": "1",
    "dia": "4",
    "hora_inicio": "16:30:00",
    "duracion": "02:00:00",
    "Comision_id": "122",
    "Aula_id": "18",
    "aula": "Aula 1",
    "Edificio_id": "2",
    "edificio": "La Rural",
    "comision": "",
    "Asignatura_id": "207",
    "asignatura": "Derechos Humanos",
    "Docente_id": null,
    "docente": null,
    "Periodo_id": "1",
    "carrera": "ABOGAC\u00cdA"
  },
  {
    "id": "424",
    "descripcion": null,
    "frecuencia_semanas": "1",
    "dia": "5",
    "hora_inicio": "16:30:00",
    "duracion": "03:00:00",
    "Comision_id": "122",
    "Aula_id": "18",
    "aula": "Aula 1",
    "Edificio_id": "2",
    "edificio": "La Rural",
    "comision": "",
    "Asignatura_id": "207",
    "asignatura": "Derechos Humanos",
    "Docente_id": null,
    "docente": null,
    "Periodo_id": "1",
    "carrera": "ABOGAC\u00cdA"
  },
  {
    "id": "425",
    "descripcion": null,
    "frecuencia_semanas": "1",
    "dia": "6",
    "hora_inicio": "09:00:00",
    "duracion": "04:00:00",
    "Comision_id": "123",
    "Aula_id": "3",
    "aula": "Aula 3",
    "Edificio_id": "1",
    "edificio": "Campus",
    "comision": "",
    "Asignatura_id": "208",
    "asignatura": "Derecho Ambiental",
    "Docente_id": null,
    "docente": null,
    "Periodo_id": "1",
    "carrera": "ABOGAC\u00cdA"
  },
  {
    "id": "426",
    "descripcion": null,
    "frecuencia_semanas": "1",
    "dia": "2",
    "hora_inicio": "14:00:00",
    "duracion": "03:00:00",
    "Comision_id": "124",
    "Aula_id": "18",
    "aula": "Aula 1",
    "Edificio_id": "2",
    "edificio": "La Rural",
    "comision": "",
    "Asignatura_id": "209",
    "asignatura": "Seminario: Sociolog\u00eda general",
    "Docente_id": null,
    "docente": null,
    "Periodo_id": "1",
    "carrera": "ABOGAC\u00cdA"
  },
  {
    "id": "427",
    "descripcion": null,
    "frecuencia_semanas": "1",
    "dia": "1",
    "hora_inicio": "18:00:00",
    "duracion": "02:30:00",
    "Comision_id": "125",
    "Aula_id": "6",
    "aula": "Aula 6",
    "Edificio_id": "1",
    "edificio": "Campus",
    "comision": "",
    "Asignatura_id": "214",
    "asignatura": "Derecho Procesal Penal",
    "Docente_id": null,
    "docente": null,
    "Periodo_id": "1",
    "carrera": "ABOGAC\u00cdA"
  },
  {
    "id": "428",
    "descripcion": null,
    "frecuencia_semanas": "1",
    "dia": "3",
    "hora_inicio": "18:00:00",
    "duracion": "02:30:00",
    "Comision_id": "125",
    "Aula_id": "6",
    "aula": "Aula 6",
    "Edificio_id": "1",
    "edificio": "Campus",
    "comision": "",
    "Asignatura_id": "214",
    "asignatura": "Derecho Procesal Penal",
    "Docente_id": null,
    "docente": null,
    "Periodo_id": "1",
    "carrera": "ABOGAC\u00cdA"
  },
  {
    "id": "429",
    "descripcion": null,
    "frecuencia_semanas": "1",
    "dia": "5",
    "hora_inicio": "17:00:00",
    "duracion": "04:00:00",
    "Comision_id": "126",
    "Aula_id": "4",
    "aula": "Aula 4",
    "Edificio_id": "1",
    "edificio": "Campus",
    "comision": "",
    "Asignatura_id": "220",
    "asignatura": "Filosof\u00eda del Derecho",
    "Docente_id": null,
    "docente": null,
    "Periodo_id": "1",
    "carrera": "ABOGAC\u00cdA"
  },
  {
    "id": "430",
    "descripcion": null,
    "frecuencia_semanas": "1",
    "dia": "1",
    "hora_inicio": "15:30:00",
    "duracion": "02:30:00",
    "Comision_id": "127",
    "Aula_id": "6",
    "aula": "Aula 6",
    "Edificio_id": "1",
    "edificio": "Campus",
    "comision": "",
    "Asignatura_id": "216",
    "asignatura": "Derechos reales",
    "Docente_id": null,
    "docente": null,
    "Periodo_id": "1",
    "carrera": "ABOGAC\u00cdA"
  },
  {
    "id": "431",
    "descripcion": null,
    "frecuencia_semanas": "1",
    "dia": "3",
    "hora_inicio": "15:30:00",
    "duracion": "02:30:00",
    "Comision_id": "127",
    "Aula_id": "5",
    "aula": "Aula 5",
    "Edificio_id": "1",
    "edificio": "Campus",
    "comision": "",
    "Asignatura_id": "216",
    "asignatura": "Derechos reales",
    "Docente_id": null,
    "docente": null,
    "Periodo_id": "1",
    "carrera": "ABOGAC\u00cdA"
  },
  {
    "id": "432",
    "descripcion": null,
    "frecuencia_semanas": "1",
    "dia": "2",
    "hora_inicio": "15:00:00",
    "duracion": "02:30:00",
    "Comision_id": "128",
    "Aula_id": "8",
    "aula": "Aula 8",
    "Edificio_id": "1",
    "edificio": "Campus",
    "comision": "",
    "Asignatura_id": "217",
    "asignatura": "Derecho del trabajo",
    "Docente_id": null,
    "docente": null,
    "Periodo_id": "1",
    "carrera": "ABOGAC\u00cdA"
  },
  {
    "id": "433",
    "descripcion": null,
    "frecuencia_semanas": "1",
    "dia": "4",
    "hora_inicio": "15:00:00",
    "duracion": "02:30:00",
    "Comision_id": "128",
    "Aula_id": "9",
    "aula": "Aula 9",
    "Edificio_id": "1",
    "edificio": "Campus",
    "comision": "",
    "Asignatura_id": "217",
    "asignatura": "Derecho del trabajo",
    "Docente_id": null,
    "docente": null,
    "Periodo_id": "1",
    "carrera": "ABOGAC\u00cdA"
  },
  {
    "id": "434",
    "descripcion": null,
    "frecuencia_semanas": "1",
    "dia": "5",
    "hora_inicio": "14:00:00",
    "duracion": "03:00:00",
    "Comision_id": "129",
    "Aula_id": "7",
    "aula": "Aula 7",
    "Edificio_id": "1",
    "edificio": "Campus",
    "comision": "",
    "Asignatura_id": "218",
    "asignatura": "Seminario: Resoluci\u00f3n alternativa de conflictos",
    "Docente_id": null,
    "docente": null,
    "Periodo_id": "1",
    "carrera": "ABOGAC\u00cdA"
  },
  {
    "id": "435",
    "descripcion": null,
    "frecuencia_semanas": "1",
    "dia": "2",
    "hora_inicio": "17:00:00",
    "duracion": "03:00:00",
    "Comision_id": "130",
    "Aula_id": "4",
    "aula": "Aula 4",
    "Edificio_id": "1",
    "edificio": "Campus",
    "comision": "",
    "Asignatura_id": "223",
    "asignatura": "Pr\u00e1ctica profesional Penal",
    "Docente_id": null,
    "docente": null,
    "Periodo_id": "1",
    "carrera": "ABOGAC\u00cdA"
  },
  {
    "id": "436",
    "descripcion": null,
    "frecuencia_semanas": "1",
    "dia": "4",
    "hora_inicio": "17:00:00",
    "duracion": "03:00:00",
    "Comision_id": "130",
    "Aula_id": "1",
    "aula": "Aula 1",
    "Edificio_id": "1",
    "edificio": "Campus",
    "comision": "",
    "Asignatura_id": "223",
    "asignatura": "Pr\u00e1ctica profesional Penal",
    "Docente_id": null,
    "docente": null,
    "Periodo_id": "1",
    "carrera": "ABOGAC\u00cdA"
  },
  {
    "id": "437",
    "descripcion": null,
    "frecuencia_semanas": "1",
    "dia": "1",
    "hora_inicio": "18:00:00",
    "duracion": "02:30:00",
    "Comision_id": "131",
    "Aula_id": "7",
    "aula": "Aula 7",
    "Edificio_id": "1",
    "edificio": "Campus",
    "comision": "",
    "Asignatura_id": "224",
    "asignatura": "Derecho Administrativo 1",
    "Docente_id": null,
    "docente": null,
    "Periodo_id": "1",
    "carrera": "ABOGAC\u00cdA"
  },
  {
    "id": "438",
    "descripcion": null,
    "frecuencia_semanas": "1",
    "dia": "3",
    "hora_inicio": "18:00:00",
    "duracion": "02:30:00",
    "Comision_id": "131",
    "Aula_id": "7",
    "aula": "Aula 7",
    "Edificio_id": "1",
    "edificio": "Campus",
    "comision": "",
    "Asignatura_id": "224",
    "asignatura": "Derecho Administrativo 1",
    "Docente_id": null,
    "docente": null,
    "Periodo_id": "1",
    "carrera": "ABOGAC\u00cdA"
  },
  {
    "id": "439",
    "descripcion": null,
    "frecuencia_semanas": "1",
    "dia": "2",
    "hora_inicio": "16:00:00",
    "duracion": "02:00:00",
    "Comision_id": "132",
    "Aula_id": "5",
    "aula": "Aula 5",
    "Edificio_id": "1",
    "edificio": "Campus",
    "comision": "",
    "Asignatura_id": "225",
    "asignatura": "Derecho de la Propiedad Intelectual",
    "Docente_id": null,
    "docente": null,
    "Periodo_id": "1",
    "carrera": "ABOGAC\u00cdA"
  },
  {
    "id": "440",
    "descripcion": null,
    "frecuencia_semanas": "1",
    "dia": "4",
    "hora_inicio": "16:00:00",
    "duracion": "02:00:00",
    "Comision_id": "132",
    "Aula_id": "5",
    "aula": "Aula 5",
    "Edificio_id": "1",
    "edificio": "Campus",
    "comision": "",
    "Asignatura_id": "225",
    "asignatura": "Derecho de la Propiedad Intelectual",
    "Docente_id": null,
    "docente": null,
    "Periodo_id": "1",
    "carrera": "ABOGAC\u00cdA"
  },
  {
    "id": "441",
    "descripcion": null,
    "frecuencia_semanas": "1",
    "dia": "1",
    "hora_inicio": "16:00:00",
    "duracion": "02:00:00",
    "Comision_id": "133",
    "Aula_id": "2",
    "aula": "Aula 2",
    "Edificio_id": "1",
    "edificio": "Campus",
    "comision": "",
    "Asignatura_id": "226",
    "asignatura": "Derecho del Consumidor",
    "Docente_id": null,
    "docente": null,
    "Periodo_id": "1",
    "carrera": "ABOGAC\u00cdA"
  },
  {
    "id": "442",
    "descripcion": null,
    "frecuencia_semanas": "1",
    "dia": "3",
    "hora_inicio": "16:00:00",
    "duracion": "02:00:00",
    "Comision_id": "133",
    "Aula_id": "2",
    "aula": "Aula 2",
    "Edificio_id": "1",
    "edificio": "Campus",
    "comision": "",
    "Asignatura_id": "226",
    "asignatura": "Derecho del Consumidor",
    "Docente_id": null,
    "docente": null,
    "Periodo_id": "1",
    "carrera": "ABOGAC\u00cdA"
  },
  {
    "id": "443",
    "descripcion": null,
    "frecuencia_semanas": "1",
    "dia": "5",
    "hora_inicio": "17:00:00",
    "duracion": "04:00:00",
    "Comision_id": "134",
    "Aula_id": "4",
    "aula": "Aula 4",
    "Edificio_id": "1",
    "edificio": "Campus",
    "comision": "",
    "Asignatura_id": "232",
    "asignatura": "Pr\u00e1ctica profesional Civil y Comercial",
    "Docente_id": null,
    "docente": null,
    "Periodo_id": "1",
    "carrera": "ABOGAC\u00cdA"
  },
  {
    "id": "444",
    "descripcion": null,
    "frecuencia_semanas": "2",
    "dia": "6",
    "hora_inicio": "09:00:00",
    "duracion": "04:00:00",
    "Comision_id": "134",
    "Aula_id": "4",
    "aula": "Aula 4",
    "Edificio_id": "1",
    "edificio": "Campus",
    "comision": "",
    "Asignatura_id": "232",
    "asignatura": "Pr\u00e1ctica profesional Civil y Comercial",
    "Docente_id": null,
    "docente": null,
    "Periodo_id": "1",
    "carrera": "ABOGAC\u00cdA"
  },
  {
    "id": "445",
    "descripcion": null,
    "frecuencia_semanas": "1",
    "dia": "2",
    "hora_inicio": "15:00:00",
    "duracion": "02:30:00",
    "Comision_id": "135",
    "Aula_id": "6",
    "aula": "Aula 6",
    "Edificio_id": "1",
    "edificio": "Campus",
    "comision": "",
    "Asignatura_id": "233",
    "asignatura": "Derecho concursal",
    "Docente_id": null,
    "docente": null,
    "Periodo_id": "1",
    "carrera": "ABOGAC\u00cdA"
  },
  {
    "id": "446",
    "descripcion": null,
    "frecuencia_semanas": "1",
    "dia": "3",
    "hora_inicio": "15:00:00",
    "duracion": "02:30:00",
    "Comision_id": "135",
    "Aula_id": "6",
    "aula": "Aula 6",
    "Edificio_id": "1",
    "edificio": "Campus",
    "comision": "",
    "Asignatura_id": "233",
    "asignatura": "Derecho concursal",
    "Docente_id": null,
    "docente": null,
    "Periodo_id": "1",
    "carrera": "ABOGAC\u00cdA"
  },
  {
    "id": "447",
    "descripcion": null,
    "frecuencia_semanas": "1",
    "dia": "5",
    "hora_inicio": "14:00:00",
    "duracion": "03:00:00",
    "Comision_id": "137",
    "Aula_id": "4",
    "aula": "Aula 4",
    "Edificio_id": "1",
    "edificio": "Campus",
    "comision": "METODOLOG\u00cdA DE LA INVESTIGACI\u00d3N DE LAS CIENCI",
    "Asignatura_id": "222",
    "asignatura": "Electiva 1",
    "Docente_id": null,
    "docente": null,
    "Periodo_id": "1",
    "carrera": "ABOGAC\u00cdA"
  },
  {
    "id": "448",
    "descripcion": null,
    "frecuencia_semanas": "1",
    "dia": "4",
    "hora_inicio": "13:00:00",
    "duracion": "03:00:00",
    "Comision_id": "138",
    "Aula_id": "4",
    "aula": "Aula 4",
    "Edificio_id": "1",
    "edificio": "Campus",
    "comision": "MEDIOS, POL\u00cdTICA Y PODER",
    "Asignatura_id": "227",
    "asignatura": "Electiva 2",
    "Docente_id": null,
    "docente": null,
    "Periodo_id": "1",
    "carrera": "ABOGAC\u00cdA"
  },
  {
    "id": "449",
    "descripcion": null,
    "frecuencia_semanas": "1",
    "dia": "2",
    "hora_inicio": "15:00:00",
    "duracion": "03:00:00",
    "Comision_id": "139",
    "Aula_id": "3",
    "aula": "Aula 3",
    "Edificio_id": "1",
    "edificio": "Campus",
    "comision": "COMUNICACI\u00d3N Y POL\u00cdTICA",
    "Asignatura_id": "231",
    "asignatura": "Electiva 3",
    "Docente_id": null,
    "docente": null,
    "Periodo_id": "1",
    "carrera": "ABOGAC\u00cdA"
  },
  {
    "id": "450",
    "descripcion": null,
    "frecuencia_semanas": "1",
    "dia": "2",
    "hora_inicio": "18:00:00",
    "duracion": "03:00:00",
    "Comision_id": "140",
    "Aula_id": "3",
    "aula": "Aula 3",
    "Edificio_id": "1",
    "edificio": "Campus",
    "comision": "AN\u00c1LISIS DEL DISCURSO",
    "Asignatura_id": "235",
    "asignatura": "Electiva 4",
    "Docente_id": null,
    "docente": null,
    "Periodo_id": "1",
    "carrera": "ABOGAC\u00cdA"
  },
  {
    "id": "451",
    "descripcion": null,
    "frecuencia_semanas": "1",
    "dia": "1",
    "hora_inicio": "15:00:00",
    "duracion": "04:00:00",
    "Comision_id": "143",
    "Aula_id": "1",
    "aula": "Aula 1",
    "Edificio_id": "1",
    "edificio": "Campus",
    "comision": "2C",
    "Asignatura_id": "42",
    "asignatura": "Taller de Teor\u00eda y Pr\u00e1ctica del Lenguaje Gr\u00e1fico",
    "Docente_id": "1",
    "docente": "Lila  Luchessi",
    "Periodo_id": "2",
    "carrera": "LICENCIATURA EN COMUNICACI\u00d3N SOCIAL"
  },
  {
    "id": "452",
    "descripcion": null,
    "frecuencia_semanas": "1",
    "dia": "2",
    "hora_inicio": "15:00:00",
    "duracion": "03:00:00",
    "Comision_id": "144",
    "Aula_id": "1",
    "aula": "Aula 1",
    "Edificio_id": "1",
    "edificio": "Campus",
    "comision": "",
    "Asignatura_id": "45",
    "asignatura": "Introducci\u00f3n al Periodismo",
    "Docente_id": "1",
    "docente": "Lila  Luchessi",
    "Periodo_id": "2",
    "carrera": "LICENCIATURA EN COMUNICACI\u00d3N SOCIAL"
  },
  {
    "id": "453",
    "descripcion": null,
    "frecuencia_semanas": "1",
    "dia": "3",
    "hora_inicio": "16:00:00",
    "duracion": "04:00:00",
    "Comision_id": "145",
    "Aula_id": "1",
    "aula": "Aula 1",
    "Edificio_id": "1",
    "edificio": "Campus",
    "comision": "",
    "Asignatura_id": "46",
    "asignatura": "Taller de Lectura y Escritura de Textos Acad\u00e9micos",
    "Docente_id": "2",
    "docente": "Monica Ricca",
    "Periodo_id": "2",
    "carrera": "LICENCIATURA EN COMUNICACI\u00d3N SOCIAL"
  },
  {
    "id": "454",
    "descripcion": null,
    "frecuencia_semanas": "1",
    "dia": "4",
    "hora_inicio": "15:00:00",
    "duracion": "03:00:00",
    "Comision_id": "146",
    "Aula_id": "1",
    "aula": "Aula 1",
    "Edificio_id": "1",
    "edificio": "Campus",
    "comision": "",
    "Asignatura_id": "43",
    "asignatura": "Teor\u00edas de la Comunicaci\u00f3n",
    "Docente_id": "3",
    "docente": "Paula Rodriguez Marino",
    "Periodo_id": "2",
    "carrera": "LICENCIATURA EN COMUNICACI\u00d3N SOCIAL"
  },
  {
    "id": "455",
    "descripcion": null,
    "frecuencia_semanas": "1",
    "dia": "5",
    "hora_inicio": "15:00:00",
    "duracion": "03:00:00",
    "Comision_id": "147",
    "Aula_id": "1",
    "aula": "Aula 1",
    "Edificio_id": "1",
    "edificio": "Campus",
    "comision": "",
    "Asignatura_id": "44",
    "asignatura": "Historia Social General",
    "Docente_id": "4",
    "docente": "Miguel  Franco",
    "Periodo_id": "2",
    "carrera": "LICENCIATURA EN COMUNICACI\u00d3N SOCIAL"
  },
  {
    "id": "456",
    "descripcion": null,
    "frecuencia_semanas": "1",
    "dia": "1",
    "hora_inicio": "15:00:00",
    "duracion": "03:00:00",
    "Comision_id": "148",
    "Aula_id": "2",
    "aula": "Aula 2",
    "Edificio_id": "1",
    "edificio": "Campus",
    "comision": "",
    "Asignatura_id": "54",
    "asignatura": "Teor\u00eda Social del Estado",
    "Docente_id": "4",
    "docente": "Miguel  Franco",
    "Periodo_id": "2",
    "carrera": "LICENCIATURA EN COMUNICACI\u00d3N SOCIAL"
  },
  {
    "id": "457",
    "descripcion": null,
    "frecuencia_semanas": "1",
    "dia": "2",
    "hora_inicio": "15:00:00",
    "duracion": "02:00:00",
    "Comision_id": "152",
    "Aula_id": "2",
    "aula": "Aula 2",
    "Edificio_id": "1",
    "edificio": "Campus",
    "comision": "",
    "Asignatura_id": "55",
    "asignatura": "Fundamentos de Econom\u00eda Pol\u00edtica",
    "Docente_id": null,
    "docente": null,
    "Periodo_id": "2",
    "carrera": "LICENCIATURA EN COMUNICACI\u00d3N SOCIAL"
  },
  {
    "id": "458",
    "descripcion": null,
    "frecuencia_semanas": "1",
    "dia": "3",
    "hora_inicio": "13:00:00",
    "duracion": "03:00:00",
    "Comision_id": "150",
    "Aula_id": "2",
    "aula": "Aula 2",
    "Edificio_id": "1",
    "edificio": "Campus",
    "comision": "",
    "Asignatura_id": "53",
    "asignatura": "Introducci\u00f3n a la Comunicaci\u00f3n en las Organizaciones",
    "Docente_id": "6",
    "docente": "Jos\u00e9  Mu\u00f1oz",
    "Periodo_id": "2",
    "carrera": "LICENCIATURA EN COMUNICACI\u00d3N SOCIAL"
  },
  {
    "id": "459",
    "descripcion": null,
    "frecuencia_semanas": "1",
    "dia": "3",
    "hora_inicio": "16:00:00",
    "duracion": "04:00:00",
    "Comision_id": "151",
    "Aula_id": "4",
    "aula": "Aula 4",
    "Edificio_id": "1",
    "edificio": "Campus",
    "comision": "2C",
    "Asignatura_id": "56",
    "asignatura": "Taller de Teor\u00eda y Pr\u00e1ctica del Lenguaje Audiovisual",
    "Docente_id": "7",
    "docente": "Pablo  Degliantoni",
    "Periodo_id": "2",
    "carrera": "LICENCIATURA EN COMUNICACI\u00d3N SOCIAL"
  },
  {
    "id": "460",
    "descripcion": null,
    "frecuencia_semanas": "1",
    "dia": "2",
    "hora_inicio": "15:00:00",
    "duracion": "03:00:00",
    "Comision_id": "152",
    "Aula_id": "2",
    "aula": "Aula 2",
    "Edificio_id": "1",
    "edificio": "Campus",
    "comision": "",
    "Asignatura_id": "55",
    "asignatura": "Fundamentos de Econom\u00eda Pol\u00edtica",
    "Docente_id": null,
    "docente": null,
    "Periodo_id": "2",
    "carrera": "LICENCIATURA EN COMUNICACI\u00d3N SOCIAL"
  },
  {
    "id": "461",
    "descripcion": null,
    "frecuencia_semanas": "1",
    "dia": "4",
    "hora_inicio": "18:00:00",
    "duracion": "03:00:00",
    "Comision_id": "153",
    "Aula_id": "4",
    "aula": "Aula 4",
    "Edificio_id": "1",
    "edificio": "Campus",
    "comision": "",
    "Asignatura_id": "52",
    "asignatura": "Fundamentos de Antropolog\u00eda",
    "Docente_id": "8",
    "docente": "Javier Serrano",
    "Periodo_id": "2",
    "carrera": "LICENCIATURA EN COMUNICACI\u00d3N SOCIAL"
  },
  {
    "id": "462",
    "descripcion": null,
    "frecuencia_semanas": "1",
    "dia": "5",
    "hora_inicio": "15:00:00",
    "duracion": "03:00:00",
    "Comision_id": "154",
    "Aula_id": "3",
    "aula": "Aula 3",
    "Edificio_id": "1",
    "edificio": "Campus",
    "comision": "",
    "Asignatura_id": "65",
    "asignatura": "Metodolog\u00eda de la Planificaci\u00f3n en Comunicaci\u00f3n",
    "Docente_id": "9",
    "docente": "Sandra  Poliszuk",
    "Periodo_id": "2",
    "carrera": "LICENCIATURA EN COMUNICACI\u00d3N SOCIAL"
  },
  {
    "id": "463",
    "descripcion": null,
    "frecuencia_semanas": "1",
    "dia": "1",
    "hora_inicio": "13:00:00",
    "duracion": "04:00:00",
    "Comision_id": "155",
    "Aula_id": "3",
    "aula": "Aula 3",
    "Edificio_id": "1",
    "edificio": "Campus",
    "comision": "2C",
    "Asignatura_id": "62",
    "asignatura": "Taller de Teor\u00eda y Pr\u00e1ctica del Lenguaje Multimedial",
    "Docente_id": "10",
    "docente": "Silvina  Martinez",
    "Periodo_id": "2",
    "carrera": "LICENCIATURA EN COMUNICACI\u00d3N SOCIAL"
  },
  {
    "id": "464",
    "descripcion": null,
    "frecuencia_semanas": "1",
    "dia": "2",
    "hora_inicio": "15:00:00",
    "duracion": "03:00:00",
    "Comision_id": "156",
    "Aula_id": "3",
    "aula": "Aula 3",
    "Edificio_id": "1",
    "edificio": "Campus",
    "comision": "",
    "Asignatura_id": "63",
    "asignatura": "Epistemolog\u00eda",
    "Docente_id": "11",
    "docente": "Ariel Barbieri",
    "Periodo_id": "2",
    "carrera": "LICENCIATURA EN COMUNICACI\u00d3N SOCIAL"
  },
  {
    "id": "465",
    "descripcion": null,
    "frecuencia_semanas": "1",
    "dia": "3",
    "hora_inicio": "16:00:00",
    "duracion": "04:00:00",
    "Comision_id": "157",
    "Aula_id": "29",
    "aula": "Radio Encuentro",
    "Edificio_id": "5",
    "edificio": "Radio Encuentro",
    "comision": "2C",
    "Asignatura_id": "61",
    "asignatura": "Taller de Teor\u00eda y Pr\u00e1ctica del Lenguaje Radiof\u00f3nico",
    "Docente_id": "12",
    "docente": "Abner Lobos",
    "Periodo_id": "2",
    "carrera": "LICENCIATURA EN COMUNICACI\u00d3N SOCIAL"
  },
  {
    "id": "466",
    "descripcion": null,
    "frecuencia_semanas": "1",
    "dia": "4",
    "hora_inicio": "14:00:00",
    "duracion": "03:00:00",
    "Comision_id": "158",
    "Aula_id": "3",
    "aula": "Aula 3",
    "Edificio_id": "1",
    "edificio": "Campus",
    "comision": "",
    "Asignatura_id": "64",
    "asignatura": "Derecho de la Comunicaci\u00f3n",
    "Docente_id": "13",
    "docente": "Javier  Torres Molina",
    "Periodo_id": "2",
    "carrera": "LICENCIATURA EN COMUNICACI\u00d3N SOCIAL"
  },
  {
    "id": "467",
    "descripcion": null,
    "frecuencia_semanas": "1",
    "dia": "1",
    "hora_inicio": "13:00:00",
    "duracion": "03:00:00",
    "Comision_id": "159",
    "Aula_id": "4",
    "aula": "Aula 4",
    "Edificio_id": "1",
    "edificio": "Campus",
    "comision": "Periodismo Cultural",
    "Asignatura_id": "72",
    "asignatura": "Seminario Optativo (1)",
    "Docente_id": "14",
    "docente": "Rodrigo  Guzm\u00e1n",
    "Periodo_id": "2",
    "carrera": "LICENCIATURA EN COMUNICACI\u00d3N SOCIAL"
  },
  {
    "id": "468",
    "descripcion": null,
    "frecuencia_semanas": "1",
    "dia": "1",
    "hora_inicio": "16:00:00",
    "duracion": "04:00:00",
    "Comision_id": "151",
    "Aula_id": "4",
    "aula": "Aula 4",
    "Edificio_id": "1",
    "edificio": "Campus",
    "comision": "2C",
    "Asignatura_id": "56",
    "asignatura": "Taller de Teor\u00eda y Pr\u00e1ctica del Lenguaje Audiovisual",
    "Docente_id": "7",
    "docente": "Pablo  Degliantoni",
    "Periodo_id": "2",
    "carrera": "LICENCIATURA EN COMUNICACI\u00d3N SOCIAL"
  },
  {
    "id": "469",
    "descripcion": null,
    "frecuencia_semanas": "1",
    "dia": "2",
    "hora_inicio": "15:00:00",
    "duracion": "03:00:00",
    "Comision_id": "161",
    "Aula_id": "4",
    "aula": "Aula 4",
    "Edificio_id": "1",
    "edificio": "Campus",
    "comision": "",
    "Asignatura_id": "75",
    "asignatura": "Seminario de Investigaci\u00f3n",
    "Docente_id": "8",
    "docente": "Javier Serrano",
    "Periodo_id": "2",
    "carrera": "LICENCIATURA EN COMUNICACI\u00d3N SOCIAL"
  },
  {
    "id": "470",
    "descripcion": null,
    "frecuencia_semanas": "1",
    "dia": "5",
    "hora_inicio": "16:00:00",
    "duracion": "04:00:00",
    "Comision_id": "162",
    "Aula_id": "4",
    "aula": "Aula 4",
    "Edificio_id": "1",
    "edificio": "Campus",
    "comision": "2C",
    "Asignatura_id": "78",
    "asignatura": "Taller de Planificaci\u00f3n Comunicacional en Pol\u00edticas P\u00fablicas",
    "Docente_id": "15",
    "docente": "Magda  Reyes",
    "Periodo_id": "2",
    "carrera": "LICENCIATURA EN COMUNICACI\u00d3N SOCIAL"
  },
  {
    "id": "471",
    "descripcion": null,
    "frecuencia_semanas": "1",
    "dia": "4",
    "hora_inicio": "17:00:00",
    "duracion": "03:00:00",
    "Comision_id": "163",
    "Aula_id": "2",
    "aula": "Aula 2",
    "Edificio_id": "1",
    "edificio": "Campus",
    "comision": "",
    "Asignatura_id": "74",
    "asignatura": "Comunicaci\u00f3n en las Organizaciones e Instituciones",
    "Docente_id": "6",
    "docente": "Jos\u00e9  Mu\u00f1oz",
    "Periodo_id": "2",
    "carrera": "LICENCIATURA EN COMUNICACI\u00d3N SOCIAL"
  },
  {
    "id": "472",
    "descripcion": null,
    "frecuencia_semanas": "1",
    "dia": "4",
    "hora_inicio": "14:00:00",
    "duracion": "03:00:00",
    "Comision_id": "164",
    "Aula_id": "4",
    "aula": "Aula 4",
    "Edificio_id": "1",
    "edificio": "Campus",
    "comision": "",
    "Asignatura_id": "73",
    "asignatura": "Administraci\u00f3n y Gesti\u00f3n de la Empresa Period\u00edstica",
    "Docente_id": "16",
    "docente": "Diego  Ontiveros",
    "Periodo_id": "2",
    "carrera": "LICENCIATURA EN COMUNICACI\u00d3N SOCIAL"
  },
  {
    "id": "473",
    "descripcion": null,
    "frecuencia_semanas": "1",
    "dia": "5",
    "hora_inicio": "13:00:00",
    "duracion": "03:00:00",
    "Comision_id": "165",
    "Aula_id": "4",
    "aula": "Aula 4",
    "Edificio_id": "1",
    "edificio": "Campus",
    "comision": "",
    "Asignatura_id": "76",
    "asignatura": "Taller de Planificaci\u00f3n en el Sistema Productivo",
    "Docente_id": "17",
    "docente": "Cristina  Cabral",
    "Periodo_id": "2",
    "carrera": "LICENCIATURA EN COMUNICACI\u00d3N SOCIAL"
  },
  {
    "id": "474",
    "descripcion": null,
    "frecuencia_semanas": "1",
    "dia": "1",
    "hora_inicio": "09:00:00",
    "duracion": "04:00:00",
    "Comision_id": "166",
    "Aula_id": "6",
    "aula": "Aula 6",
    "Edificio_id": "1",
    "edificio": "Campus",
    "comision": "",
    "Asignatura_id": "146",
    "asignatura": "Introducci\u00f3n a la agronom\u00eda",
    "Docente_id": "18",
    "docente": "Carlos  Bezic",
    "Periodo_id": "2",
    "carrera": "INGENIER\u00cdA AGRON\u00d3MICA"
  },
  {
    "id": "475",
    "descripcion": null,
    "frecuencia_semanas": "1",
    "dia": "2",
    "hora_inicio": "10:00:00",
    "duracion": "02:00:00",
    "Comision_id": "167",
    "Aula_id": "1",
    "aula": "Aula 1",
    "Edificio_id": "1",
    "edificio": "Campus",
    "comision": "",
    "Asignatura_id": "147",
    "asignatura": "Qu\u00edmica general",
    "Docente_id": "19",
    "docente": "Nicol\u00e1s  Fellenz",
    "Periodo_id": "2",
    "carrera": "INGENIER\u00cdA AGRON\u00d3MICA"
  },
  {
    "id": "476",
    "descripcion": null,
    "frecuencia_semanas": "1",
    "dia": "3",
    "hora_inicio": "15:00:00",
    "duracion": "03:00:00",
    "Comision_id": "167",
    "Aula_id": "16",
    "aula": "Laboratorio de Docencia 3",
    "Edificio_id": "1",
    "edificio": "Campus",
    "comision": "",
    "Asignatura_id": "147",
    "asignatura": "Qu\u00edmica general",
    "Docente_id": "19",
    "docente": "Nicol\u00e1s  Fellenz",
    "Periodo_id": "2",
    "carrera": "INGENIER\u00cdA AGRON\u00d3MICA"
  },
  {
    "id": "477",
    "descripcion": null,
    "frecuencia_semanas": "1",
    "dia": "2",
    "hora_inicio": "16:00:00",
    "duracion": "02:30:00",
    "Comision_id": "168",
    "Aula_id": "7",
    "aula": "Aula 7",
    "Edificio_id": "1",
    "edificio": "Campus",
    "comision": "",
    "Asignatura_id": "148",
    "asignatura": "(Agronom\u00eda) Matem\u00e1tica 1",
    "Docente_id": "20",
    "docente": "Tatiana  Gibelli",
    "Periodo_id": "2",
    "carrera": "INGENIER\u00cdA AGRON\u00d3MICA"
  },
  {
    "id": "478",
    "descripcion": null,
    "frecuencia_semanas": "1",
    "dia": "4",
    "hora_inicio": "16:00:00",
    "duracion": "02:30:00",
    "Comision_id": "168",
    "Aula_id": "7",
    "aula": "Aula 7",
    "Edificio_id": "1",
    "edificio": "Campus",
    "comision": "",
    "Asignatura_id": "148",
    "asignatura": "(Agronom\u00eda) Matem\u00e1tica 1",
    "Docente_id": "20",
    "docente": "Tatiana  Gibelli",
    "Periodo_id": "2",
    "carrera": "INGENIER\u00cdA AGRON\u00d3MICA"
  },
  {
    "id": "479",
    "descripcion": null,
    "frecuencia_semanas": "1",
    "dia": "2",
    "hora_inicio": "08:00:00",
    "duracion": "03:00:00",
    "Comision_id": "169",
    "Aula_id": "4",
    "aula": "Aula 4",
    "Edificio_id": "1",
    "edificio": "Campus",
    "comision": "",
    "Asignatura_id": "154",
    "asignatura": "Bioestad\u00edstica y dise\u00f1o experimental",
    "Docente_id": "20",
    "docente": "Tatiana  Gibelli",
    "Periodo_id": "2",
    "carrera": "INGENIER\u00cdA AGRON\u00d3MICA"
  },
  {
    "id": "480",
    "descripcion": null,
    "frecuencia_semanas": "1",
    "dia": "4",
    "hora_inicio": "08:00:00",
    "duracion": "03:00:00",
    "Comision_id": "169",
    "Aula_id": "4",
    "aula": "Aula 4",
    "Edificio_id": "1",
    "edificio": "Campus",
    "comision": "",
    "Asignatura_id": "154",
    "asignatura": "Bioestad\u00edstica y dise\u00f1o experimental",
    "Docente_id": "20",
    "docente": "Tatiana  Gibelli",
    "Periodo_id": "2",
    "carrera": "INGENIER\u00cdA AGRON\u00d3MICA"
  },
  {
    "id": "481",
    "descripcion": null,
    "frecuencia_semanas": "1",
    "dia": "2",
    "hora_inicio": "11:30:00",
    "duracion": "02:00:00",
    "Comision_id": "170",
    "Aula_id": "6",
    "aula": "Aula 6",
    "Edificio_id": "1",
    "edificio": "Campus",
    "comision": "",
    "Asignatura_id": "155",
    "asignatura": "Qu\u00edmica Biolog\u00edca",
    "Docente_id": "21",
    "docente": "Daniel  Barrio",
    "Periodo_id": "2",
    "carrera": "INGENIER\u00cdA AGRON\u00d3MICA"
  },
  {
    "id": "482",
    "descripcion": null,
    "frecuencia_semanas": "1",
    "dia": "3",
    "hora_inicio": "10:45:00",
    "duracion": "03:00:00",
    "Comision_id": "170",
    "Aula_id": "6",
    "aula": "Aula 6",
    "Edificio_id": "1",
    "edificio": "Campus",
    "comision": "",
    "Asignatura_id": "155",
    "asignatura": "Qu\u00edmica Biolog\u00edca",
    "Docente_id": "21",
    "docente": "Daniel  Barrio",
    "Periodo_id": "2",
    "carrera": "INGENIER\u00cdA AGRON\u00d3MICA"
  },
  {
    "id": "483",
    "descripcion": null,
    "frecuencia_semanas": "1",
    "dia": "2",
    "hora_inicio": "14:00:00",
    "duracion": "03:00:00",
    "Comision_id": "171",
    "Aula_id": "14",
    "aula": "Laboratorio de Docencia 1",
    "Edificio_id": "1",
    "edificio": "Campus",
    "comision": "",
    "Asignatura_id": "156",
    "asignatura": "Sistem\u00e1tica vegetal",
    "Docente_id": "22",
    "docente": "Guadalupe  Peter",
    "Periodo_id": "2",
    "carrera": "INGENIER\u00cdA AGRON\u00d3MICA"
  },
  {
    "id": "484",
    "descripcion": null,
    "frecuencia_semanas": "1",
    "dia": "4",
    "hora_inicio": "13:30:00",
    "duracion": "03:00:00",
    "Comision_id": "171",
    "Aula_id": "14",
    "aula": "Laboratorio de Docencia 1",
    "Edificio_id": "1",
    "edificio": "Campus",
    "comision": "",
    "Asignatura_id": "156",
    "asignatura": "Sistem\u00e1tica vegetal",
    "Docente_id": "22",
    "docente": "Guadalupe  Peter",
    "Periodo_id": "2",
    "carrera": "INGENIER\u00cdA AGRON\u00d3MICA"
  },
  {
    "id": "485",
    "descripcion": null,
    "frecuencia_semanas": "1",
    "dia": "1",
    "hora_inicio": "18:00:00",
    "duracion": "03:00:00",
    "Comision_id": "172",
    "Aula_id": "7",
    "aula": "Aula 7",
    "Edificio_id": "1",
    "edificio": "Campus",
    "comision": "",
    "Asignatura_id": "157",
    "asignatura": "F\u00edsica",
    "Docente_id": "23",
    "docente": "Evelio  Bello Varela",
    "Periodo_id": "2",
    "carrera": "INGENIER\u00cdA AGRON\u00d3MICA"
  },
  {
    "id": "486",
    "descripcion": null,
    "frecuencia_semanas": "1",
    "dia": "3",
    "hora_inicio": "18:00:00",
    "duracion": "03:00:00",
    "Comision_id": "172",
    "Aula_id": "7",
    "aula": "Aula 7",
    "Edificio_id": "1",
    "edificio": "Campus",
    "comision": "",
    "Asignatura_id": "157",
    "asignatura": "F\u00edsica",
    "Docente_id": "23",
    "docente": "Evelio  Bello Varela",
    "Periodo_id": "2",
    "carrera": "INGENIER\u00cdA AGRON\u00d3MICA"
  },
  {
    "id": "487",
    "descripcion": null,
    "frecuencia_semanas": "1",
    "dia": "1",
    "hora_inicio": "09:30:00",
    "duracion": "02:30:00",
    "Comision_id": "173",
    "Aula_id": "3",
    "aula": "Aula 3",
    "Edificio_id": "1",
    "edificio": "Campus",
    "comision": "",
    "Asignatura_id": "162",
    "asignatura": "Fisiolog\u00eda vegetal",
    "Docente_id": "24",
    "docente": "Gustavo  Orioli",
    "Periodo_id": "2",
    "carrera": "INGENIER\u00cdA AGRON\u00d3MICA"
  },
  {
    "id": "488",
    "descripcion": null,
    "frecuencia_semanas": "1",
    "dia": "2",
    "hora_inicio": "09:30:00",
    "duracion": "02:30:00",
    "Comision_id": "173",
    "Aula_id": "14",
    "aula": "Laboratorio de Docencia 1",
    "Edificio_id": "1",
    "edificio": "Campus",
    "comision": "",
    "Asignatura_id": "162",
    "asignatura": "Fisiolog\u00eda vegetal",
    "Docente_id": "24",
    "docente": "Gustavo  Orioli",
    "Periodo_id": "2",
    "carrera": "INGENIER\u00cdA AGRON\u00d3MICA"
  },
  {
    "id": "489",
    "descripcion": null,
    "frecuencia_semanas": "1",
    "dia": "1",
    "hora_inicio": "14:30:00",
    "duracion": "03:30:00",
    "Comision_id": "174",
    "Aula_id": "14",
    "aula": "Laboratorio de Docencia 1",
    "Edificio_id": "1",
    "edificio": "Campus",
    "comision": "",
    "Asignatura_id": "163",
    "asignatura": "Zoolog\u00eda agr\u00edcola",
    "Docente_id": "25",
    "docente": "Alejandro  Mongabure",
    "Periodo_id": "2",
    "carrera": "INGENIER\u00cdA AGRON\u00d3MICA"
  },
  {
    "id": "490",
    "descripcion": null,
    "frecuencia_semanas": "1",
    "dia": "5",
    "hora_inicio": "14:30:00",
    "duracion": "03:00:00",
    "Comision_id": "174",
    "Aula_id": "14",
    "aula": "Laboratorio de Docencia 1",
    "Edificio_id": "1",
    "edificio": "Campus",
    "comision": "",
    "Asignatura_id": "163",
    "asignatura": "Zoolog\u00eda agr\u00edcola",
    "Docente_id": "25",
    "docente": "Alejandro  Mongabure",
    "Periodo_id": "2",
    "carrera": "INGENIER\u00cdA AGRON\u00d3MICA"
  },
  {
    "id": "491",
    "descripcion": null,
    "frecuencia_semanas": "1",
    "dia": "3",
    "hora_inicio": "08:00:00",
    "duracion": "04:00:00",
    "Comision_id": "175",
    "Aula_id": "2",
    "aula": "Aula 2",
    "Edificio_id": "1",
    "edificio": "Campus",
    "comision": "",
    "Asignatura_id": "164",
    "asignatura": "Taller 2: ecosistema predial",
    "Docente_id": "26",
    "docente": "Omar  Gajardo",
    "Periodo_id": "2",
    "carrera": "INGENIER\u00cdA AGRON\u00d3MICA"
  },
  {
    "id": "492",
    "descripcion": null,
    "frecuencia_semanas": "1",
    "dia": "3",
    "hora_inicio": "14:00:00",
    "duracion": "02:30:00",
    "Comision_id": "176",
    "Aula_id": "15",
    "aula": "Laboratorio de Docencia 2",
    "Edificio_id": "1",
    "edificio": "Campus",
    "comision": "",
    "Asignatura_id": "165",
    "asignatura": "Principios de producci\u00f3n animal",
    "Docente_id": "27",
    "docente": "Daniel  Mi\u00f1on",
    "Periodo_id": "2",
    "carrera": "INGENIER\u00cdA AGRON\u00d3MICA"
  },
  {
    "id": "493",
    "descripcion": null,
    "frecuencia_semanas": "1",
    "dia": "4",
    "hora_inicio": "14:00:00",
    "duracion": "02:30:00",
    "Comision_id": "176",
    "Aula_id": "17",
    "aula": "Laboratorio de Docencia 4",
    "Edificio_id": "1",
    "edificio": "Campus",
    "comision": "",
    "Asignatura_id": "165",
    "asignatura": "Principios de producci\u00f3n animal",
    "Docente_id": "27",
    "docente": "Daniel  Mi\u00f1on",
    "Periodo_id": "2",
    "carrera": "INGENIER\u00cdA AGRON\u00d3MICA"
  },
  {
    "id": "494",
    "descripcion": null,
    "frecuencia_semanas": "1",
    "dia": "4",
    "hora_inicio": "17:00:00",
    "duracion": "03:00:00",
    "Comision_id": "177",
    "Aula_id": "15",
    "aula": "Laboratorio de Docencia 2",
    "Edificio_id": "1",
    "edificio": "Campus",
    "comision": "",
    "Asignatura_id": "166",
    "asignatura": "Mejoramiento gen\u00e9tico",
    "Docente_id": "28",
    "docente": "Nelly  Salom\u00f3n",
    "Periodo_id": "2",
    "carrera": "INGENIER\u00cdA AGRON\u00d3MICA"
  },
  {
    "id": "495",
    "descripcion": null,
    "frecuencia_semanas": "1",
    "dia": "5",
    "hora_inicio": "08:00:00",
    "duracion": "04:00:00",
    "Comision_id": "177",
    "Aula_id": "15",
    "aula": "Laboratorio de Docencia 2",
    "Edificio_id": "1",
    "edificio": "Campus",
    "comision": "",
    "Asignatura_id": "166",
    "asignatura": "Mejoramiento gen\u00e9tico",
    "Docente_id": "28",
    "docente": "Nelly  Salom\u00f3n",
    "Periodo_id": "2",
    "carrera": "INGENIER\u00cdA AGRON\u00d3MICA"
  },
  {
    "id": "496",
    "descripcion": null,
    "frecuencia_semanas": "1",
    "dia": "5",
    "hora_inicio": "14:00:00",
    "duracion": "03:00:00",
    "Comision_id": "177",
    "Aula_id": "15",
    "aula": "Laboratorio de Docencia 2",
    "Edificio_id": "1",
    "edificio": "Campus",
    "comision": "",
    "Asignatura_id": "166",
    "asignatura": "Mejoramiento gen\u00e9tico",
    "Docente_id": "28",
    "docente": "Nelly  Salom\u00f3n",
    "Periodo_id": "2",
    "carrera": "INGENIER\u00cdA AGRON\u00d3MICA"
  },
  {
    "id": "497",
    "descripcion": null,
    "frecuencia_semanas": "1",
    "dia": "1",
    "hora_inicio": "09:00:00",
    "duracion": "03:00:00",
    "Comision_id": "178",
    "Aula_id": "22",
    "aula": "INTA",
    "Edificio_id": "4",
    "edificio": "INTA",
    "comision": "",
    "Asignatura_id": "173",
    "asignatura": "Rumiantes Menores",
    "Docente_id": "29",
    "docente": "Mauricio Alvarez",
    "Periodo_id": "2",
    "carrera": "INGENIER\u00cdA AGRON\u00d3MICA"
  },
  {
    "id": "498",
    "descripcion": null,
    "frecuencia_semanas": "1",
    "dia": "5",
    "hora_inicio": "18:00:00",
    "duracion": "02:00:00",
    "Comision_id": "178",
    "Aula_id": "16",
    "aula": "Laboratorio de Docencia 3",
    "Edificio_id": "1",
    "edificio": "Campus",
    "comision": "",
    "Asignatura_id": "173",
    "asignatura": "Rumiantes Menores",
    "Docente_id": "29",
    "docente": "Mauricio Alvarez",
    "Periodo_id": "2",
    "carrera": "INGENIER\u00cdA AGRON\u00d3MICA"
  },
  {
    "id": "499",
    "descripcion": null,
    "frecuencia_semanas": "1",
    "dia": "1",
    "hora_inicio": "13:00:00",
    "duracion": "02:00:00",
    "Comision_id": "179",
    "Aula_id": "5",
    "aula": "Aula 5",
    "Edificio_id": "1",
    "edificio": "Campus",
    "comision": "",
    "Asignatura_id": "174",
    "asignatura": "Gesti\u00f3n Agropecuaria",
    "Docente_id": "30",
    "docente": "Mario  Villegas",
    "Periodo_id": "2",
    "carrera": "INGENIER\u00cdA AGRON\u00d3MICA"
  },
  {
    "id": "500",
    "descripcion": null,
    "frecuencia_semanas": "1",
    "dia": "2",
    "hora_inicio": "13:00:00",
    "duracion": "02:00:00",
    "Comision_id": "179",
    "Aula_id": "5",
    "aula": "Aula 5",
    "Edificio_id": "1",
    "edificio": "Campus",
    "comision": "",
    "Asignatura_id": "174",
    "asignatura": "Gesti\u00f3n Agropecuaria",
    "Docente_id": "30",
    "docente": "Mario  Villegas",
    "Periodo_id": "2",
    "carrera": "INGENIER\u00cdA AGRON\u00d3MICA"
  },
  {
    "id": "501",
    "descripcion": null,
    "frecuencia_semanas": "1",
    "dia": "2",
    "hora_inicio": "09:00:00",
    "duracion": "03:00:00",
    "Comision_id": "180",
    "Aula_id": "3",
    "aula": "Aula 3",
    "Edificio_id": "1",
    "edificio": "Campus",
    "comision": "",
    "Asignatura_id": "175",
    "asignatura": "Bovinos",
    "Docente_id": "31",
    "docente": "Marta Colabelli",
    "Periodo_id": "2",
    "carrera": "INGENIER\u00cdA AGRON\u00d3MICA"
  },
  {
    "id": "502",
    "descripcion": null,
    "frecuencia_semanas": "1",
    "dia": "3",
    "hora_inicio": "10:00:00",
    "duracion": "02:00:00",
    "Comision_id": "180",
    "Aula_id": "3",
    "aula": "Aula 3",
    "Edificio_id": "1",
    "edificio": "Campus",
    "comision": "",
    "Asignatura_id": "175",
    "asignatura": "Bovinos",
    "Docente_id": "31",
    "docente": "Marta Colabelli",
    "Periodo_id": "2",
    "carrera": "INGENIER\u00cdA AGRON\u00d3MICA"
  },
  {
    "id": "503",
    "descripcion": null,
    "frecuencia_semanas": "1",
    "dia": "4",
    "hora_inicio": "08:00:00",
    "duracion": "05:00:00",
    "Comision_id": "181",
    "Aula_id": "14",
    "aula": "Laboratorio de Docencia 1",
    "Edificio_id": "1",
    "edificio": "Campus",
    "comision": "",
    "Asignatura_id": "176",
    "asignatura": "Hidrolog\u00eda",
    "Docente_id": "32",
    "docente": "Roberto  Melchor Martinez",
    "Periodo_id": "2",
    "carrera": "INGENIER\u00cdA AGRON\u00d3MICA"
  },
  {
    "id": "504",
    "descripcion": null,
    "frecuencia_semanas": "1",
    "dia": "4",
    "hora_inicio": "14:00:00",
    "duracion": "02:30:00",
    "Comision_id": "182",
    "Aula_id": "15",
    "aula": "Laboratorio de Docencia 2",
    "Edificio_id": "1",
    "edificio": "Campus",
    "comision": "",
    "Asignatura_id": "177",
    "asignatura": "Fitopatolog\u00eda",
    "Docente_id": "33",
    "docente": "Alicia  Dobra",
    "Periodo_id": "2",
    "carrera": "INGENIER\u00cdA AGRON\u00d3MICA"
  },
  {
    "id": "505",
    "descripcion": null,
    "frecuencia_semanas": "1",
    "dia": "5",
    "hora_inicio": "09:00:00",
    "duracion": "03:00:00",
    "Comision_id": "182",
    "Aula_id": "14",
    "aula": "Laboratorio de Docencia 1",
    "Edificio_id": "1",
    "edificio": "Campus",
    "comision": "",
    "Asignatura_id": "177",
    "asignatura": "Fitopatolog\u00eda",
    "Docente_id": "33",
    "docente": "Alicia  Dobra",
    "Periodo_id": "2",
    "carrera": "INGENIER\u00cdA AGRON\u00d3MICA"
  },
  {
    "id": "506",
    "descripcion": null,
    "frecuencia_semanas": "1",
    "dia": "6",
    "hora_inicio": "09:00:00",
    "duracion": "03:00:00",
    "Comision_id": "182",
    "Aula_id": "15",
    "aula": "Laboratorio de Docencia 2",
    "Edificio_id": "1",
    "edificio": "Campus",
    "comision": "",
    "Asignatura_id": "177",
    "asignatura": "Fitopatolog\u00eda",
    "Docente_id": "33",
    "docente": "Alicia  Dobra",
    "Periodo_id": "2",
    "carrera": "INGENIER\u00cdA AGRON\u00d3MICA"
  },
  {
    "id": "507",
    "descripcion": null,
    "frecuencia_semanas": "1",
    "dia": "1",
    "hora_inicio": "08:00:00",
    "duracion": "03:00:00",
    "Comision_id": "183",
    "Aula_id": "4",
    "aula": "Aula 4",
    "Edificio_id": "1",
    "edificio": "Campus",
    "comision": "",
    "Asignatura_id": "184",
    "asignatura": "Manejo de Pastizales Naturales",
    "Docente_id": "34",
    "docente": "Hugo  Georgetti",
    "Periodo_id": "2",
    "carrera": "INGENIER\u00cdA AGRON\u00d3MICA"
  },
  {
    "id": "508",
    "descripcion": null,
    "frecuencia_semanas": "1",
    "dia": "4",
    "hora_inicio": "11:00:00",
    "duracion": "02:00:00",
    "Comision_id": "183",
    "Aula_id": "3",
    "aula": "Aula 3",
    "Edificio_id": "1",
    "edificio": "Campus",
    "comision": "",
    "Asignatura_id": "184",
    "asignatura": "Manejo de Pastizales Naturales",
    "Docente_id": "34",
    "docente": "Hugo  Georgetti",
    "Periodo_id": "2",
    "carrera": "INGENIER\u00cdA AGRON\u00d3MICA"
  },
  {
    "id": "509",
    "descripcion": null,
    "frecuencia_semanas": "1",
    "dia": "1",
    "hora_inicio": "11:00:00",
    "duracion": "02:00:00",
    "Comision_id": "184",
    "Aula_id": "16",
    "aula": "Laboratorio de Docencia 3",
    "Edificio_id": "1",
    "edificio": "Campus",
    "comision": "",
    "Asignatura_id": "185",
    "asignatura": "Fruticultura 2: frutos secos",
    "Docente_id": "35",
    "docente": "Rodolfo  Bohuier",
    "Periodo_id": "2",
    "carrera": "INGENIER\u00cdA AGRON\u00d3MICA"
  },
  {
    "id": "510",
    "descripcion": null,
    "frecuencia_semanas": "1",
    "dia": "4",
    "hora_inicio": "17:00:00",
    "duracion": "03:00:00",
    "Comision_id": "184",
    "Aula_id": "16",
    "aula": "Laboratorio de Docencia 3",
    "Edificio_id": "1",
    "edificio": "Campus",
    "comision": "",
    "Asignatura_id": "185",
    "asignatura": "Fruticultura 2: frutos secos",
    "Docente_id": "35",
    "docente": "Rodolfo  Bohuier",
    "Periodo_id": "2",
    "carrera": "INGENIER\u00cdA AGRON\u00d3MICA"
  },
  {
    "id": "511",
    "descripcion": null,
    "frecuencia_semanas": "1",
    "dia": "1",
    "hora_inicio": "13:00:00",
    "duracion": "02:00:00",
    "Comision_id": "185",
    "Aula_id": "1",
    "aula": "Aula 1",
    "Edificio_id": "1",
    "edificio": "Campus",
    "comision": "",
    "Asignatura_id": "186",
    "asignatura": "Seminario de pr\u00e1ctica profesional y proyecto final de carrera",
    "Docente_id": "32",
    "docente": "Roberto  Melchor Martinez",
    "Periodo_id": "2",
    "carrera": "INGENIER\u00cdA AGRON\u00d3MICA"
  },
  {
    "id": "512",
    "descripcion": null,
    "frecuencia_semanas": "1",
    "dia": "4",
    "hora_inicio": "12:00:00",
    "duracion": "02:00:00",
    "Comision_id": "185",
    "Aula_id": "2",
    "aula": "Aula 2",
    "Edificio_id": "1",
    "edificio": "Campus",
    "comision": "",
    "Asignatura_id": "186",
    "asignatura": "Seminario de pr\u00e1ctica profesional y proyecto final de carrera",
    "Docente_id": "32",
    "docente": "Roberto  Melchor Martinez",
    "Periodo_id": "2",
    "carrera": "INGENIER\u00cdA AGRON\u00d3MICA"
  },
  {
    "id": "513",
    "descripcion": null,
    "frecuencia_semanas": "1",
    "dia": "2",
    "hora_inicio": "09:00:00",
    "duracion": "03:00:00",
    "Comision_id": "186",
    "Aula_id": "15",
    "aula": "Laboratorio de Docencia 2",
    "Edificio_id": "1",
    "edificio": "Campus",
    "comision": "",
    "Asignatura_id": "187",
    "asignatura": "Horticultura",
    "Docente_id": "18",
    "docente": "Carlos  Bezic",
    "Periodo_id": "2",
    "carrera": "INGENIER\u00cdA AGRON\u00d3MICA"
  },
  {
    "id": "514",
    "descripcion": null,
    "frecuencia_semanas": "1",
    "dia": "4",
    "hora_inicio": "08:00:00",
    "duracion": "03:00:00",
    "Comision_id": "186",
    "Aula_id": "15",
    "aula": "Laboratorio de Docencia 2",
    "Edificio_id": "1",
    "edificio": "Campus",
    "comision": "",
    "Asignatura_id": "187",
    "asignatura": "Horticultura",
    "Docente_id": "18",
    "docente": "Carlos  Bezic",
    "Periodo_id": "2",
    "carrera": "INGENIER\u00cdA AGRON\u00d3MICA"
  },
  {
    "id": "515",
    "descripcion": null,
    "frecuencia_semanas": "1",
    "dia": "3",
    "hora_inicio": "08:00:00",
    "duracion": "06:00:00",
    "Comision_id": "187",
    "Aula_id": "7",
    "aula": "Aula 7",
    "Edificio_id": "1",
    "edificio": "Campus",
    "comision": "",
    "Asignatura_id": "188",
    "asignatura": "Cultivos extensivos",
    "Docente_id": "36",
    "docente": "Lucio  Reinoso",
    "Periodo_id": "2",
    "carrera": "INGENIER\u00cdA AGRON\u00d3MICA"
  },
  {
    "id": "516",
    "descripcion": null,
    "frecuencia_semanas": "1",
    "dia": "5",
    "hora_inicio": "08:00:00",
    "duracion": "04:00:00",
    "Comision_id": "188",
    "Aula_id": "1",
    "aula": "Aula 1",
    "Edificio_id": "1",
    "edificio": "Campus",
    "comision": "",
    "Asignatura_id": "189",
    "asignatura": "Malezas: ecolog\u00eda y control",
    "Docente_id": "18",
    "docente": "Carlos  Bezic",
    "Periodo_id": "2",
    "carrera": "INGENIER\u00cdA AGRON\u00d3MICA"
  },
  {
    "id": "517",
    "descripcion": null,
    "frecuencia_semanas": "1",
    "dia": "2",
    "hora_inicio": "15:00:00",
    "duracion": "02:00:00",
    "Comision_id": "192",
    "Aula_id": "16",
    "aula": "Laboratorio de Docencia 3",
    "Edificio_id": "1",
    "edificio": "Campus",
    "comision": "",
    "Asignatura_id": "113",
    "asignatura": "Biolog\u00eda",
    "Docente_id": "38",
    "docente": "Diego  Birochio",
    "Periodo_id": "2",
    "carrera": "LICENCIATURA EN CIENCIAS DEL AMBIENTE"
  },
  {
    "id": "518",
    "descripcion": null,
    "frecuencia_semanas": "1",
    "dia": "4",
    "hora_inicio": "18:00:00",
    "duracion": "02:00:00",
    "Comision_id": "192",
    "Aula_id": "14",
    "aula": "Laboratorio de Docencia 1",
    "Edificio_id": "1",
    "edificio": "Campus",
    "comision": "",
    "Asignatura_id": "113",
    "asignatura": "Biolog\u00eda",
    "Docente_id": "38",
    "docente": "Diego  Birochio",
    "Periodo_id": "2",
    "carrera": "LICENCIATURA EN CIENCIAS DEL AMBIENTE"
  },
  {
    "id": "519",
    "descripcion": null,
    "frecuencia_semanas": "1",
    "dia": "1",
    "hora_inicio": "13:00:00",
    "duracion": "02:00:00",
    "Comision_id": "193",
    "Aula_id": "14",
    "aula": "Laboratorio de Docencia 1",
    "Edificio_id": "1",
    "edificio": "Campus",
    "comision": "",
    "Asignatura_id": "122",
    "asignatura": "Zoolog\u00eda",
    "Docente_id": "38",
    "docente": "Diego  Birochio",
    "Periodo_id": "2",
    "carrera": "LICENCIATURA EN CIENCIAS DEL AMBIENTE"
  },
  {
    "id": "520",
    "descripcion": null,
    "frecuencia_semanas": "1",
    "dia": "3",
    "hora_inicio": "13:00:00",
    "duracion": "04:00:00",
    "Comision_id": "193",
    "Aula_id": "14",
    "aula": "Laboratorio de Docencia 1",
    "Edificio_id": "1",
    "edificio": "Campus",
    "comision": "",
    "Asignatura_id": "122",
    "asignatura": "Zoolog\u00eda",
    "Docente_id": "38",
    "docente": "Diego  Birochio",
    "Periodo_id": "2",
    "carrera": "LICENCIATURA EN CIENCIAS DEL AMBIENTE"
  },
  {
    "id": "521",
    "descripcion": null,
    "frecuencia_semanas": "1",
    "dia": "1",
    "hora_inicio": "18:00:00",
    "duracion": "02:00:00",
    "Comision_id": "194",
    "Aula_id": "7",
    "aula": "Aula 7",
    "Edificio_id": "1",
    "edificio": "Campus",
    "comision": "",
    "Asignatura_id": "118",
    "asignatura": "F\u00edsica",
    "Docente_id": "23",
    "docente": "Evelio  Bello Varela",
    "Periodo_id": "2",
    "carrera": "LICENCIATURA EN CIENCIAS DEL AMBIENTE"
  },
  {
    "id": "522",
    "descripcion": null,
    "frecuencia_semanas": "1",
    "dia": "3",
    "hora_inicio": "18:00:00",
    "duracion": "02:00:00",
    "Comision_id": "194",
    "Aula_id": "7",
    "aula": "Aula 7",
    "Edificio_id": "1",
    "edificio": "Campus",
    "comision": "",
    "Asignatura_id": "118",
    "asignatura": "F\u00edsica",
    "Docente_id": "23",
    "docente": "Evelio  Bello Varela",
    "Periodo_id": "2",
    "carrera": "LICENCIATURA EN CIENCIAS DEL AMBIENTE"
  },
  {
    "id": "523",
    "descripcion": null,
    "frecuencia_semanas": "1",
    "dia": "2",
    "hora_inicio": "10:00:00",
    "duracion": "02:00:00",
    "Comision_id": "195",
    "Aula_id": "1",
    "aula": "Aula 1",
    "Edificio_id": "1",
    "edificio": "Campus",
    "comision": "",
    "Asignatura_id": "116",
    "asignatura": "Qu\u00edmica General",
    "Docente_id": "19",
    "docente": "Nicol\u00e1s  Fellenz",
    "Periodo_id": "2",
    "carrera": "LICENCIATURA EN CIENCIAS DEL AMBIENTE"
  },
  {
    "id": "524",
    "descripcion": null,
    "frecuencia_semanas": "1",
    "dia": "4",
    "hora_inicio": "15:00:00",
    "duracion": "03:00:00",
    "Comision_id": "195",
    "Aula_id": "9",
    "aula": "Aula 9",
    "Edificio_id": "1",
    "edificio": "Campus",
    "comision": "",
    "Asignatura_id": "116",
    "asignatura": "Qu\u00edmica General",
    "Docente_id": "19",
    "docente": "Nicol\u00e1s  Fellenz",
    "Periodo_id": "2",
    "carrera": "LICENCIATURA EN CIENCIAS DEL AMBIENTE"
  },
  {
    "id": "525",
    "descripcion": null,
    "frecuencia_semanas": "1",
    "dia": "1",
    "hora_inicio": "15:00:00",
    "duracion": "02:00:00",
    "Comision_id": "196",
    "Aula_id": "16",
    "aula": "Laboratorio de Docencia 3",
    "Edificio_id": "1",
    "edificio": "Campus",
    "comision": "",
    "Asignatura_id": "117",
    "asignatura": "Meteorolog\u00eda y Climatolog\u00eda",
    "Docente_id": "39",
    "docente": "Ricardo Del Barrio",
    "Periodo_id": "2",
    "carrera": "LICENCIATURA EN CIENCIAS DEL AMBIENTE"
  },
  {
    "id": "526",
    "descripcion": null,
    "frecuencia_semanas": "1",
    "dia": "2",
    "hora_inicio": "13:00:00",
    "duracion": "02:00:00",
    "Comision_id": "196",
    "Aula_id": "16",
    "aula": "Laboratorio de Docencia 3",
    "Edificio_id": "1",
    "edificio": "Campus",
    "comision": "",
    "Asignatura_id": "117",
    "asignatura": "Meteorolog\u00eda y Climatolog\u00eda",
    "Docente_id": "39",
    "docente": "Ricardo Del Barrio",
    "Periodo_id": "2",
    "carrera": "LICENCIATURA EN CIENCIAS DEL AMBIENTE"
  },
  {
    "id": "527",
    "descripcion": null,
    "frecuencia_semanas": "1",
    "dia": "2",
    "hora_inicio": "18:00:00",
    "duracion": "03:00:00",
    "Comision_id": "197",
    "Aula_id": "5",
    "aula": "Aula 5",
    "Edificio_id": "1",
    "edificio": "Campus",
    "comision": "",
    "Asignatura_id": "114",
    "asignatura": "Matem\u00e1tica y Estad\u00edstica",
    "Docente_id": "40",
    "docente": "Alvaro  Saldivia",
    "Periodo_id": "2",
    "carrera": "LICENCIATURA EN CIENCIAS DEL AMBIENTE"
  },
  {
    "id": "528",
    "descripcion": null,
    "frecuencia_semanas": "1",
    "dia": "4",
    "hora_inicio": "08:30:00",
    "duracion": "03:00:00",
    "Comision_id": "197",
    "Aula_id": "5",
    "aula": "Aula 5",
    "Edificio_id": "1",
    "edificio": "Campus",
    "comision": "",
    "Asignatura_id": "114",
    "asignatura": "Matem\u00e1tica y Estad\u00edstica",
    "Docente_id": "40",
    "docente": "Alvaro  Saldivia",
    "Periodo_id": "2",
    "carrera": "LICENCIATURA EN CIENCIAS DEL AMBIENTE"
  },
  {
    "id": "529",
    "descripcion": null,
    "frecuencia_semanas": "1",
    "dia": "2",
    "hora_inicio": "13:00:00",
    "duracion": "03:00:00",
    "Comision_id": "198",
    "Aula_id": "16",
    "aula": "Laboratorio de Docencia 3",
    "Edificio_id": "1",
    "edificio": "Campus",
    "comision": "",
    "Asignatura_id": "123",
    "asignatura": "Manejo de los Recursos Naturales",
    "Docente_id": "41",
    "docente": "Patricio  Solimano",
    "Periodo_id": "2",
    "carrera": "LICENCIATURA EN CIENCIAS DEL AMBIENTE"
  },
  {
    "id": "530",
    "descripcion": null,
    "frecuencia_semanas": "1",
    "dia": "3",
    "hora_inicio": "13:00:00",
    "duracion": "03:00:00",
    "Comision_id": "198",
    "Aula_id": "16",
    "aula": "Laboratorio de Docencia 3",
    "Edificio_id": "1",
    "edificio": "Campus",
    "comision": "",
    "Asignatura_id": "123",
    "asignatura": "Manejo de los Recursos Naturales",
    "Docente_id": "41",
    "docente": "Patricio  Solimano",
    "Periodo_id": "2",
    "carrera": "LICENCIATURA EN CIENCIAS DEL AMBIENTE"
  },
  {
    "id": "531",
    "descripcion": null,
    "frecuencia_semanas": "1",
    "dia": "2",
    "hora_inicio": "09:00:00",
    "duracion": "03:00:00",
    "Comision_id": "199",
    "Aula_id": "5",
    "aula": "Aula 5",
    "Edificio_id": "1",
    "edificio": "Campus",
    "comision": "",
    "Asignatura_id": "125",
    "asignatura": "F\u00edsica y Qu\u00edmica Ambientales",
    "Docente_id": "42",
    "docente": "Mariza  Abrameto",
    "Periodo_id": "2",
    "carrera": "LICENCIATURA EN CIENCIAS DEL AMBIENTE"
  },
  {
    "id": "532",
    "descripcion": null,
    "frecuencia_semanas": "1",
    "dia": "3",
    "hora_inicio": "09:00:00",
    "duracion": "03:00:00",
    "Comision_id": "199",
    "Aula_id": "5",
    "aula": "Aula 5",
    "Edificio_id": "1",
    "edificio": "Campus",
    "comision": "",
    "Asignatura_id": "125",
    "asignatura": "F\u00edsica y Qu\u00edmica Ambientales",
    "Docente_id": "42",
    "docente": "Mariza  Abrameto",
    "Periodo_id": "2",
    "carrera": "LICENCIATURA EN CIENCIAS DEL AMBIENTE"
  },
  {
    "id": "533",
    "descripcion": null,
    "frecuencia_semanas": "1",
    "dia": "2",
    "hora_inicio": "16:00:00",
    "duracion": "03:00:00",
    "Comision_id": "200",
    "Aula_id": "6",
    "aula": "Aula 6",
    "Edificio_id": "1",
    "edificio": "Campus",
    "comision": "",
    "Asignatura_id": "127",
    "asignatura": "Metodolog\u00eda de la Investigaci\u00f3n Cient\u00edfica",
    "Docente_id": "43",
    "docente": "Lucas  Molina",
    "Periodo_id": "2",
    "carrera": "LICENCIATURA EN CIENCIAS DEL AMBIENTE"
  },
  {
    "id": "534",
    "descripcion": null,
    "frecuencia_semanas": "1",
    "dia": "5",
    "hora_inicio": "16:00:00",
    "duracion": "03:00:00",
    "Comision_id": "200",
    "Aula_id": "6",
    "aula": "Aula 6",
    "Edificio_id": "1",
    "edificio": "Campus",
    "comision": "",
    "Asignatura_id": "127",
    "asignatura": "Metodolog\u00eda de la Investigaci\u00f3n Cient\u00edfica",
    "Docente_id": "43",
    "docente": "Lucas  Molina",
    "Periodo_id": "2",
    "carrera": "LICENCIATURA EN CIENCIAS DEL AMBIENTE"
  },
  {
    "id": "535",
    "descripcion": null,
    "frecuencia_semanas": "2",
    "dia": "6",
    "hora_inicio": "08:00:00",
    "duracion": "04:00:00",
    "Comision_id": "202",
    "Aula_id": "3",
    "aula": "Aula 3",
    "Edificio_id": "1",
    "edificio": "Campus",
    "comision": "",
    "Asignatura_id": "132",
    "asignatura": "Silvicultura",
    "Docente_id": "44",
    "docente": "Sandra Sharry",
    "Periodo_id": "2",
    "carrera": "LICENCIATURA EN CIENCIAS DEL AMBIENTE"
  },
  {
    "id": "536",
    "descripcion": null,
    "frecuencia_semanas": "2",
    "dia": "6",
    "hora_inicio": "13:00:00",
    "duracion": "04:00:00",
    "Comision_id": "202",
    "Aula_id": "3",
    "aula": "Aula 3",
    "Edificio_id": "1",
    "edificio": "Campus",
    "comision": "",
    "Asignatura_id": "132",
    "asignatura": "Silvicultura",
    "Docente_id": "44",
    "docente": "Sandra Sharry",
    "Periodo_id": "2",
    "carrera": "LICENCIATURA EN CIENCIAS DEL AMBIENTE"
  },
  {
    "id": "537",
    "descripcion": null,
    "frecuencia_semanas": "1",
    "dia": "2",
    "hora_inicio": "15:00:00",
    "duracion": "03:00:00",
    "Comision_id": "203",
    "Aula_id": "15",
    "aula": "Laboratorio de Docencia 2",
    "Edificio_id": "1",
    "edificio": "Campus",
    "comision": "",
    "Asignatura_id": "133",
    "asignatura": "Recursos Naturales y Ordenamiento del Territorio",
    "Docente_id": "45",
    "docente": "Enrique  Fabregat",
    "Periodo_id": "2",
    "carrera": "LICENCIATURA EN CIENCIAS DEL AMBIENTE"
  },
  {
    "id": "538",
    "descripcion": null,
    "frecuencia_semanas": "1",
    "dia": "4",
    "hora_inicio": "15:00:00",
    "duracion": "03:00:00",
    "Comision_id": "203",
    "Aula_id": "16",
    "aula": "Laboratorio de Docencia 3",
    "Edificio_id": "1",
    "edificio": "Campus",
    "comision": "",
    "Asignatura_id": "133",
    "asignatura": "Recursos Naturales y Ordenamiento del Territorio",
    "Docente_id": "45",
    "docente": "Enrique  Fabregat",
    "Periodo_id": "2",
    "carrera": "LICENCIATURA EN CIENCIAS DEL AMBIENTE"
  },
  {
    "id": "539",
    "descripcion": null,
    "frecuencia_semanas": "1",
    "dia": "1",
    "hora_inicio": "15:00:00",
    "duracion": "02:00:00",
    "Comision_id": "204",
    "Aula_id": "16",
    "aula": "Laboratorio de Docencia 3",
    "Edificio_id": "1",
    "edificio": "Campus",
    "comision": "",
    "Asignatura_id": "134",
    "asignatura": "Auditor\u00eda Ambiental",
    "Docente_id": "46",
    "docente": " Migueles",
    "Periodo_id": "2",
    "carrera": "LICENCIATURA EN CIENCIAS DEL AMBIENTE"
  },
  {
    "id": "540",
    "descripcion": null,
    "frecuencia_semanas": "1",
    "dia": "3",
    "hora_inicio": "15:00:00",
    "duracion": "02:00:00",
    "Comision_id": "204",
    "Aula_id": "14",
    "aula": "Laboratorio de Docencia 1",
    "Edificio_id": "1",
    "edificio": "Campus",
    "comision": "",
    "Asignatura_id": "134",
    "asignatura": "Auditor\u00eda Ambiental",
    "Docente_id": "46",
    "docente": " Migueles",
    "Periodo_id": "2",
    "carrera": "LICENCIATURA EN CIENCIAS DEL AMBIENTE"
  },
  {
    "id": "541",
    "descripcion": null,
    "frecuencia_semanas": "1",
    "dia": "1",
    "hora_inicio": "09:00:00",
    "duracion": "03:00:00",
    "Comision_id": "205",
    "Aula_id": "5",
    "aula": "Aula 5",
    "Edificio_id": "1",
    "edificio": "Campus",
    "comision": "",
    "Asignatura_id": "140",
    "asignatura": "Estudio de Impacto Ambiental 2",
    "Docente_id": "47",
    "docente": "Florencia Agosto",
    "Periodo_id": "2",
    "carrera": "LICENCIATURA EN CIENCIAS DEL AMBIENTE"
  },
  {
    "id": "542",
    "descripcion": null,
    "frecuencia_semanas": "1",
    "dia": "5",
    "hora_inicio": "09:00:00",
    "duracion": "03:00:00",
    "Comision_id": "205",
    "Aula_id": "5",
    "aula": "Aula 5",
    "Edificio_id": "1",
    "edificio": "Campus",
    "comision": "",
    "Asignatura_id": "140",
    "asignatura": "Estudio de Impacto Ambiental 2",
    "Docente_id": "47",
    "docente": "Florencia Agosto",
    "Periodo_id": "2",
    "carrera": "LICENCIATURA EN CIENCIAS DEL AMBIENTE"
  },
  {
    "id": "543",
    "descripcion": null,
    "frecuencia_semanas": "1",
    "dia": "1",
    "hora_inicio": "18:00:00",
    "duracion": "03:00:00",
    "Comision_id": "206",
    "Aula_id": "5",
    "aula": "Aula 5",
    "Edificio_id": "1",
    "edificio": "Campus",
    "comision": "",
    "Asignatura_id": "141",
    "asignatura": "Legislaci\u00f3n Ambiental. R\u00e9gimen Jur\u00eddico de los RRNN",
    "Docente_id": "48",
    "docente": "Gabriela  Farroni",
    "Periodo_id": "2",
    "carrera": "LICENCIATURA EN CIENCIAS DEL AMBIENTE"
  },
  {
    "id": "544",
    "descripcion": null,
    "frecuencia_semanas": "1",
    "dia": "3",
    "hora_inicio": "18:00:00",
    "duracion": "03:00:00",
    "Comision_id": "206",
    "Aula_id": "5",
    "aula": "Aula 5",
    "Edificio_id": "1",
    "edificio": "Campus",
    "comision": "",
    "Asignatura_id": "141",
    "asignatura": "Legislaci\u00f3n Ambiental. R\u00e9gimen Jur\u00eddico de los RRNN",
    "Docente_id": "48",
    "docente": "Gabriela  Farroni",
    "Periodo_id": "2",
    "carrera": "LICENCIATURA EN CIENCIAS DEL AMBIENTE"
  },
  {
    "id": "545",
    "descripcion": null,
    "frecuencia_semanas": "1",
    "dia": "2",
    "hora_inicio": "18:00:00",
    "duracion": "02:00:00",
    "Comision_id": "207",
    "Aula_id": "1",
    "aula": "Aula 1",
    "Edificio_id": "1",
    "edificio": "Campus",
    "comision": "",
    "Asignatura_id": "142",
    "asignatura": "Paradigmas Ambientales",
    "Docente_id": "49",
    "docente": "Andrea Tombari",
    "Periodo_id": "2",
    "carrera": "LICENCIATURA EN CIENCIAS DEL AMBIENTE"
  },
  {
    "id": "546",
    "descripcion": null,
    "frecuencia_semanas": "1",
    "dia": "5",
    "hora_inicio": "18:00:00",
    "duracion": "02:00:00",
    "Comision_id": "207",
    "Aula_id": "1",
    "aula": "Aula 1",
    "Edificio_id": "1",
    "edificio": "Campus",
    "comision": "",
    "Asignatura_id": "142",
    "asignatura": "Paradigmas Ambientales",
    "Docente_id": "49",
    "docente": "Andrea Tombari",
    "Periodo_id": "2",
    "carrera": "LICENCIATURA EN CIENCIAS DEL AMBIENTE"
  },
  {
    "id": "547",
    "descripcion": null,
    "frecuencia_semanas": "1",
    "dia": "1",
    "hora_inicio": "13:00:00",
    "duracion": "03:00:00",
    "Comision_id": "208",
    "Aula_id": "15",
    "aula": "Laboratorio de Docencia 2",
    "Edificio_id": "1",
    "edificio": "Campus",
    "comision": "",
    "Asignatura_id": "143",
    "asignatura": "Restauraci\u00f3n de Ecosistemas",
    "Docente_id": "45",
    "docente": "Enrique  Fabregat",
    "Periodo_id": "2",
    "carrera": "LICENCIATURA EN CIENCIAS DEL AMBIENTE"
  },
  {
    "id": "548",
    "descripcion": null,
    "frecuencia_semanas": "1",
    "dia": "3",
    "hora_inicio": "13:00:00",
    "duracion": "03:00:00",
    "Comision_id": "208",
    "Aula_id": "16",
    "aula": "Laboratorio de Docencia 3",
    "Edificio_id": "1",
    "edificio": "Campus",
    "comision": "",
    "Asignatura_id": "143",
    "asignatura": "Restauraci\u00f3n de Ecosistemas",
    "Docente_id": "45",
    "docente": "Enrique  Fabregat",
    "Periodo_id": "2",
    "carrera": "LICENCIATURA EN CIENCIAS DEL AMBIENTE"
  },
  {
    "id": "549",
    "descripcion": null,
    "frecuencia_semanas": "1",
    "dia": "1",
    "hora_inicio": "15:00:00",
    "duracion": "03:00:00",
    "Comision_id": "209",
    "Aula_id": "10",
    "aula": "Aula 10",
    "Edificio_id": "1",
    "edificio": "Campus",
    "comision": "",
    "Asignatura_id": "80",
    "asignatura": "Programaci\u00f3n de Computadoras 2",
    "Docente_id": "50",
    "docente": "Edith Lovos",
    "Periodo_id": "2",
    "carrera": "LICENCIATURA EN SISTEMAS"
  },
  {
    "id": "550",
    "descripcion": null,
    "frecuencia_semanas": "1",
    "dia": "3",
    "hora_inicio": "15:00:00",
    "duracion": "03:00:00",
    "Comision_id": "209",
    "Aula_id": "10",
    "aula": "Aula 10",
    "Edificio_id": "1",
    "edificio": "Campus",
    "comision": "",
    "Asignatura_id": "80",
    "asignatura": "Programaci\u00f3n de Computadoras 2",
    "Docente_id": "50",
    "docente": "Edith Lovos",
    "Periodo_id": "2",
    "carrera": "LICENCIATURA EN SISTEMAS"
  },
  {
    "id": "551",
    "descripcion": null,
    "frecuencia_semanas": "1",
    "dia": "1",
    "hora_inicio": "18:00:00",
    "duracion": "03:00:00",
    "Comision_id": "210",
    "Aula_id": "8",
    "aula": "Aula 8",
    "Edificio_id": "1",
    "edificio": "Campus",
    "comision": "",
    "Asignatura_id": "82",
    "asignatura": "Arquitectura de Computadoras",
    "Docente_id": "51",
    "docente": "David  Baffoni",
    "Periodo_id": "2",
    "carrera": "LICENCIATURA EN SISTEMAS"
  },
  {
    "id": "552",
    "descripcion": null,
    "frecuencia_semanas": "1",
    "dia": "3",
    "hora_inicio": "18:00:00",
    "duracion": "03:00:00",
    "Comision_id": "210",
    "Aula_id": "8",
    "aula": "Aula 8",
    "Edificio_id": "1",
    "edificio": "Campus",
    "comision": "",
    "Asignatura_id": "82",
    "asignatura": "Arquitectura de Computadoras",
    "Docente_id": "51",
    "docente": "David  Baffoni",
    "Periodo_id": "2",
    "carrera": "LICENCIATURA EN SISTEMAS"
  },
  {
    "id": "553",
    "descripcion": null,
    "frecuencia_semanas": "1",
    "dia": "2",
    "hora_inicio": "16:00:00",
    "duracion": "03:00:00",
    "Comision_id": "142",
    "Aula_id": "7",
    "aula": "Aula 7",
    "Edificio_id": "1",
    "edificio": "Campus",
    "comision": "",
    "Asignatura_id": "83",
    "asignatura": "Matem\u00e1tica 1",
    "Docente_id": null,
    "docente": null,
    "Periodo_id": "1",
    "carrera": "LICENCIATURA EN SISTEMAS"
  },
  {
    "id": "554",
    "descripcion": null,
    "frecuencia_semanas": "1",
    "dia": "4",
    "hora_inicio": "16:00:00",
    "duracion": "03:00:00",
    "Comision_id": "142",
    "Aula_id": "7",
    "aula": "Aula 7",
    "Edificio_id": "1",
    "edificio": "Campus",
    "comision": "",
    "Asignatura_id": "83",
    "asignatura": "Matem\u00e1tica 1",
    "Docente_id": null,
    "docente": null,
    "Periodo_id": "1",
    "carrera": "LICENCIATURA EN SISTEMAS"
  },
  {
    "id": "555",
    "descripcion": null,
    "frecuencia_semanas": "1",
    "dia": "1",
    "hora_inicio": "18:00:00",
    "duracion": "03:00:00",
    "Comision_id": "212",
    "Aula_id": "10",
    "aula": "Aula 10",
    "Edificio_id": "1",
    "edificio": "Campus",
    "comision": "",
    "Asignatura_id": "87",
    "asignatura": "Introducci\u00f3n a las Bases de Datos 2",
    "Docente_id": "52",
    "docente": "Sonia Formia",
    "Periodo_id": "2",
    "carrera": "LICENCIATURA EN SISTEMAS"
  },
  {
    "id": "556",
    "descripcion": null,
    "frecuencia_semanas": "1",
    "dia": "4",
    "hora_inicio": "18:00:00",
    "duracion": "03:00:00",
    "Comision_id": "212",
    "Aula_id": "10",
    "aula": "Aula 10",
    "Edificio_id": "1",
    "edificio": "Campus",
    "comision": "",
    "Asignatura_id": "87",
    "asignatura": "Introducci\u00f3n a las Bases de Datos 2",
    "Docente_id": "52",
    "docente": "Sonia Formia",
    "Periodo_id": "2",
    "carrera": "LICENCIATURA EN SISTEMAS"
  },
  {
    "id": "557",
    "descripcion": null,
    "frecuencia_semanas": "1",
    "dia": "2",
    "hora_inicio": "15:00:00",
    "duracion": "03:00:00",
    "Comision_id": "213",
    "Aula_id": "10",
    "aula": "Aula 10",
    "Edificio_id": "1",
    "edificio": "Campus",
    "comision": "",
    "Asignatura_id": "88",
    "asignatura": "Algoritmos y Estructuras de Datos",
    "Docente_id": "53",
    "docente": "Luis Hunicken",
    "Periodo_id": "2",
    "carrera": "LICENCIATURA EN SISTEMAS"
  },
  {
    "id": "558",
    "descripcion": null,
    "frecuencia_semanas": "1",
    "dia": "4",
    "hora_inicio": "15:00:00",
    "duracion": "03:00:00",
    "Comision_id": "213",
    "Aula_id": "10",
    "aula": "Aula 10",
    "Edificio_id": "1",
    "edificio": "Campus",
    "comision": "",
    "Asignatura_id": "88",
    "asignatura": "Algoritmos y Estructuras de Datos",
    "Docente_id": "53",
    "docente": "Luis Hunicken",
    "Periodo_id": "2",
    "carrera": "LICENCIATURA EN SISTEMAS"
  },
  {
    "id": "559",
    "descripcion": null,
    "frecuencia_semanas": "1",
    "dia": "1",
    "hora_inicio": "18:00:00",
    "duracion": "03:00:00",
    "Comision_id": "214",
    "Aula_id": "10",
    "aula": "Aula 10",
    "Edificio_id": "1",
    "edificio": "Campus",
    "comision": "",
    "Asignatura_id": "90",
    "asignatura": "Seminario de Lenguajes",
    "Docente_id": "54",
    "docente": "Mauro  Cambarieri",
    "Periodo_id": "2",
    "carrera": "LICENCIATURA EN SISTEMAS"
  },
  {
    "id": "560",
    "descripcion": null,
    "frecuencia_semanas": "1",
    "dia": "3",
    "hora_inicio": "15:00:00",
    "duracion": "03:00:00",
    "Comision_id": "214",
    "Aula_id": "10",
    "aula": "Aula 10",
    "Edificio_id": "1",
    "edificio": "Campus",
    "comision": "",
    "Asignatura_id": "90",
    "asignatura": "Seminario de Lenguajes",
    "Docente_id": "54",
    "docente": "Mauro  Cambarieri",
    "Periodo_id": "2",
    "carrera": "LICENCIATURA EN SISTEMAS"
  },
  {
    "id": "561",
    "descripcion": null,
    "frecuencia_semanas": "1",
    "dia": "3",
    "hora_inicio": "18:00:00",
    "duracion": "03:00:00",
    "Comision_id": "215",
    "Aula_id": "9",
    "aula": "Aula 9",
    "Edificio_id": "1",
    "edificio": "Campus",
    "comision": "",
    "Asignatura_id": "85",
    "asignatura": "Ingenier\u00eda de Software 1",
    "Docente_id": "55",
    "docente": "Mauricio  Tassara",
    "Periodo_id": "2",
    "carrera": "LICENCIATURA EN SISTEMAS"
  },
  {
    "id": "562",
    "descripcion": null,
    "frecuencia_semanas": "1",
    "dia": "5",
    "hora_inicio": "18:00:00",
    "duracion": "03:00:00",
    "Comision_id": "215",
    "Aula_id": "9",
    "aula": "Aula 9",
    "Edificio_id": "1",
    "edificio": "Campus",
    "comision": "",
    "Asignatura_id": "85",
    "asignatura": "Ingenier\u00eda de Software 1",
    "Docente_id": "55",
    "docente": "Mauricio  Tassara",
    "Periodo_id": "2",
    "carrera": "LICENCIATURA EN SISTEMAS"
  },
  {
    "id": "563",
    "descripcion": null,
    "frecuencia_semanas": "1",
    "dia": "2",
    "hora_inicio": "13:00:00",
    "duracion": "02:00:00",
    "Comision_id": "216",
    "Aula_id": "8",
    "aula": "Aula 8",
    "Edificio_id": "1",
    "edificio": "Campus",
    "comision": "",
    "Asignatura_id": "92",
    "asignatura": "Matem\u00e1tica 3",
    "Docente_id": "56",
    "docente": "Pablo  Boholasvsky",
    "Periodo_id": "2",
    "carrera": "LICENCIATURA EN SISTEMAS"
  },
  {
    "id": "564",
    "descripcion": null,
    "frecuencia_semanas": "1",
    "dia": "3",
    "hora_inicio": "13:00:00",
    "duracion": "02:00:00",
    "Comision_id": "216",
    "Aula_id": "8",
    "aula": "Aula 8",
    "Edificio_id": "1",
    "edificio": "Campus",
    "comision": "",
    "Asignatura_id": "92",
    "asignatura": "Matem\u00e1tica 3",
    "Docente_id": "56",
    "docente": "Pablo  Boholasvsky",
    "Periodo_id": "2",
    "carrera": "LICENCIATURA EN SISTEMAS"
  },
  {
    "id": "565",
    "descripcion": null,
    "frecuencia_semanas": "1",
    "dia": "4",
    "hora_inicio": "13:00:00",
    "duracion": "02:00:00",
    "Comision_id": "216",
    "Aula_id": "8",
    "aula": "Aula 8",
    "Edificio_id": "1",
    "edificio": "Campus",
    "comision": "",
    "Asignatura_id": "92",
    "asignatura": "Matem\u00e1tica 3",
    "Docente_id": "56",
    "docente": "Pablo  Boholasvsky",
    "Periodo_id": "2",
    "carrera": "LICENCIATURA EN SISTEMAS"
  },
  {
    "id": "566",
    "descripcion": null,
    "frecuencia_semanas": "1",
    "dia": "1",
    "hora_inicio": "18:00:00",
    "duracion": "03:00:00",
    "Comision_id": "217",
    "Aula_id": "12",
    "aula": "Laboratorio de Inform\u00e1tica Aplicada",
    "Edificio_id": "1",
    "edificio": "Campus",
    "comision": "",
    "Asignatura_id": "98",
    "asignatura": "Redes y Comunicaciones",
    "Docente_id": "57",
    "docente": "Juan C  Martinez Luquez",
    "Periodo_id": "2",
    "carrera": "LICENCIATURA EN SISTEMAS"
  },
  {
    "id": "567",
    "descripcion": null,
    "frecuencia_semanas": "1",
    "dia": "3",
    "hora_inicio": "18:00:00",
    "duracion": "03:00:00",
    "Comision_id": "217",
    "Aula_id": "12",
    "aula": "Laboratorio de Inform\u00e1tica Aplicada",
    "Edificio_id": "1",
    "edificio": "Campus",
    "comision": "",
    "Asignatura_id": "98",
    "asignatura": "Redes y Comunicaciones",
    "Docente_id": "57",
    "docente": "Juan C  Martinez Luquez",
    "Periodo_id": "2",
    "carrera": "LICENCIATURA EN SISTEMAS"
  },
  {
    "id": "568",
    "descripcion": null,
    "frecuencia_semanas": "1",
    "dia": "2",
    "hora_inicio": "15:00:00",
    "duracion": "03:00:00",
    "Comision_id": "218",
    "Aula_id": "12",
    "aula": "Laboratorio de Inform\u00e1tica Aplicada",
    "Edificio_id": "1",
    "edificio": "Campus",
    "comision": "",
    "Asignatura_id": "97",
    "asignatura": "Proyecto de Software",
    "Docente_id": "54",
    "docente": "Mauro  Cambarieri",
    "Periodo_id": "2",
    "carrera": "LICENCIATURA EN SISTEMAS"
  },
  {
    "id": "569",
    "descripcion": null,
    "frecuencia_semanas": "1",
    "dia": "4",
    "hora_inicio": "15:00:00",
    "duracion": "03:00:00",
    "Comision_id": "218",
    "Aula_id": "12",
    "aula": "Laboratorio de Inform\u00e1tica Aplicada",
    "Edificio_id": "1",
    "edificio": "Campus",
    "comision": "",
    "Asignatura_id": "97",
    "asignatura": "Proyecto de Software",
    "Docente_id": "54",
    "docente": "Mauro  Cambarieri",
    "Periodo_id": "2",
    "carrera": "LICENCIATURA EN SISTEMAS"
  },
  {
    "id": "570",
    "descripcion": null,
    "frecuencia_semanas": "1",
    "dia": "1",
    "hora_inicio": "15:00:00",
    "duracion": "03:00:00",
    "Comision_id": "219",
    "Aula_id": "8",
    "aula": "Aula 8",
    "Edificio_id": "1",
    "edificio": "Campus",
    "comision": "",
    "Asignatura_id": "93",
    "asignatura": "Programaci\u00f3n Concurrente",
    "Docente_id": "59",
    "docente": "Delio  Dirazar",
    "Periodo_id": "2",
    "carrera": "LICENCIATURA EN SISTEMAS"
  },
  {
    "id": "571",
    "descripcion": null,
    "frecuencia_semanas": "1",
    "dia": "3",
    "hora_inicio": "15:00:00",
    "duracion": "03:00:00",
    "Comision_id": "219",
    "Aula_id": "8",
    "aula": "Aula 8",
    "Edificio_id": "1",
    "edificio": "Campus",
    "comision": "",
    "Asignatura_id": "93",
    "asignatura": "Programaci\u00f3n Concurrente",
    "Docente_id": "59",
    "docente": "Delio  Dirazar",
    "Periodo_id": "2",
    "carrera": "LICENCIATURA EN SISTEMAS"
  },
  {
    "id": "572",
    "descripcion": null,
    "frecuencia_semanas": "1",
    "dia": "2",
    "hora_inicio": "16:00:00",
    "duracion": "02:00:00",
    "Comision_id": "62",
    "Aula_id": "12",
    "aula": "Laboratorio de Inform\u00e1tica Aplicada",
    "Edificio_id": "1",
    "edificio": "Campus",
    "comision": "",
    "Asignatura_id": "100",
    "asignatura": "Pr\u00e1ctica Pre-Profesional\/Pasant\u00eda",
    "Docente_id": null,
    "docente": null,
    "Periodo_id": "1",
    "carrera": "LICENCIATURA EN SISTEMAS"
  },
  {
    "id": "573",
    "descripcion": null,
    "frecuencia_semanas": "1",
    "dia": "4",
    "hora_inicio": "16:00:00",
    "duracion": "02:00:00",
    "Comision_id": "62",
    "Aula_id": "12",
    "aula": "Laboratorio de Inform\u00e1tica Aplicada",
    "Edificio_id": "1",
    "edificio": "Campus",
    "comision": "",
    "Asignatura_id": "100",
    "asignatura": "Pr\u00e1ctica Pre-Profesional\/Pasant\u00eda",
    "Docente_id": null,
    "docente": null,
    "Periodo_id": "1",
    "carrera": "LICENCIATURA EN SISTEMAS"
  },
  {
    "id": "574",
    "descripcion": null,
    "frecuencia_semanas": "1",
    "dia": "2",
    "hora_inicio": "15:00:00",
    "duracion": "03:00:00",
    "Comision_id": "221",
    "Aula_id": "8",
    "aula": "Aula 8",
    "Edificio_id": "1",
    "edificio": "Campus",
    "comision": "",
    "Asignatura_id": "106",
    "asignatura": "Sistemas Operativos",
    "Docente_id": "59",
    "docente": "Delio  Dirazar",
    "Periodo_id": "2",
    "carrera": "LICENCIATURA EN SISTEMAS"
  },
  {
    "id": "575",
    "descripcion": null,
    "frecuencia_semanas": "1",
    "dia": "4",
    "hora_inicio": "15:00:00",
    "duracion": "03:00:00",
    "Comision_id": "221",
    "Aula_id": "8",
    "aula": "Aula 8",
    "Edificio_id": "1",
    "edificio": "Campus",
    "comision": "",
    "Asignatura_id": "106",
    "asignatura": "Sistemas Operativos",
    "Docente_id": "59",
    "docente": "Delio  Dirazar",
    "Periodo_id": "2",
    "carrera": "LICENCIATURA EN SISTEMAS"
  },
  {
    "id": "576",
    "descripcion": null,
    "frecuencia_semanas": "1",
    "dia": "1",
    "hora_inicio": "15:00:00",
    "duracion": "03:00:00",
    "Comision_id": "222",
    "Aula_id": "12",
    "aula": "Laboratorio de Inform\u00e1tica Aplicada",
    "Edificio_id": "1",
    "edificio": "Campus",
    "comision": "",
    "Asignatura_id": "102",
    "asignatura": "Verificaci\u00f3n de programas y computabilidad",
    "Docente_id": "60",
    "docente": "Paola  Britos",
    "Periodo_id": "2",
    "carrera": "LICENCIATURA EN SISTEMAS"
  },
  {
    "id": "577",
    "descripcion": null,
    "frecuencia_semanas": "1",
    "dia": "3",
    "hora_inicio": "15:00:00",
    "duracion": "03:00:00",
    "Comision_id": "222",
    "Aula_id": "12",
    "aula": "Laboratorio de Inform\u00e1tica Aplicada",
    "Edificio_id": "1",
    "edificio": "Campus",
    "comision": "",
    "Asignatura_id": "102",
    "asignatura": "Verificaci\u00f3n de programas y computabilidad",
    "Docente_id": "60",
    "docente": "Paola  Britos",
    "Periodo_id": "2",
    "carrera": "LICENCIATURA EN SISTEMAS"
  },
  {
    "id": "578",
    "descripcion": null,
    "frecuencia_semanas": "1",
    "dia": "2",
    "hora_inicio": "18:00:00",
    "duracion": "03:00:00",
    "Comision_id": "223",
    "Aula_id": "12",
    "aula": "Laboratorio de Inform\u00e1tica Aplicada",
    "Edificio_id": "1",
    "edificio": "Campus",
    "comision": "",
    "Asignatura_id": "103",
    "asignatura": "Ingenier\u00eda de Software 3",
    "Docente_id": "58",
    "docente": "Luis  Vivas",
    "Periodo_id": "2",
    "carrera": "LICENCIATURA EN SISTEMAS"
  },
  {
    "id": "579",
    "descripcion": null,
    "frecuencia_semanas": "1",
    "dia": "4",
    "hora_inicio": "18:00:00",
    "duracion": "03:00:00",
    "Comision_id": "223",
    "Aula_id": "12",
    "aula": "Laboratorio de Inform\u00e1tica Aplicada",
    "Edificio_id": "1",
    "edificio": "Campus",
    "comision": "",
    "Asignatura_id": "103",
    "asignatura": "Ingenier\u00eda de Software 3",
    "Docente_id": "58",
    "docente": "Luis  Vivas",
    "Periodo_id": "2",
    "carrera": "LICENCIATURA EN SISTEMAS"
  },
  {
    "id": "580",
    "descripcion": null,
    "frecuencia_semanas": "1",
    "dia": "1",
    "hora_inicio": "15:00:00",
    "duracion": "03:00:00",
    "Comision_id": "224",
    "Aula_id": "9",
    "aula": "Aula 9",
    "Edificio_id": "1",
    "edificio": "Campus",
    "comision": "",
    "Asignatura_id": "109",
    "asignatura": "Auditor\u00eda y seguridad de la informaci\u00f3n",
    "Docente_id": "61",
    "docente": "Carlos  Lugani",
    "Periodo_id": "2",
    "carrera": "LICENCIATURA EN SISTEMAS"
  },
  {
    "id": "581",
    "descripcion": null,
    "frecuencia_semanas": "1",
    "dia": "4",
    "hora_inicio": "15:00:00",
    "duracion": "03:00:00",
    "Comision_id": "224",
    "Aula_id": "9",
    "aula": "Aula 9",
    "Edificio_id": "1",
    "edificio": "Campus",
    "comision": "",
    "Asignatura_id": "109",
    "asignatura": "Auditor\u00eda y seguridad de la informaci\u00f3n",
    "Docente_id": "61",
    "docente": "Carlos  Lugani",
    "Periodo_id": "2",
    "carrera": "LICENCIATURA EN SISTEMAS"
  },
  {
    "id": "582",
    "descripcion": null,
    "frecuencia_semanas": "1",
    "dia": "5",
    "hora_inicio": "18:00:00",
    "duracion": "03:00:00",
    "Comision_id": "225",
    "Aula_id": "12",
    "aula": "Laboratorio de Inform\u00e1tica Aplicada",
    "Edificio_id": "1",
    "edificio": "Campus",
    "comision": "",
    "Asignatura_id": "244",
    "asignatura": "Optativa: Gobierno Digital y Desarrollo de Ciudades Inteligentes",
    "Docente_id": null,
    "docente": null,
    "Periodo_id": "2",
    "carrera": "LICENCIATURA EN SISTEMAS"
  },
  {
    "id": "583",
    "descripcion": null,
    "frecuencia_semanas": "1",
    "dia": "6",
    "hora_inicio": "09:00:00",
    "duracion": "03:00:00",
    "Comision_id": "225",
    "Aula_id": "12",
    "aula": "Laboratorio de Inform\u00e1tica Aplicada",
    "Edificio_id": "1",
    "edificio": "Campus",
    "comision": "",
    "Asignatura_id": "244",
    "asignatura": "Optativa: Gobierno Digital y Desarrollo de Ciudades Inteligentes",
    "Docente_id": null,
    "docente": null,
    "Periodo_id": "2",
    "carrera": "LICENCIATURA EN SISTEMAS"
  },
  {
    "id": "584",
    "descripcion": null,
    "frecuencia_semanas": "1",
    "dia": "2",
    "hora_inicio": "14:00:00",
    "duracion": "04:00:00",
    "Comision_id": "226",
    "Aula_id": "9",
    "aula": "Aula 9",
    "Edificio_id": "1",
    "edificio": "Campus",
    "comision": "",
    "Asignatura_id": "111",
    "asignatura": "Taller de Escritura Acad\u00e9mica",
    "Docente_id": "62",
    "docente": "Mar\u00eda Silvia Alasio",
    "Periodo_id": "2",
    "carrera": "LICENCIATURA EN SISTEMAS"
  },
  {
    "id": "585",
    "descripcion": null,
    "frecuencia_semanas": "1",
    "dia": "2",
    "hora_inicio": "10:30:00",
    "duracion": "01:30:00",
    "Comision_id": "13",
    "Aula_id": "11",
    "aula": "Aula Magna",
    "Edificio_id": "1",
    "edificio": "Campus",
    "comision": "(PR\u00c1CTICOS) COMISI\u00d3N 1",
    "Asignatura_id": "10",
    "asignatura": "Anatom\u00eda",
    "Docente_id": null,
    "docente": null,
    "Periodo_id": "1",
    "carrera": "LICENCIATURA EN KINESIOLOG\u00cdA Y FISIATR\u00cdA"
  },
  {
    "id": "586",
    "descripcion": null,
    "frecuencia_semanas": "1",
    "dia": "3",
    "hora_inicio": "08:00:00",
    "duracion": "02:30:00",
    "Comision_id": "14",
    "Aula_id": "11",
    "aula": "Aula Magna",
    "Edificio_id": "1",
    "edificio": "Campus",
    "comision": "(PR\u00c1CTICOS) COMISI\u00d3N 2",
    "Asignatura_id": "10",
    "asignatura": "Anatom\u00eda",
    "Docente_id": null,
    "docente": null,
    "Periodo_id": "1",
    "carrera": "LICENCIATURA EN KINESIOLOG\u00cdA Y FISIATR\u00cdA"
  },
  {
    "id": "587",
    "descripcion": null,
    "frecuencia_semanas": "1",
    "dia": "3",
    "hora_inicio": "12:00:00",
    "duracion": "02:30:00",
    "Comision_id": "13",
    "Aula_id": "11",
    "aula": "Aula Magna",
    "Edificio_id": "1",
    "edificio": "Campus",
    "comision": "(PR\u00c1CTICOS) COMISI\u00d3N 1",
    "Asignatura_id": "10",
    "asignatura": "Anatom\u00eda",
    "Docente_id": null,
    "docente": null,
    "Periodo_id": "1",
    "carrera": "LICENCIATURA EN KINESIOLOG\u00cdA Y FISIATR\u00cdA"
  },
  {
    "id": "588",
    "descripcion": null,
    "frecuencia_semanas": "1",
    "dia": "1",
    "hora_inicio": "11:30:00",
    "duracion": "01:30:00",
    "Comision_id": "15",
    "Aula_id": "11",
    "aula": "Aula Magna",
    "Edificio_id": "1",
    "edificio": "Campus",
    "comision": "",
    "Asignatura_id": "11",
    "asignatura": "Biof\u00edsica",
    "Docente_id": null,
    "docente": null,
    "Periodo_id": "1",
    "carrera": "LICENCIATURA EN KINESIOLOG\u00cdA Y FISIATR\u00cdA"
  },
  {
    "id": "589",
    "descripcion": null,
    "frecuencia_semanas": "1",
    "dia": "5",
    "hora_inicio": "11:45:00",
    "duracion": "01:30:00",
    "Comision_id": "15",
    "Aula_id": "11",
    "aula": "Aula Magna",
    "Edificio_id": "1",
    "edificio": "Campus",
    "comision": "",
    "Asignatura_id": "11",
    "asignatura": "Biof\u00edsica",
    "Docente_id": null,
    "docente": null,
    "Periodo_id": "1",
    "carrera": "LICENCIATURA EN KINESIOLOG\u00cdA Y FISIATR\u00cdA"
  },
  {
    "id": "590",
    "descripcion": null,
    "frecuencia_semanas": "1",
    "dia": "2",
    "hora_inicio": "08:15:00",
    "duracion": "02:00:00",
    "Comision_id": "16",
    "Aula_id": "11",
    "aula": "Aula Magna",
    "Edificio_id": "1",
    "edificio": "Campus",
    "comision": "",
    "Asignatura_id": "13",
    "asignatura": "Fisiolog\u00eda",
    "Docente_id": null,
    "docente": null,
    "Periodo_id": "1",
    "carrera": "LICENCIATURA EN KINESIOLOG\u00cdA Y FISIATR\u00cdA"
  },
  {
    "id": "591",
    "descripcion": null,
    "frecuencia_semanas": "1",
    "dia": "4",
    "hora_inicio": "08:15:00",
    "duracion": "02:00:00",
    "Comision_id": "16",
    "Aula_id": "11",
    "aula": "Aula Magna",
    "Edificio_id": "1",
    "edificio": "Campus",
    "comision": "",
    "Asignatura_id": "13",
    "asignatura": "Fisiolog\u00eda",
    "Docente_id": null,
    "docente": null,
    "Periodo_id": "1",
    "carrera": "LICENCIATURA EN KINESIOLOG\u00cdA Y FISIATR\u00cdA"
  },
  {
    "id": "592",
    "descripcion": null,
    "frecuencia_semanas": "1",
    "dia": "1",
    "hora_inicio": "09:00:00",
    "duracion": "02:00:00",
    "Comision_id": "232",
    "Aula_id": "11",
    "aula": "Aula Magna",
    "Edificio_id": "1",
    "edificio": "Campus",
    "comision": "",
    "Asignatura_id": "12",
    "asignatura": "Biolog\u00eda Celular, Histolog\u00eda, Gen\u00e9tica, Embriolog\u00eda",
    "Docente_id": "63",
    "docente": "Pablo Bordoli",
    "Periodo_id": "2",
    "carrera": "LICENCIATURA EN KINESIOLOG\u00cdA Y FISIATR\u00cdA"
  },
  {
    "id": "593",
    "descripcion": null,
    "frecuencia_semanas": "1",
    "dia": "4",
    "hora_inicio": "10:30:00",
    "duracion": "02:00:00",
    "Comision_id": "232",
    "Aula_id": "11",
    "aula": "Aula Magna",
    "Edificio_id": "1",
    "edificio": "Campus",
    "comision": "",
    "Asignatura_id": "12",
    "asignatura": "Biolog\u00eda Celular, Histolog\u00eda, Gen\u00e9tica, Embriolog\u00eda",
    "Docente_id": "63",
    "docente": "Pablo Bordoli",
    "Periodo_id": "2",
    "carrera": "LICENCIATURA EN KINESIOLOG\u00cdA Y FISIATR\u00cdA"
  },
  {
    "id": "594",
    "descripcion": null,
    "frecuencia_semanas": "1",
    "dia": "3",
    "hora_inicio": "10:45:00",
    "duracion": "01:00:00",
    "Comision_id": "233",
    "Aula_id": "11",
    "aula": "Aula Magna",
    "Edificio_id": "1",
    "edificio": "Campus",
    "comision": "",
    "Asignatura_id": "9",
    "asignatura": "Psicolog\u00eda Medico-Kin\u00e9sica",
    "Docente_id": "65",
    "docente": "Mar\u00eda Elen  Pierantoni",
    "Periodo_id": "2",
    "carrera": "LICENCIATURA EN KINESIOLOG\u00cdA Y FISIATR\u00cdA"
  },
  {
    "id": "595",
    "descripcion": null,
    "frecuencia_semanas": "1",
    "dia": "5",
    "hora_inicio": "09:30:00",
    "duracion": "02:00:00",
    "Comision_id": "233",
    "Aula_id": "11",
    "aula": "Aula Magna",
    "Edificio_id": "1",
    "edificio": "Campus",
    "comision": "",
    "Asignatura_id": "9",
    "asignatura": "Psicolog\u00eda Medico-Kin\u00e9sica",
    "Docente_id": "65",
    "docente": "Mar\u00eda Elen  Pierantoni",
    "Periodo_id": "2",
    "carrera": "LICENCIATURA EN KINESIOLOG\u00cdA Y FISIATR\u00cdA"
  },
  {
    "id": "596",
    "descripcion": null,
    "frecuencia_semanas": "1",
    "dia": "1",
    "hora_inicio": "11:00:00",
    "duracion": "04:00:00",
    "Comision_id": "234",
    "Aula_id": "8",
    "aula": "Aula 8",
    "Edificio_id": "1",
    "edificio": "Campus",
    "comision": "",
    "Asignatura_id": "17",
    "asignatura": "Biomec\u00e1nica y Anatom\u00eda Funcional",
    "Docente_id": "63",
    "docente": "Pablo Bordoli",
    "Periodo_id": "2",
    "carrera": "LICENCIATURA EN KINESIOLOG\u00cdA Y FISIATR\u00cdA"
  },
  {
    "id": "597",
    "descripcion": null,
    "frecuencia_semanas": "1",
    "dia": "2",
    "hora_inicio": "08:00:00",
    "duracion": "02:00:00",
    "Comision_id": "239",
    "Aula_id": "7",
    "aula": "Aula 7",
    "Edificio_id": "1",
    "edificio": "Campus",
    "comision": "",
    "Asignatura_id": "25",
    "asignatura": "Semiopatolog\u00eda Quir\u00fargico Kin\u00e9sica",
    "Docente_id": "66",
    "docente": "Fernanda  Ignisci",
    "Periodo_id": "2",
    "carrera": "LICENCIATURA EN KINESIOLOG\u00cdA Y FISIATR\u00cdA"
  },
  {
    "id": "598",
    "descripcion": null,
    "frecuencia_semanas": "1",
    "dia": "5",
    "hora_inicio": "08:00:00",
    "duracion": "02:00:00",
    "Comision_id": "239",
    "Aula_id": "8",
    "aula": "Aula 8",
    "Edificio_id": "1",
    "edificio": "Campus",
    "comision": "",
    "Asignatura_id": "25",
    "asignatura": "Semiopatolog\u00eda Quir\u00fargico Kin\u00e9sica",
    "Docente_id": "66",
    "docente": "Fernanda  Ignisci",
    "Periodo_id": "2",
    "carrera": "LICENCIATURA EN KINESIOLOG\u00cdA Y FISIATR\u00cdA"
  },
  {
    "id": "599",
    "descripcion": null,
    "frecuencia_semanas": "1",
    "dia": "4",
    "hora_inicio": "11:15:00",
    "duracion": "04:00:00",
    "Comision_id": "236",
    "Aula_id": "21",
    "aula": "Aula 4",
    "Edificio_id": "2",
    "edificio": "La Rural",
    "comision": "",
    "Asignatura_id": "19",
    "asignatura": "T\u00e9cnicas Kin\u00e9sicas 1",
    "Docente_id": "67",
    "docente": "Pamela  Pamer",
    "Periodo_id": "2",
    "carrera": "LICENCIATURA EN KINESIOLOG\u00cdA Y FISIATR\u00cdA"
  },
  {
    "id": "600",
    "descripcion": null,
    "frecuencia_semanas": "1",
    "dia": "2",
    "hora_inicio": "11:30:00",
    "duracion": "02:00:00",
    "Comision_id": "237",
    "Aula_id": "6",
    "aula": "Aula 6",
    "Edificio_id": "1",
    "edificio": "Campus",
    "comision": "",
    "Asignatura_id": "15",
    "asignatura": "Qu\u00edmica Biol\u00f3gica",
    "Docente_id": "21",
    "docente": "Daniel  Barrio",
    "Periodo_id": "2",
    "carrera": "LICENCIATURA EN KINESIOLOG\u00cdA Y FISIATR\u00cdA"
  },
  {
    "id": "601",
    "descripcion": null,
    "frecuencia_semanas": "1",
    "dia": "3",
    "hora_inicio": "10:45:00",
    "duracion": "03:00:00",
    "Comision_id": "237",
    "Aula_id": "6",
    "aula": "Aula 6",
    "Edificio_id": "1",
    "edificio": "Campus",
    "comision": "",
    "Asignatura_id": "15",
    "asignatura": "Qu\u00edmica Biol\u00f3gica",
    "Docente_id": "21",
    "docente": "Daniel  Barrio",
    "Periodo_id": "2",
    "carrera": "LICENCIATURA EN KINESIOLOG\u00cdA Y FISIATR\u00cdA"
  },
  {
    "id": "602",
    "descripcion": null,
    "frecuencia_semanas": "1",
    "dia": "1",
    "hora_inicio": "08:30:00",
    "duracion": "02:00:00",
    "Comision_id": "238",
    "Aula_id": "9",
    "aula": "Aula 9",
    "Edificio_id": "1",
    "edificio": "Campus",
    "comision": "",
    "Asignatura_id": "16",
    "asignatura": "Fisioterapia 1",
    "Docente_id": "68",
    "docente": "Leonardo  Correa",
    "Periodo_id": "2",
    "carrera": "LICENCIATURA EN KINESIOLOG\u00cdA Y FISIATR\u00cdA"
  },
  {
    "id": "603",
    "descripcion": null,
    "frecuencia_semanas": "1",
    "dia": "4",
    "hora_inicio": "08:00:00",
    "duracion": "02:00:00",
    "Comision_id": "238",
    "Aula_id": "9",
    "aula": "Aula 9",
    "Edificio_id": "1",
    "edificio": "Campus",
    "comision": "",
    "Asignatura_id": "16",
    "asignatura": "Fisioterapia 1",
    "Docente_id": "68",
    "docente": "Leonardo  Correa",
    "Periodo_id": "2",
    "carrera": "LICENCIATURA EN KINESIOLOG\u00cdA Y FISIATR\u00cdA"
  },
  {
    "id": "604",
    "descripcion": null,
    "frecuencia_semanas": "1",
    "dia": "2",
    "hora_inicio": "08:00:00",
    "duracion": "02:00:00",
    "Comision_id": "239",
    "Aula_id": "8",
    "aula": "Aula 8",
    "Edificio_id": "1",
    "edificio": "Campus",
    "comision": "",
    "Asignatura_id": "25",
    "asignatura": "Semiopatolog\u00eda Quir\u00fargico Kin\u00e9sica",
    "Docente_id": "66",
    "docente": "Fernanda  Ignisci",
    "Periodo_id": "2",
    "carrera": "LICENCIATURA EN KINESIOLOG\u00cdA Y FISIATR\u00cdA"
  },
  {
    "id": "605",
    "descripcion": null,
    "frecuencia_semanas": "1",
    "dia": "3",
    "hora_inicio": "08:00:00",
    "duracion": "03:00:00",
    "Comision_id": "239",
    "Aula_id": "8",
    "aula": "Aula 8",
    "Edificio_id": "1",
    "edificio": "Campus",
    "comision": "",
    "Asignatura_id": "25",
    "asignatura": "Semiopatolog\u00eda Quir\u00fargico Kin\u00e9sica",
    "Docente_id": "66",
    "docente": "Fernanda  Ignisci",
    "Periodo_id": "2",
    "carrera": "LICENCIATURA EN KINESIOLOG\u00cdA Y FISIATR\u00cdA"
  },
  {
    "id": "606",
    "descripcion": null,
    "frecuencia_semanas": "1",
    "dia": "5",
    "hora_inicio": "08:00:00",
    "duracion": "04:00:00",
    "Comision_id": "240",
    "Aula_id": "4",
    "aula": "Aula 4",
    "Edificio_id": "1",
    "edificio": "Campus",
    "comision": "",
    "Asignatura_id": "26",
    "asignatura": "T\u00e9cnicas Kin\u00e9sicas 2",
    "Docente_id": "67",
    "docente": "Pamela  Pamer",
    "Periodo_id": "2",
    "carrera": "LICENCIATURA EN KINESIOLOG\u00cdA Y FISIATR\u00cdA"
  },
  {
    "id": "607",
    "descripcion": null,
    "frecuencia_semanas": "1",
    "dia": "4",
    "hora_inicio": "08:00:00",
    "duracion": "02:00:00",
    "Comision_id": "241",
    "Aula_id": "2",
    "aula": "Aula 2",
    "Edificio_id": "1",
    "edificio": "Campus",
    "comision": "",
    "Asignatura_id": "24",
    "asignatura": "Modulo de Atenci\u00f3n Primaria",
    "Docente_id": "70",
    "docente": "Daniela  Percaz",
    "Periodo_id": "2",
    "carrera": "LICENCIATURA EN KINESIOLOG\u00cdA Y FISIATR\u00cdA"
  },
  {
    "id": "608",
    "descripcion": null,
    "frecuencia_semanas": "1",
    "dia": "6",
    "hora_inicio": "08:00:00",
    "duracion": "04:00:00",
    "Comision_id": "46",
    "Aula_id": "2",
    "aula": "Aula 2",
    "Edificio_id": "1",
    "edificio": "Campus",
    "comision": "",
    "Asignatura_id": "23",
    "asignatura": "Metodolog\u00eda de la Investigaci\u00f3n Cient\u00edfica",
    "Docente_id": null,
    "docente": null,
    "Periodo_id": "1",
    "carrera": "LICENCIATURA EN KINESIOLOG\u00cdA Y FISIATR\u00cdA"
  },
  {
    "id": "609",
    "descripcion": null,
    "frecuencia_semanas": "1",
    "dia": "2",
    "hora_inicio": "10:15:00",
    "duracion": "02:00:00",
    "Comision_id": "243",
    "Aula_id": "9",
    "aula": "Aula 9",
    "Edificio_id": "1",
    "edificio": "Campus",
    "comision": "",
    "Asignatura_id": "22",
    "asignatura": "Fisioterapia 2",
    "Docente_id": "23",
    "docente": "Evelio  Bello Varela",
    "Periodo_id": "2",
    "carrera": "LICENCIATURA EN KINESIOLOG\u00cdA Y FISIATR\u00cdA"
  },
  {
    "id": "610",
    "descripcion": null,
    "frecuencia_semanas": "1",
    "dia": "4",
    "hora_inicio": "10:15:00",
    "duracion": "02:00:00",
    "Comision_id": "243",
    "Aula_id": "9",
    "aula": "Aula 9",
    "Edificio_id": "1",
    "edificio": "Campus",
    "comision": "",
    "Asignatura_id": "22",
    "asignatura": "Fisioterapia 2",
    "Docente_id": "23",
    "docente": "Evelio  Bello Varela",
    "Periodo_id": "2",
    "carrera": "LICENCIATURA EN KINESIOLOG\u00cdA Y FISIATR\u00cdA"
  },
  {
    "id": "611",
    "descripcion": null,
    "frecuencia_semanas": "1",
    "dia": "1",
    "hora_inicio": "08:00:00",
    "duracion": "01:30:00",
    "Comision_id": "244",
    "Aula_id": "1",
    "aula": "Aula 1",
    "Edificio_id": "1",
    "edificio": "Campus",
    "comision": "COMISI\u00d3N 1",
    "Asignatura_id": "3",
    "asignatura": "Ingl\u00e9s 1",
    "Docente_id": "72",
    "docente": "Laura  Pascual",
    "Periodo_id": "2",
    "carrera": "VARIAS"
  },
  {
    "id": "612",
    "descripcion": null,
    "frecuencia_semanas": "1",
    "dia": "3",
    "hora_inicio": "08:00:00",
    "duracion": "01:30:00",
    "Comision_id": "244",
    "Aula_id": "1",
    "aula": "Aula 1",
    "Edificio_id": "1",
    "edificio": "Campus",
    "comision": "COMISI\u00d3N 1",
    "Asignatura_id": "3",
    "asignatura": "Ingl\u00e9s 1",
    "Docente_id": "72",
    "docente": "Laura  Pascual",
    "Periodo_id": "2",
    "carrera": "VARIAS"
  },
  {
    "id": "613",
    "descripcion": null,
    "frecuencia_semanas": "1",
    "dia": "1",
    "hora_inicio": "09:30:00",
    "duracion": "01:30:00",
    "Comision_id": "245",
    "Aula_id": "7",
    "aula": "Aula 7",
    "Edificio_id": "1",
    "edificio": "Campus",
    "comision": "COMISI\u00d3N 2",
    "Asignatura_id": "3",
    "asignatura": "Ingl\u00e9s 1",
    "Docente_id": "72",
    "docente": "Laura  Pascual",
    "Periodo_id": "2",
    "carrera": "VARIAS"
  },
  {
    "id": "614",
    "descripcion": null,
    "frecuencia_semanas": "1",
    "dia": "3",
    "hora_inicio": "09:30:00",
    "duracion": "01:30:00",
    "Comision_id": "245",
    "Aula_id": "7",
    "aula": "Aula 7",
    "Edificio_id": "1",
    "edificio": "Campus",
    "comision": "COMISI\u00d3N 2",
    "Asignatura_id": "3",
    "asignatura": "Ingl\u00e9s 1",
    "Docente_id": "72",
    "docente": "Laura  Pascual",
    "Periodo_id": "2",
    "carrera": "VARIAS"
  },
  {
    "id": "615",
    "descripcion": null,
    "frecuencia_semanas": "1",
    "dia": "2",
    "hora_inicio": "10:00:00",
    "duracion": "01:30:00",
    "Comision_id": "246",
    "Aula_id": "7",
    "aula": "Aula 7",
    "Edificio_id": "1",
    "edificio": "Campus",
    "comision": "COMISI\u00d3N 3",
    "Asignatura_id": "3",
    "asignatura": "Ingl\u00e9s 1",
    "Docente_id": "73",
    "docente": "Romina  Cariaga",
    "Periodo_id": "2",
    "carrera": "VARIAS"
  },
  {
    "id": "616",
    "descripcion": null,
    "frecuencia_semanas": "1",
    "dia": "4",
    "hora_inicio": "10:00:00",
    "duracion": "01:30:00",
    "Comision_id": "246",
    "Aula_id": "7",
    "aula": "Aula 7",
    "Edificio_id": "1",
    "edificio": "Campus",
    "comision": "COMISI\u00d3N 3",
    "Asignatura_id": "3",
    "asignatura": "Ingl\u00e9s 1",
    "Docente_id": "73",
    "docente": "Romina  Cariaga",
    "Periodo_id": "2",
    "carrera": "VARIAS"
  },
  {
    "id": "617",
    "descripcion": null,
    "frecuencia_semanas": "1",
    "dia": "2",
    "hora_inicio": "14:00:00",
    "duracion": "01:30:00",
    "Comision_id": "247",
    "Aula_id": "7",
    "aula": "Aula 7",
    "Edificio_id": "1",
    "edificio": "Campus",
    "comision": "COMISI\u00d3N 4",
    "Asignatura_id": "3",
    "asignatura": "Ingl\u00e9s 1",
    "Docente_id": "73",
    "docente": "Romina  Cariaga",
    "Periodo_id": "2",
    "carrera": "VARIAS"
  },
  {
    "id": "618",
    "descripcion": null,
    "frecuencia_semanas": "1",
    "dia": "4",
    "hora_inicio": "14:00:00",
    "duracion": "01:30:00",
    "Comision_id": "247",
    "Aula_id": "7",
    "aula": "Aula 7",
    "Edificio_id": "1",
    "edificio": "Campus",
    "comision": "COMISI\u00d3N 4",
    "Asignatura_id": "3",
    "asignatura": "Ingl\u00e9s 1",
    "Docente_id": "73",
    "docente": "Romina  Cariaga",
    "Periodo_id": "2",
    "carrera": "VARIAS"
  },
  {
    "id": "619",
    "descripcion": null,
    "frecuencia_semanas": "1",
    "dia": "2",
    "hora_inicio": "09:30:00",
    "duracion": "01:30:00",
    "Comision_id": "248",
    "Aula_id": "6",
    "aula": "Aula 6",
    "Edificio_id": "1",
    "edificio": "Campus",
    "comision": "COMISI\u00d3N 1",
    "Asignatura_id": "5",
    "asignatura": "Ingl\u00e9s 3",
    "Docente_id": "74",
    "docente": "Alejandra Awe Luca",
    "Periodo_id": "2",
    "carrera": "VARIAS"
  },
  {
    "id": "620",
    "descripcion": null,
    "frecuencia_semanas": "1",
    "dia": "4",
    "hora_inicio": "09:30:00",
    "duracion": "01:30:00",
    "Comision_id": "248",
    "Aula_id": "6",
    "aula": "Aula 6",
    "Edificio_id": "1",
    "edificio": "Campus",
    "comision": "COMISI\u00d3N 1",
    "Asignatura_id": "5",
    "asignatura": "Ingl\u00e9s 3",
    "Docente_id": "74",
    "docente": "Alejandra Awe Luca",
    "Periodo_id": "2",
    "carrera": "VARIAS"
  },
  {
    "id": "621",
    "descripcion": null,
    "frecuencia_semanas": "1",
    "dia": "2",
    "hora_inicio": "14:30:00",
    "duracion": "01:30:00",
    "Comision_id": "249",
    "Aula_id": "6",
    "aula": "Aula 6",
    "Edificio_id": "1",
    "edificio": "Campus",
    "comision": "COMISI\u00d3N 2",
    "Asignatura_id": "5",
    "asignatura": "Ingl\u00e9s 3",
    "Docente_id": "74",
    "docente": "Alejandra Awe Luca",
    "Periodo_id": "2",
    "carrera": "VARIAS"
  },
  {
    "id": "622",
    "descripcion": null,
    "frecuencia_semanas": "1",
    "dia": "4",
    "hora_inicio": "14:30:00",
    "duracion": "01:30:00",
    "Comision_id": "249",
    "Aula_id": "6",
    "aula": "Aula 6",
    "Edificio_id": "1",
    "edificio": "Campus",
    "comision": "COMISI\u00d3N 2",
    "Asignatura_id": "5",
    "asignatura": "Ingl\u00e9s 3",
    "Docente_id": "74",
    "docente": "Alejandra Awe Luca",
    "Periodo_id": "2",
    "carrera": "VARIAS"
  },
  {
    "id": "623",
    "descripcion": null,
    "frecuencia_semanas": "1",
    "dia": "1",
    "hora_inicio": "15:00:00",
    "duracion": "01:30:00",
    "Comision_id": "250",
    "Aula_id": "7",
    "aula": "Aula 7",
    "Edificio_id": "1",
    "edificio": "Campus",
    "comision": "COMISI\u00d3N 3",
    "Asignatura_id": "5",
    "asignatura": "Ingl\u00e9s 3",
    "Docente_id": "75",
    "docente": "Andrea  Rodeghiero",
    "Periodo_id": "2",
    "carrera": "VARIAS"
  },
  {
    "id": "624",
    "descripcion": null,
    "frecuencia_semanas": "1",
    "dia": "3",
    "hora_inicio": "13:30:00",
    "duracion": "01:30:00",
    "Comision_id": "250",
    "Aula_id": "7",
    "aula": "Aula 7",
    "Edificio_id": "1",
    "edificio": "Campus",
    "comision": "COMISI\u00d3N 3",
    "Asignatura_id": "5",
    "asignatura": "Ingl\u00e9s 3",
    "Docente_id": "75",
    "docente": "Andrea  Rodeghiero",
    "Periodo_id": "2",
    "carrera": "VARIAS"
  },
  {
    "id": "625",
    "descripcion": null,
    "frecuencia_semanas": "1",
    "dia": "2",
    "hora_inicio": "14:00:00",
    "duracion": "02:00:00",
    "Comision_id": "251",
    "Aula_id": "13",
    "aula": "Aula de Infrom\u00e1tica",
    "Edificio_id": "1",
    "edificio": "Campus",
    "comision": "COMISI\u00d3N 1",
    "Asignatura_id": "7",
    "asignatura": "Taller de Inform\u00e1tica y TICs",
    "Docente_id": null,
    "docente": null,
    "Periodo_id": "2",
    "carrera": "VARIAS"
  },
  {
    "id": "626",
    "descripcion": null,
    "frecuencia_semanas": "1",
    "dia": "2",
    "hora_inicio": "16:00:00",
    "duracion": "02:00:00",
    "Comision_id": "252",
    "Aula_id": "13",
    "aula": "Aula de Infrom\u00e1tica",
    "Edificio_id": "1",
    "edificio": "Campus",
    "comision": "COMISI\u00d3N 2",
    "Asignatura_id": "7",
    "asignatura": "Taller de Inform\u00e1tica y TICs",
    "Docente_id": null,
    "docente": null,
    "Periodo_id": "2",
    "carrera": "VARIAS"
  },
  {
    "id": "627",
    "descripcion": null,
    "frecuencia_semanas": "1",
    "dia": "4",
    "hora_inicio": "14:00:00",
    "duracion": "02:00:00",
    "Comision_id": "253",
    "Aula_id": "13",
    "aula": "Aula de Infrom\u00e1tica",
    "Edificio_id": "1",
    "edificio": "Campus",
    "comision": "COMISI\u00d3N 3",
    "Asignatura_id": "7",
    "asignatura": "Taller de Inform\u00e1tica y TICs",
    "Docente_id": null,
    "docente": null,
    "Periodo_id": "2",
    "carrera": "VARIAS"
  },
  {
    "id": "628",
    "descripcion": null,
    "frecuencia_semanas": "1",
    "dia": "4",
    "hora_inicio": "14:00:00",
    "duracion": "02:00:00",
    "Comision_id": "254",
    "Aula_id": "13",
    "aula": "Aula de Infrom\u00e1tica",
    "Edificio_id": "1",
    "edificio": "Campus",
    "comision": "COMISI\u00d3N 4",
    "Asignatura_id": "7",
    "asignatura": "Taller de Inform\u00e1tica y TICs",
    "Docente_id": null,
    "docente": null,
    "Periodo_id": "2",
    "carrera": "VARIAS"
  },
  {
    "id": "629",
    "descripcion": null,
    "frecuencia_semanas": "1",
    "dia": "2",
    "hora_inicio": "11:00:00",
    "duracion": "02:00:00",
    "Comision_id": "255",
    "Aula_id": "13",
    "aula": "Aula de Infrom\u00e1tica",
    "Edificio_id": "1",
    "edificio": "Campus",
    "comision": "COMISI\u00d3N CONTADOR P\u00daBLICO",
    "Asignatura_id": "7",
    "asignatura": "Taller de Inform\u00e1tica y TICs",
    "Docente_id": null,
    "docente": null,
    "Periodo_id": "2",
    "carrera": "VARIAS"
  },
  {
    "id": "630",
    "descripcion": null,
    "frecuencia_semanas": "1",
    "dia": "4",
    "hora_inicio": "11:00:00",
    "duracion": "02:00:00",
    "Comision_id": "255",
    "Aula_id": "13",
    "aula": "Aula de Infrom\u00e1tica",
    "Edificio_id": "1",
    "edificio": "Campus",
    "comision": "COMISI\u00d3N CONTADOR P\u00daBLICO",
    "Asignatura_id": "7",
    "asignatura": "Taller de Inform\u00e1tica y TICs",
    "Docente_id": null,
    "docente": null,
    "Periodo_id": "2",
    "carrera": "VARIAS"
  },
  {
    "id": "631",
    "descripcion": null,
    "frecuencia_semanas": "1",
    "dia": "1",
    "hora_inicio": "13:00:00",
    "duracion": "02:30:00",
    "Comision_id": "256",
    "Aula_id": "19",
    "aula": "Aula 2",
    "Edificio_id": "2",
    "edificio": "La Rural",
    "comision": "Comisi\u00f3n 1",
    "Asignatura_id": "201",
    "asignatura": "Introducci\u00f3n al Derecho Privado",
    "Docente_id": "76",
    "docente": "Julian Fernandez Eguia",
    "Periodo_id": "2",
    "carrera": "ABOGAC\u00cdA"
  },
  {
    "id": "632",
    "descripcion": null,
    "frecuencia_semanas": "1",
    "dia": "4",
    "hora_inicio": "13:00:00",
    "duracion": "02:30:00",
    "Comision_id": "256",
    "Aula_id": "19",
    "aula": "Aula 2",
    "Edificio_id": "2",
    "edificio": "La Rural",
    "comision": "Comisi\u00f3n 1",
    "Asignatura_id": "201",
    "asignatura": "Introducci\u00f3n al Derecho Privado",
    "Docente_id": "76",
    "docente": "Julian Fernandez Eguia",
    "Periodo_id": "2",
    "carrera": "ABOGAC\u00cdA"
  },
  {
    "id": "633",
    "descripcion": null,
    "frecuencia_semanas": "1",
    "dia": "1",
    "hora_inicio": "13:00:00",
    "duracion": "02:30:00",
    "Comision_id": "256",
    "Aula_id": "21",
    "aula": "Aula 4",
    "Edificio_id": "2",
    "edificio": "La Rural",
    "comision": "Comisi\u00f3n 1",
    "Asignatura_id": "201",
    "asignatura": "Introducci\u00f3n al Derecho Privado",
    "Docente_id": "76",
    "docente": "Julian Fernandez Eguia",
    "Periodo_id": "2",
    "carrera": "ABOGAC\u00cdA"
  },
  {
    "id": "634",
    "descripcion": null,
    "frecuencia_semanas": "1",
    "dia": "3",
    "hora_inicio": "13:00:00",
    "duracion": "02:30:00",
    "Comision_id": "256",
    "Aula_id": "21",
    "aula": "Aula 4",
    "Edificio_id": "2",
    "edificio": "La Rural",
    "comision": "Comisi\u00f3n 1",
    "Asignatura_id": "201",
    "asignatura": "Introducci\u00f3n al Derecho Privado",
    "Docente_id": "76",
    "docente": "Julian Fernandez Eguia",
    "Periodo_id": "2",
    "carrera": "ABOGAC\u00cdA"
  },
  {
    "id": "635",
    "descripcion": null,
    "frecuencia_semanas": "1",
    "dia": "1",
    "hora_inicio": "09:00:00",
    "duracion": "02:30:00",
    "Comision_id": "257",
    "Aula_id": "19",
    "aula": "Aula 2",
    "Edificio_id": "2",
    "edificio": "La Rural",
    "comision": "",
    "Asignatura_id": "202",
    "asignatura": "Fundamentos del derecho penal - Otero - Jarque",
    "Docente_id": "78",
    "docente": "Juan Manel Otero",
    "Periodo_id": "2",
    "carrera": "ABOGAC\u00cdA"
  },
  {
    "id": "636",
    "descripcion": null,
    "frecuencia_semanas": "1",
    "dia": "3",
    "hora_inicio": "09:00:00",
    "duracion": "02:30:00",
    "Comision_id": "257",
    "Aula_id": "19",
    "aula": "Aula 2",
    "Edificio_id": "2",
    "edificio": "La Rural",
    "comision": "",
    "Asignatura_id": "202",
    "asignatura": "Fundamentos del derecho penal - Otero - Jarque",
    "Docente_id": "78",
    "docente": "Juan Manel Otero",
    "Periodo_id": "2",
    "carrera": "ABOGAC\u00cdA"
  },
  {
    "id": "637",
    "descripcion": null,
    "frecuencia_semanas": "1",
    "dia": "6",
    "hora_inicio": "09:00:00",
    "duracion": "05:00:00",
    "Comision_id": "257",
    "Aula_id": "11",
    "aula": "Aula Magna",
    "Edificio_id": "1",
    "edificio": "Campus",
    "comision": "",
    "Asignatura_id": "202",
    "asignatura": "Fundamentos del derecho penal - Otero - Jarque",
    "Docente_id": "78",
    "docente": "Juan Manel Otero",
    "Periodo_id": "2",
    "carrera": "ABOGAC\u00cdA"
  },
  {
    "id": "638",
    "descripcion": null,
    "frecuencia_semanas": "1",
    "dia": "1",
    "hora_inicio": "17:00:00",
    "duracion": "04:00:00",
    "Comision_id": "258",
    "Aula_id": "26",
    "aula": "Aula 2",
    "Edificio_id": "3",
    "edificio": "Manzana Hist\u00f3rica",
    "comision": "COMISI\u00d3N A",
    "Asignatura_id": "203",
    "asignatura": "Econom\u00eda pol\u00edtica",
    "Docente_id": "80",
    "docente": "Javier Gutierrez",
    "Periodo_id": "2",
    "carrera": "ABOGAC\u00cdA"
  },
  {
    "id": "639",
    "descripcion": null,
    "frecuencia_semanas": "1",
    "dia": "2",
    "hora_inicio": "09:00:00",
    "duracion": "04:00:00",
    "Comision_id": "259",
    "Aula_id": "26",
    "aula": "Aula 2",
    "Edificio_id": "3",
    "edificio": "Manzana Hist\u00f3rica",
    "comision": "COMISI\u00d3N B",
    "Asignatura_id": "203",
    "asignatura": "Econom\u00eda pol\u00edtica",
    "Docente_id": "80",
    "docente": "Javier Gutierrez",
    "Periodo_id": "2",
    "carrera": "ABOGAC\u00cdA"
  },
  {
    "id": "640",
    "descripcion": null,
    "frecuencia_semanas": "1",
    "dia": "2",
    "hora_inicio": "09:00:00",
    "duracion": "03:00:00",
    "Comision_id": "260",
    "Aula_id": "28",
    "aula": "Aula 4",
    "Edificio_id": "3",
    "edificio": "Manzana Hist\u00f3rica",
    "comision": "COMISI\u00d3N A",
    "Asignatura_id": "204",
    "asignatura": "Seminario: Metodolog\u00eda de la Investigaci\u00f3n y el An\u00e1lisis Jur\u00eddico",
    "Docente_id": "21",
    "docente": "Daniel  Barrio",
    "Periodo_id": "2",
    "carrera": "ABOGAC\u00cdA"
  },
  {
    "id": "641",
    "descripcion": null,
    "frecuencia_semanas": "1",
    "dia": "4",
    "hora_inicio": "09:00:00",
    "duracion": "03:00:00",
    "Comision_id": "261",
    "Aula_id": "28",
    "aula": "Aula 4",
    "Edificio_id": "3",
    "edificio": "Manzana Hist\u00f3rica",
    "comision": "COMISI\u00d3N B",
    "Asignatura_id": "204",
    "asignatura": "Seminario: Metodolog\u00eda de la Investigaci\u00f3n y el An\u00e1lisis Jur\u00eddico",
    "Docente_id": "21",
    "docente": "Daniel  Barrio",
    "Periodo_id": "2",
    "carrera": "ABOGAC\u00cdA"
  },
  {
    "id": "642",
    "descripcion": null,
    "frecuencia_semanas": "1",
    "dia": "2",
    "hora_inicio": "15:30:00",
    "duracion": "02:30:00",
    "Comision_id": "262",
    "Aula_id": "19",
    "aula": "Aula 2",
    "Edificio_id": "2",
    "edificio": "La Rural",
    "comision": "",
    "Asignatura_id": "210",
    "asignatura": "Contratos",
    "Docente_id": "82",
    "docente": "Miguel Volont\u00e9",
    "Periodo_id": "2",
    "carrera": "ABOGAC\u00cdA"
  },
  {
    "id": "643",
    "descripcion": null,
    "frecuencia_semanas": "1",
    "dia": "4",
    "hora_inicio": "15:30:00",
    "duracion": "02:30:00",
    "Comision_id": "262",
    "Aula_id": "19",
    "aula": "Aula 2",
    "Edificio_id": "2",
    "edificio": "La Rural",
    "comision": "",
    "Asignatura_id": "210",
    "asignatura": "Contratos",
    "Docente_id": "82",
    "docente": "Miguel Volont\u00e9",
    "Periodo_id": "2",
    "carrera": "ABOGAC\u00cdA"
  },
  {
    "id": "644",
    "descripcion": null,
    "frecuencia_semanas": "1",
    "dia": "1",
    "hora_inicio": "15:30:00",
    "duracion": "02:30:00",
    "Comision_id": "263",
    "Aula_id": "19",
    "aula": "Aula 2",
    "Edificio_id": "2",
    "edificio": "La Rural",
    "comision": "",
    "Asignatura_id": "211",
    "asignatura": "Derecho Penal Especial",
    "Docente_id": "83",
    "docente": "Carlos Reussi",
    "Periodo_id": "2",
    "carrera": "ABOGAC\u00cdA"
  },
  {
    "id": "645",
    "descripcion": null,
    "frecuencia_semanas": "1",
    "dia": "3",
    "hora_inicio": "15:30:00",
    "duracion": "02:30:00",
    "Comision_id": "263",
    "Aula_id": "19",
    "aula": "Aula 2",
    "Edificio_id": "2",
    "edificio": "La Rural",
    "comision": "",
    "Asignatura_id": "211",
    "asignatura": "Derecho Penal Especial",
    "Docente_id": "83",
    "docente": "Carlos Reussi",
    "Periodo_id": "2",
    "carrera": "ABOGAC\u00cdA"
  },
  {
    "id": "646",
    "descripcion": null,
    "frecuencia_semanas": "1",
    "dia": "2",
    "hora_inicio": "09:00:00",
    "duracion": "03:00:00",
    "Comision_id": "264",
    "Aula_id": "19",
    "aula": "Aula 2",
    "Edificio_id": "2",
    "edificio": "La Rural",
    "comision": "",
    "Asignatura_id": "212",
    "asignatura": "Sistema constitucional provincial y r\u00e9gimen municipal comparado",
    "Docente_id": "84",
    "docente": "Miguel  Cardella",
    "Periodo_id": "2",
    "carrera": "ABOGAC\u00cdA"
  },
  {
    "id": "647",
    "descripcion": null,
    "frecuencia_semanas": "1",
    "dia": "4",
    "hora_inicio": "09:00:00",
    "duracion": "03:00:00",
    "Comision_id": "264",
    "Aula_id": "19",
    "aula": "Aula 2",
    "Edificio_id": "2",
    "edificio": "La Rural",
    "comision": "",
    "Asignatura_id": "212",
    "asignatura": "Sistema constitucional provincial y r\u00e9gimen municipal comparado",
    "Docente_id": "84",
    "docente": "Miguel  Cardella",
    "Periodo_id": "2",
    "carrera": "ABOGAC\u00cdA"
  },
  {
    "id": "648",
    "descripcion": null,
    "frecuencia_semanas": "1",
    "dia": "3",
    "hora_inicio": "18:00:00",
    "duracion": "03:00:00",
    "Comision_id": "265",
    "Aula_id": "19",
    "aula": "Aula 2",
    "Edificio_id": "2",
    "edificio": "La Rural",
    "comision": "",
    "Asignatura_id": "213",
    "asignatura": "Seminario: T\u00e9cnicas legislativas",
    "Docente_id": "84",
    "docente": "Miguel  Cardella",
    "Periodo_id": "2",
    "carrera": "ABOGAC\u00cdA"
  },
  {
    "id": "649",
    "descripcion": null,
    "frecuencia_semanas": "1",
    "dia": "3",
    "hora_inicio": "18:00:00",
    "duracion": "02:30:00",
    "Comision_id": "266",
    "Aula_id": "6",
    "aula": "Aula 6",
    "Edificio_id": "1",
    "edificio": "Campus",
    "comision": "",
    "Asignatura_id": "219",
    "asignatura": "Derecho Procesal Civil y Comercial",
    "Docente_id": "85",
    "docente": "Gabriela  Yaltone",
    "Periodo_id": "2",
    "carrera": "ABOGAC\u00cdA"
  },
  {
    "id": "650",
    "descripcion": null,
    "frecuencia_semanas": "1",
    "dia": "6",
    "hora_inicio": "09:30:00",
    "duracion": "02:30:00",
    "Comision_id": "266",
    "Aula_id": "6",
    "aula": "Aula 6",
    "Edificio_id": "1",
    "edificio": "Campus",
    "comision": "",
    "Asignatura_id": "219",
    "asignatura": "Derecho Procesal Civil y Comercial",
    "Docente_id": "85",
    "docente": "Gabriela  Yaltone",
    "Periodo_id": "2",
    "carrera": "ABOGAC\u00cdA"
  },
  {
    "id": "651",
    "descripcion": null,
    "frecuencia_semanas": "1",
    "dia": "3",
    "hora_inicio": "14:00:00",
    "duracion": "04:00:00",
    "Comision_id": "267",
    "Aula_id": "5",
    "aula": "Aula 5",
    "Edificio_id": "1",
    "edificio": "Campus",
    "comision": "",
    "Asignatura_id": "221",
    "asignatura": "Derecho inform\u00e1tico",
    "Docente_id": "81",
    "docente": "Fernando  Barrio",
    "Periodo_id": "2",
    "carrera": "ABOGAC\u00cdA"
  },
  {
    "id": "652",
    "descripcion": null,
    "frecuencia_semanas": "1",
    "dia": "4",
    "hora_inicio": "14:00:00",
    "duracion": "04:00:00",
    "Comision_id": "268",
    "Aula_id": "5",
    "aula": "Aula 5",
    "Edificio_id": "1",
    "edificio": "Campus",
    "comision": "",
    "Asignatura_id": "215",
    "asignatura": "Derecho internacional p\u00fablico",
    "Docente_id": "86",
    "docente": "Veronica Piccone",
    "Periodo_id": "2",
    "carrera": "ABOGAC\u00cdA"
  },
  {
    "id": "653",
    "descripcion": null,
    "frecuencia_semanas": "1",
    "dia": "5",
    "hora_inicio": "14:00:00",
    "duracion": "04:00:00",
    "Comision_id": "268",
    "Aula_id": "5",
    "aula": "Aula 5",
    "Edificio_id": "1",
    "edificio": "Campus",
    "comision": "",
    "Asignatura_id": "215",
    "asignatura": "Derecho internacional p\u00fablico",
    "Docente_id": "86",
    "docente": "Veronica Piccone",
    "Periodo_id": "2",
    "carrera": "ABOGAC\u00cdA"
  },
  {
    "id": "654",
    "descripcion": null,
    "frecuencia_semanas": "1",
    "dia": "1",
    "hora_inicio": "15:00:00",
    "duracion": "02:30:00",
    "Comision_id": "269",
    "Aula_id": "5",
    "aula": "Aula 5",
    "Edificio_id": "1",
    "edificio": "Campus",
    "comision": "",
    "Asignatura_id": "228",
    "asignatura": "Derecho de las Sociedades",
    "Docente_id": "87",
    "docente": "Mar\u00eda Cecilia Sarricouet",
    "Periodo_id": "2",
    "carrera": "ABOGAC\u00cdA"
  },
  {
    "id": "655",
    "descripcion": null,
    "frecuencia_semanas": "1",
    "dia": "3",
    "hora_inicio": "15:00:00",
    "duracion": "02:30:00",
    "Comision_id": "269",
    "Aula_id": "5",
    "aula": "Aula 5",
    "Edificio_id": "1",
    "edificio": "Campus",
    "comision": "",
    "Asignatura_id": "228",
    "asignatura": "Derecho de las Sociedades",
    "Docente_id": "87",
    "docente": "Mar\u00eda Cecilia Sarricouet",
    "Periodo_id": "2",
    "carrera": "ABOGAC\u00cdA"
  },
  {
    "id": "656",
    "descripcion": null,
    "frecuencia_semanas": "1",
    "dia": "2",
    "hora_inicio": "15:00:00",
    "duracion": "02:30:00",
    "Comision_id": "270",
    "Aula_id": "21",
    "aula": "Aula 4",
    "Edificio_id": "2",
    "edificio": "La Rural",
    "comision": "",
    "Asignatura_id": "230",
    "asignatura": "Derecho de Familia y Sucesiones",
    "Docente_id": "88",
    "docente": "Paula Fredes",
    "Periodo_id": "2",
    "carrera": "ABOGAC\u00cdA"
  },
  {
    "id": "657",
    "descripcion": null,
    "frecuencia_semanas": "1",
    "dia": "4",
    "hora_inicio": "15:00:00",
    "duracion": "02:30:00",
    "Comision_id": "270",
    "Aula_id": "21",
    "aula": "Aula 4",
    "Edificio_id": "2",
    "edificio": "La Rural",
    "comision": "",
    "Asignatura_id": "230",
    "asignatura": "Derecho de Familia y Sucesiones",
    "Docente_id": "88",
    "docente": "Paula Fredes",
    "Periodo_id": "2",
    "carrera": "ABOGAC\u00cdA"
  },
  {
    "id": "658",
    "descripcion": null,
    "frecuencia_semanas": "1",
    "dia": "1",
    "hora_inicio": "17:00:00",
    "duracion": "02:30:00",
    "Comision_id": "271",
    "Aula_id": "2",
    "aula": "Aula 2",
    "Edificio_id": "1",
    "edificio": "Campus",
    "comision": "",
    "Asignatura_id": "229",
    "asignatura": "Derecho Administrativo 2",
    "Docente_id": "89",
    "docente": "Sandra Eizaguirre",
    "Periodo_id": "2",
    "carrera": "ABOGAC\u00cdA"
  },
  {
    "id": "659",
    "descripcion": null,
    "frecuencia_semanas": "1",
    "dia": "5",
    "hora_inicio": "17:00:00",
    "duracion": "02:30:00",
    "Comision_id": "271",
    "Aula_id": "2",
    "aula": "Aula 2",
    "Edificio_id": "1",
    "edificio": "Campus",
    "comision": "",
    "Asignatura_id": "229",
    "asignatura": "Derecho Administrativo 2",
    "Docente_id": "89",
    "docente": "Sandra Eizaguirre",
    "Periodo_id": "2",
    "carrera": "ABOGAC\u00cdA"
  },
  {
    "id": "660",
    "descripcion": null,
    "frecuencia_semanas": "1",
    "dia": "5",
    "hora_inicio": "13:00:00",
    "duracion": "05:00:00",
    "Comision_id": "272",
    "Aula_id": "2",
    "aula": "Aula 2",
    "Edificio_id": "1",
    "edificio": "Campus",
    "comision": "",
    "Asignatura_id": "236",
    "asignatura": "Derecho Internacional Privado",
    "Docente_id": "90",
    "docente": "Corina Luale",
    "Periodo_id": "2",
    "carrera": "ABOGAC\u00cdA"
  },
  {
    "id": "661",
    "descripcion": null,
    "frecuencia_semanas": "1",
    "dia": "2",
    "hora_inicio": "15:00:00",
    "duracion": "03:00:00",
    "Comision_id": "273",
    "Aula_id": "5",
    "aula": "Aula 5",
    "Edificio_id": "1",
    "edificio": "Campus",
    "comision": "",
    "Asignatura_id": "237",
    "asignatura": "Derecho de los medios de comunicaci\u00f3n",
    "Docente_id": "81",
    "docente": "Fernando  Barrio",
    "Periodo_id": "2",
    "carrera": "ABOGAC\u00cdA"
  },
  {
    "id": "662",
    "descripcion": null,
    "frecuencia_semanas": "1",
    "dia": "1",
    "hora_inicio": "15:30:00",
    "duracion": "02:30:00",
    "Comision_id": "274",
    "Aula_id": "21",
    "aula": "Aula 4",
    "Edificio_id": "2",
    "edificio": "La Rural",
    "comision": "",
    "Asignatura_id": "238",
    "asignatura": "Finanzas p\u00fablicas y derecho tributario",
    "Docente_id": "91",
    "docente": "Luciano  Pedriel",
    "Periodo_id": "2",
    "carrera": "ABOGAC\u00cdA"
  },
  {
    "id": "663",
    "descripcion": null,
    "frecuencia_semanas": "1",
    "dia": "3",
    "hora_inicio": "15:30:00",
    "duracion": "02:30:00",
    "Comision_id": "274",
    "Aula_id": "21",
    "aula": "Aula 4",
    "Edificio_id": "2",
    "edificio": "La Rural",
    "comision": "",
    "Asignatura_id": "238",
    "asignatura": "Finanzas p\u00fablicas y derecho tributario",
    "Docente_id": "91",
    "docente": "Luciano  Pedriel",
    "Periodo_id": "2",
    "carrera": "ABOGAC\u00cdA"
  },
  {
    "id": "664",
    "descripcion": null,
    "frecuencia_semanas": "1",
    "dia": "1",
    "hora_inicio": "18:00:00",
    "duracion": "02:00:00",
    "Comision_id": "275",
    "Aula_id": "21",
    "aula": "Aula 4",
    "Edificio_id": "2",
    "edificio": "La Rural",
    "comision": "",
    "Asignatura_id": "239",
    "asignatura": "Seminario Final de Grado",
    "Docente_id": "92",
    "docente": "Soledad Vercellino",
    "Periodo_id": "2",
    "carrera": "ABOGAC\u00cdA"
  },
  {
    "id": "665",
    "descripcion": null,
    "frecuencia_semanas": "1",
    "dia": "5",
    "hora_inicio": "18:00:00",
    "duracion": "02:00:00",
    "Comision_id": "275",
    "Aula_id": "21",
    "aula": "Aula 4",
    "Edificio_id": "2",
    "edificio": "La Rural",
    "comision": "",
    "Asignatura_id": "239",
    "asignatura": "Seminario Final de Grado",
    "Docente_id": "92",
    "docente": "Soledad Vercellino",
    "Periodo_id": "2",
    "carrera": "ABOGAC\u00cdA"
  },
  {
    "id": "666",
    "descripcion": null,
    "frecuencia_semanas": "1",
    "dia": "1",
    "hora_inicio": "10:00:00",
    "duracion": "03:00:00",
    "Comision_id": "276",
    "Aula_id": "2",
    "aula": "Aula 2",
    "Edificio_id": "1",
    "edificio": "Campus",
    "comision": "Sistemas Penitenciarios y Ejecuci\u00f3n Penal",
    "Asignatura_id": "227",
    "asignatura": "Electiva 2",
    "Docente_id": "93",
    "docente": "Puebla Mor\u00f3n Walter",
    "Periodo_id": "2",
    "carrera": "ABOGAC\u00cdA"
  },
  {
    "id": "667",
    "descripcion": null,
    "frecuencia_semanas": "1",
    "dia": "3",
    "hora_inicio": "18:00:00",
    "duracion": "02:30:00",
    "Comision_id": "277",
    "Aula_id": "2",
    "aula": "Aula 2",
    "Edificio_id": "1",
    "edificio": "Campus",
    "comision": "Evoluci\u00f3n Institucional del derecho internaci",
    "Asignatura_id": "231",
    "asignatura": "Electiva 3",
    "Docente_id": "78",
    "docente": "Juan Manel Otero",
    "Periodo_id": "2",
    "carrera": "ABOGAC\u00cdA"
  },
  {
    "id": "668",
    "descripcion": null,
    "frecuencia_semanas": "1",
    "dia": "2",
    "hora_inicio": "18:00:00",
    "duracion": "02:00:00",
    "Comision_id": "278",
    "Aula_id": "11",
    "aula": "Aula Magna",
    "Edificio_id": "1",
    "edificio": "Campus",
    "comision": "",
    "Asignatura_id": "245",
    "asignatura": "L\u00f3gica y Filosof\u00eda de la Ciencia",
    "Docente_id": null,
    "docente": null,
    "Periodo_id": "2",
    "carrera": "CONTADOR PUBLICO"
  },
  {
    "id": "669",
    "descripcion": null,
    "frecuencia_semanas": "1",
    "dia": "4",
    "hora_inicio": "18:00:00",
    "duracion": "02:00:00",
    "Comision_id": "278",
    "Aula_id": "11",
    "aula": "Aula Magna",
    "Edificio_id": "1",
    "edificio": "Campus",
    "comision": "",
    "Asignatura_id": "245",
    "asignatura": "L\u00f3gica y Filosof\u00eda de la Ciencia",
    "Docente_id": null,
    "docente": null,
    "Periodo_id": "2",
    "carrera": "CONTADOR PUBLICO"
  },
  {
    "id": "670",
    "descripcion": null,
    "frecuencia_semanas": "1",
    "dia": "1",
    "hora_inicio": "15:00:00",
    "duracion": "02:00:00",
    "Comision_id": "279",
    "Aula_id": "11",
    "aula": "Aula Magna",
    "Edificio_id": "1",
    "edificio": "Campus",
    "comision": "",
    "Asignatura_id": "246",
    "asignatura": "Introducci\u00f3n a la Contabilidad",
    "Docente_id": null,
    "docente": null,
    "Periodo_id": "2",
    "carrera": "CONTADOR PUBLICO"
  },
  {
    "id": "671",
    "descripcion": null,
    "frecuencia_semanas": "1",
    "dia": "3",
    "hora_inicio": "15:00:00",
    "duracion": "02:00:00",
    "Comision_id": "279",
    "Aula_id": "11",
    "aula": "Aula Magna",
    "Edificio_id": "1",
    "edificio": "Campus",
    "comision": "",
    "Asignatura_id": "246",
    "asignatura": "Introducci\u00f3n a la Contabilidad",
    "Docente_id": null,
    "docente": null,
    "Periodo_id": "2",
    "carrera": "CONTADOR PUBLICO"
  },
  {
    "id": "672",
    "descripcion": null,
    "frecuencia_semanas": "1",
    "dia": "5",
    "hora_inicio": "15:00:00",
    "duracion": "02:00:00",
    "Comision_id": "279",
    "Aula_id": "11",
    "aula": "Aula Magna",
    "Edificio_id": "1",
    "edificio": "Campus",
    "comision": "",
    "Asignatura_id": "246",
    "asignatura": "Introducci\u00f3n a la Contabilidad",
    "Docente_id": null,
    "docente": null,
    "Periodo_id": "2",
    "carrera": "CONTADOR PUBLICO"
  },
  {
    "id": "673",
    "descripcion": null,
    "frecuencia_semanas": "1",
    "dia": "2",
    "hora_inicio": "15:00:00",
    "duracion": "02:00:00",
    "Comision_id": "280",
    "Aula_id": "11",
    "aula": "Aula Magna",
    "Edificio_id": "1",
    "edificio": "Campus",
    "comision": "",
    "Asignatura_id": "247",
    "asignatura": "Introduci\u00f3n a la Econom\u00eda",
    "Docente_id": null,
    "docente": null,
    "Periodo_id": "2",
    "carrera": "CONTADOR PUBLICO"
  },
  {
    "id": "674",
    "descripcion": null,
    "frecuencia_semanas": "1",
    "dia": "4",
    "hora_inicio": "15:00:00",
    "duracion": "02:00:00",
    "Comision_id": "280",
    "Aula_id": "11",
    "aula": "Aula Magna",
    "Edificio_id": "1",
    "edificio": "Campus",
    "comision": "",
    "Asignatura_id": "247",
    "asignatura": "Introduci\u00f3n a la Econom\u00eda",
    "Docente_id": null,
    "docente": null,
    "Periodo_id": "2",
    "carrera": "CONTADOR PUBLICO"
  },
  {
    "id": "675",
    "descripcion": null,
    "frecuencia_semanas": "1",
    "dia": "2",
    "hora_inicio": "18:00:00",
    "duracion": "03:00:00",
    "Comision_id": "281",
    "Aula_id": "25",
    "aula": "Aula 1",
    "Edificio_id": "3",
    "edificio": "Manzana Hist\u00f3rica",
    "comision": "",
    "Asignatura_id": "248",
    "asignatura": "Analisis Matem\u00e1tico",
    "Docente_id": null,
    "docente": null,
    "Periodo_id": "2",
    "carrera": "CONTADOR PUBLICO"
  },
  {
    "id": "676",
    "descripcion": null,
    "frecuencia_semanas": "1",
    "dia": "4",
    "hora_inicio": "18:00:00",
    "duracion": "03:00:00",
    "Comision_id": "281",
    "Aula_id": "25",
    "aula": "Aula 1",
    "Edificio_id": "3",
    "edificio": "Manzana Hist\u00f3rica",
    "comision": "",
    "Asignatura_id": "248",
    "asignatura": "Analisis Matem\u00e1tico",
    "Docente_id": null,
    "docente": null,
    "Periodo_id": "2",
    "carrera": "CONTADOR PUBLICO"
  },
  {
    "id": "677",
    "descripcion": null,
    "frecuencia_semanas": "1",
    "dia": "1",
    "hora_inicio": "14:30:00",
    "duracion": "02:00:00",
    "Comision_id": "282",
    "Aula_id": "25",
    "aula": "Aula 1",
    "Edificio_id": "3",
    "edificio": "Manzana Hist\u00f3rica",
    "comision": "",
    "Asignatura_id": "249",
    "asignatura": "Sistemas de Informaci\u00f3n",
    "Docente_id": null,
    "docente": null,
    "Periodo_id": "2",
    "carrera": "CONTADOR PUBLICO"
  },
  {
    "id": "678",
    "descripcion": null,
    "frecuencia_semanas": "1",
    "dia": "2",
    "hora_inicio": "14:30:00",
    "duracion": "03:00:00",
    "Comision_id": "282",
    "Aula_id": "25",
    "aula": "Aula 1",
    "Edificio_id": "3",
    "edificio": "Manzana Hist\u00f3rica",
    "comision": "",
    "Asignatura_id": "249",
    "asignatura": "Sistemas de Informaci\u00f3n",
    "Docente_id": null,
    "docente": null,
    "Periodo_id": "2",
    "carrera": "CONTADOR PUBLICO"
  },
  {
    "id": "679",
    "descripcion": null,
    "frecuencia_semanas": "1",
    "dia": "3",
    "hora_inicio": "17:00:00",
    "duracion": "02:00:00",
    "Comision_id": "283",
    "Aula_id": "25",
    "aula": "Aula 1",
    "Edificio_id": "3",
    "edificio": "Manzana Hist\u00f3rica",
    "comision": "",
    "Asignatura_id": "250",
    "asignatura": "Etica",
    "Docente_id": null,
    "docente": null,
    "Periodo_id": "2",
    "carrera": "CONTADOR PUBLICO"
  },
  {
    "id": "680",
    "descripcion": null,
    "frecuencia_semanas": "1",
    "dia": "4",
    "hora_inicio": "15:00:00",
    "duracion": "02:00:00",
    "Comision_id": "283",
    "Aula_id": "25",
    "aula": "Aula 1",
    "Edificio_id": "3",
    "edificio": "Manzana Hist\u00f3rica",
    "comision": "",
    "Asignatura_id": "250",
    "asignatura": "Etica",
    "Docente_id": null,
    "docente": null,
    "Periodo_id": "2",
    "carrera": "CONTADOR PUBLICO"
  },
  {
    "id": "681",
    "descripcion": null,
    "frecuencia_semanas": "1",
    "dia": "2",
    "hora_inicio": "17:30:00",
    "duracion": "03:00:00",
    "Comision_id": "284",
    "Aula_id": "26",
    "aula": "Aula 2",
    "Edificio_id": "3",
    "edificio": "Manzana Hist\u00f3rica",
    "comision": "",
    "Asignatura_id": "251",
    "asignatura": "Microeconom\u00eda",
    "Docente_id": null,
    "docente": null,
    "Periodo_id": "2",
    "carrera": "CONTADOR PUBLICO"
  },
  {
    "id": "682",
    "descripcion": null,
    "frecuencia_semanas": "1",
    "dia": "4",
    "hora_inicio": "17:30:00",
    "duracion": "03:00:00",
    "Comision_id": "284",
    "Aula_id": "26",
    "aula": "Aula 2",
    "Edificio_id": "3",
    "edificio": "Manzana Hist\u00f3rica",
    "comision": "",
    "Asignatura_id": "251",
    "asignatura": "Microeconom\u00eda",
    "Docente_id": null,
    "docente": null,
    "Periodo_id": "2",
    "carrera": "CONTADOR PUBLICO"
  },
  {
    "id": "683",
    "descripcion": null,
    "frecuencia_semanas": "1",
    "dia": "1",
    "hora_inicio": "14:00:00",
    "duracion": "03:00:00",
    "Comision_id": "285",
    "Aula_id": "26",
    "aula": "Aula 2",
    "Edificio_id": "3",
    "edificio": "Manzana Hist\u00f3rica",
    "comision": "",
    "Asignatura_id": "252",
    "asignatura": "Impuestos 1",
    "Docente_id": null,
    "docente": null,
    "Periodo_id": "2",
    "carrera": "CONTADOR PUBLICO"
  },
  {
    "id": "684",
    "descripcion": null,
    "frecuencia_semanas": "1",
    "dia": "3",
    "hora_inicio": "14:00:00",
    "duracion": "03:00:00",
    "Comision_id": "285",
    "Aula_id": "26",
    "aula": "Aula 2",
    "Edificio_id": "3",
    "edificio": "Manzana Hist\u00f3rica",
    "comision": "",
    "Asignatura_id": "252",
    "asignatura": "Impuestos 1",
    "Docente_id": null,
    "docente": null,
    "Periodo_id": "2",
    "carrera": "CONTADOR PUBLICO"
  },
  {
    "id": "685",
    "descripcion": null,
    "frecuencia_semanas": "1",
    "dia": "4",
    "hora_inicio": "15:00:00",
    "duracion": "02:00:00",
    "Comision_id": "285",
    "Aula_id": "26",
    "aula": "Aula 2",
    "Edificio_id": "3",
    "edificio": "Manzana Hist\u00f3rica",
    "comision": "",
    "Asignatura_id": "252",
    "asignatura": "Impuestos 1",
    "Docente_id": null,
    "docente": null,
    "Periodo_id": "2",
    "carrera": "CONTADOR PUBLICO"
  },
  {
    "id": "686",
    "descripcion": null,
    "frecuencia_semanas": "1",
    "dia": "2",
    "hora_inicio": "14:00:00",
    "duracion": "03:00:00",
    "Comision_id": "286",
    "Aula_id": "26",
    "aula": "Aula 2",
    "Edificio_id": "3",
    "edificio": "Manzana Hist\u00f3rica",
    "comision": "",
    "Asignatura_id": "253",
    "asignatura": "Estad\u00edstica Aplicada",
    "Docente_id": null,
    "docente": null,
    "Periodo_id": "2",
    "carrera": "CONTADOR PUBLICO"
  },
  {
    "id": "687",
    "descripcion": null,
    "frecuencia_semanas": "1",
    "dia": "5",
    "hora_inicio": "14:00:00",
    "duracion": "03:00:00",
    "Comision_id": "286",
    "Aula_id": "26",
    "aula": "Aula 2",
    "Edificio_id": "3",
    "edificio": "Manzana Hist\u00f3rica",
    "comision": "",
    "Asignatura_id": "253",
    "asignatura": "Estad\u00edstica Aplicada",
    "Docente_id": null,
    "docente": null,
    "Periodo_id": "2",
    "carrera": "CONTADOR PUBLICO"
  },
  {
    "id": "688",
    "descripcion": null,
    "frecuencia_semanas": "1",
    "dia": "1",
    "hora_inicio": "14:00:00",
    "duracion": "03:00:00",
    "Comision_id": "287",
    "Aula_id": "27",
    "aula": "Aula 3",
    "Edificio_id": "3",
    "edificio": "Manzana Hist\u00f3rica",
    "comision": "",
    "Asignatura_id": "254",
    "asignatura": "Contabilidad P\u00fablica",
    "Docente_id": null,
    "docente": null,
    "Periodo_id": "2",
    "carrera": "CONTADOR PUBLICO"
  },
  {
    "id": "689",
    "descripcion": null,
    "frecuencia_semanas": "1",
    "dia": "2",
    "hora_inicio": "14:00:00",
    "duracion": "03:00:00",
    "Comision_id": "287",
    "Aula_id": "27",
    "aula": "Aula 3",
    "Edificio_id": "3",
    "edificio": "Manzana Hist\u00f3rica",
    "comision": "",
    "Asignatura_id": "254",
    "asignatura": "Contabilidad P\u00fablica",
    "Docente_id": null,
    "docente": null,
    "Periodo_id": "2",
    "carrera": "CONTADOR PUBLICO"
  },
  {
    "id": "690",
    "descripcion": null,
    "frecuencia_semanas": "1",
    "dia": "1",
    "hora_inicio": "18:00:00",
    "duracion": "03:00:00",
    "Comision_id": "288",
    "Aula_id": "27",
    "aula": "Aula 3",
    "Edificio_id": "3",
    "edificio": "Manzana Hist\u00f3rica",
    "comision": "",
    "Asignatura_id": "255",
    "asignatura": "Administraci\u00f3n P\u00fablica",
    "Docente_id": null,
    "docente": null,
    "Periodo_id": "2",
    "carrera": "CONTADOR PUBLICO"
  },
  {
    "id": "691",
    "descripcion": null,
    "frecuencia_semanas": "1",
    "dia": "4",
    "hora_inicio": "14:30:00",
    "duracion": "03:00:00",
    "Comision_id": "288",
    "Aula_id": "27",
    "aula": "Aula 3",
    "Edificio_id": "3",
    "edificio": "Manzana Hist\u00f3rica",
    "comision": "",
    "Asignatura_id": "255",
    "asignatura": "Administraci\u00f3n P\u00fablica",
    "Docente_id": null,
    "docente": null,
    "Periodo_id": "2",
    "carrera": "CONTADOR PUBLICO"
  },
  {
    "id": "692",
    "descripcion": null,
    "frecuencia_semanas": "1",
    "dia": "2",
    "hora_inicio": "17:00:00",
    "duracion": "04:00:00",
    "Comision_id": "271",
    "Aula_id": "25",
    "aula": "Aula 1",
    "Edificio_id": "3",
    "edificio": "Manzana Hist\u00f3rica",
    "comision": "",
    "Asignatura_id": "229",
    "asignatura": "Derecho Administrativo 2",
    "Docente_id": "89",
    "docente": "Sandra Eizaguirre",
    "Periodo_id": "2",
    "carrera": "ABOGAC\u00cdA"
  },
  {
    "id": "693",
    "descripcion": null,
    "frecuencia_semanas": "1",
    "dia": "3",
    "hora_inicio": "18:00:00",
    "duracion": "03:00:00",
    "Comision_id": "271",
    "Aula_id": "25",
    "aula": "Aula 1",
    "Edificio_id": "3",
    "edificio": "Manzana Hist\u00f3rica",
    "comision": "",
    "Asignatura_id": "229",
    "asignatura": "Derecho Administrativo 2",
    "Docente_id": "89",
    "docente": "Sandra Eizaguirre",
    "Periodo_id": "2",
    "carrera": "ABOGAC\u00cdA"
  },
  {
    "id": "694",
    "descripcion": null,
    "frecuencia_semanas": "1",
    "dia": "4",
    "hora_inicio": "18:00:00",
    "duracion": "02:00:00",
    "Comision_id": "271",
    "Aula_id": "25",
    "aula": "Aula 1",
    "Edificio_id": "3",
    "edificio": "Manzana Hist\u00f3rica",
    "comision": "",
    "Asignatura_id": "229",
    "asignatura": "Derecho Administrativo 2",
    "Docente_id": "89",
    "docente": "Sandra Eizaguirre",
    "Periodo_id": "2",
    "carrera": "ABOGAC\u00cdA"
  },
  {
    "id": "695",
    "descripcion": null,
    "frecuencia_semanas": "1",
    "dia": "1",
    "hora_inicio": "18:00:00",
    "duracion": "03:00:00",
    "Comision_id": "290",
    "Aula_id": "27",
    "aula": "Aula 3",
    "Edificio_id": "3",
    "edificio": "Manzana Hist\u00f3rica",
    "comision": "",
    "Asignatura_id": "257",
    "asignatura": "Auditoria, Control Interno y Gobernanza",
    "Docente_id": null,
    "docente": null,
    "Periodo_id": "2",
    "carrera": "CONTADOR PUBLICO"
  },
  {
    "id": "696",
    "descripcion": null,
    "frecuencia_semanas": "1",
    "dia": "3",
    "hora_inicio": "18:00:00",
    "duracion": "03:00:00",
    "Comision_id": "290",
    "Aula_id": "27",
    "aula": "Aula 3",
    "Edificio_id": "3",
    "edificio": "Manzana Hist\u00f3rica",
    "comision": "",
    "Asignatura_id": "257",
    "asignatura": "Auditoria, Control Interno y Gobernanza",
    "Docente_id": null,
    "docente": null,
    "Periodo_id": "2",
    "carrera": "CONTADOR PUBLICO"
  },
  {
    "id": "697",
    "descripcion": null,
    "frecuencia_semanas": "1",
    "dia": "4",
    "hora_inicio": "17:00:00",
    "duracion": "03:00:00",
    "Comision_id": "290",
    "Aula_id": "27",
    "aula": "Aula 3",
    "Edificio_id": "3",
    "edificio": "Manzana Hist\u00f3rica",
    "comision": "",
    "Asignatura_id": "257",
    "asignatura": "Auditoria, Control Interno y Gobernanza",
    "Docente_id": null,
    "docente": null,
    "Periodo_id": "2",
    "carrera": "CONTADOR PUBLICO"
  },
  {
    "id": "698",
    "descripcion": null,
    "frecuencia_semanas": "1",
    "dia": "2",
    "hora_inicio": "14:30:00",
    "duracion": "03:00:00",
    "Comision_id": "291",
    "Aula_id": "28",
    "aula": "Aula 4",
    "Edificio_id": "3",
    "edificio": "Manzana Hist\u00f3rica",
    "comision": "",
    "Asignatura_id": "258",
    "asignatura": "Historia Econ\u00f3mica y Social",
    "Docente_id": null,
    "docente": null,
    "Periodo_id": "2",
    "carrera": "CONTADOR PUBLICO"
  },
  {
    "id": "699",
    "descripcion": null,
    "frecuencia_semanas": "1",
    "dia": "4",
    "hora_inicio": "14:30:00",
    "duracion": "02:00:00",
    "Comision_id": "291",
    "Aula_id": "25",
    "aula": "Aula 1",
    "Edificio_id": "3",
    "edificio": "Manzana Hist\u00f3rica",
    "comision": "",
    "Asignatura_id": "258",
    "asignatura": "Historia Econ\u00f3mica y Social",
    "Docente_id": null,
    "docente": null,
    "Periodo_id": "2",
    "carrera": "CONTADOR PUBLICO"
  },
  {
    "id": "700",
    "descripcion": null,
    "frecuencia_semanas": "1",
    "dia": "1",
    "hora_inicio": "14:30:00",
    "duracion": "03:00:00",
    "Comision_id": "292",
    "Aula_id": "28",
    "aula": "Aula 4",
    "Edificio_id": "3",
    "edificio": "Manzana Hist\u00f3rica",
    "comision": "",
    "Asignatura_id": "259",
    "asignatura": "Cuentas Nacionales",
    "Docente_id": null,
    "docente": null,
    "Periodo_id": "2",
    "carrera": "CONTADOR PUBLICO"
  },
  {
    "id": "701",
    "descripcion": null,
    "frecuencia_semanas": "1",
    "dia": "3",
    "hora_inicio": "14:30:00",
    "duracion": "03:00:00",
    "Comision_id": "292",
    "Aula_id": "28",
    "aula": "Aula 4",
    "Edificio_id": "3",
    "edificio": "Manzana Hist\u00f3rica",
    "comision": "",
    "Asignatura_id": "259",
    "asignatura": "Cuentas Nacionales",
    "Docente_id": null,
    "docente": null,
    "Periodo_id": "2",
    "carrera": "CONTADOR PUBLICO"
  },
  {
    "id": "703",
    "descripcion": null,
    "frecuencia_semanas": "1",
    "dia": "0",
    "hora_inicio": "09:00:00",
    "duracion": "11:00:00",
    "Comision_id": "1",
    "Aula_id": "12",
    "aula": "Laboratorio de Inform\u00e1tica Aplicada",
    "Edificio_id": "1",
    "edificio": "Campus",
    "comision": "COMISI\u00d3N A",
    "Asignatura_id": "1",
    "asignatura": "Razonamiento y Resoluci\u00f3n de Problemas",
    "Docente_id": null,
    "docente": null,
    "Periodo_id": "1",
    "carrera": "VARIAS"
  },
  {
    "id": "704",
    "descripcion": null,
    "frecuencia_semanas": "1",
    "dia": "0",
    "hora_inicio": "09:00:00",
    "duracion": "12:00:00",
    "Comision_id": "1",
    "Aula_id": "1",
    "aula": "Aula 1",
    "Edificio_id": "1",
    "edificio": "Campus",
    "comision": "COMISI\u00d3N A",
    "Asignatura_id": "1",
    "asignatura": "Razonamiento y Resoluci\u00f3n de Problemas",
    "Docente_id": null,
    "docente": null,
    "Periodo_id": "1",
    "carrera": "VARIAS"
  },
  {
    "id": "705",
    "descripcion": null,
    "frecuencia_semanas": "1",
    "dia": "0",
    "hora_inicio": "10:00:00",
    "duracion": "03:00:00",
    "Comision_id": "225",
    "Aula_id": "12",
    "aula": "Laboratorio de Inform\u00e1tica Aplicada",
    "Edificio_id": "1",
    "edificio": "Campus",
    "comision": "",
    "Asignatura_id": "244",
    "asignatura": "Optativa: Gobierno Digital y Desarrollo de Ciudades Inteligentes",
    "Docente_id": null,
    "docente": null,
    "Periodo_id": "2",
    "carrera": "LICENCIATURA EN SISTEMAS"
  },
  {
    "id": "706",
    "descripcion": null,
    "frecuencia_semanas": "2",
    "dia": "0",
    "hora_inicio": "10:13:54",
    "duracion": "01:13:55",
    "Comision_id": "289",
    "Aula_id": "5",
    "aula": "Aula 5",
    "Edificio_id": "1",
    "edificio": "Campus",
    "comision": "",
    "Asignatura_id": "256",
    "asignatura": "Derecho Administrativo",
    "Docente_id": null,
    "docente": null,
    "Periodo_id": "2",
    "carrera": "CONTADOR PUBLICO"
  }
]
